# Translation of the TortoiseSVN user interface
# Copyright (C) 2004-2012 the TortoiseSVN team
# 
# This file is distributed under the same license as TortoiseSVN
# 
# Last commit by:
# $Author$
# $Date$
# $Rev$
# 
# Authors:
# Translators:
# Arith Hsu <arithmandar@gmail.com>, 2011,2013
# binota <binota@binota.org>, 2013
# zcecil <zcecil@csie.org>, 2013-2014
# Lübbe TortoiseSVN <luebbe.tortoisesvn@gmail.com>, 2011
# Lübbe TortoiseSVN <luebbe.tortoisesvn@gmail.com>, 2014
# Nick Vrvilo <nick@vrvilo.com>, 2011
# zcecil <zcecil@csie.org>, 2013
# zcecil <zcecil@csie.org>, 2011-2013
# zcecil <zcecil@csie.org>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TortoiseSVN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 1900-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-14 08:27+0000\n"
"Last-Translator: Lübbe TortoiseSVN <luebbe.tortoisesvn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/tortoisesvn/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Resource IDs: (188)
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
#, c-format
msgid "! %d"
msgstr "! %d"

#. Resource IDs: (1262)
msgid "# authors shown individually:"
msgstr "# 個別顯示作者:"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%.2f MBytes transferred"
msgstr "傳輸了 %.2f M 位元組"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%.2f kBytes/s"
msgstr "每秒 %.2f k位元組"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 contained an unexpected object."
msgstr "%1 含有預期外的物件."

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "%1 contains an incorrect path."
msgstr "%1 含有不正確的路徑."

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 contains an incorrect schema."
msgstr "%1 含有不正確的結構描述."

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 has a bad format."
msgstr "%1 格式錯誤."

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "%1 was not found."
msgstr "找不到 %1."

#. Resource IDs: (169)
#, c-format
msgid "%1!d! files selected, %2!d! files total"
msgstr "在 %2!d! 個檔案中選擇了 %1!d! 個檔案."

#. Resource IDs: (246)
#, c-format
msgid ""
"%1!d! most active author(s) with at least %2!d! commits each (%3!d! %%)"
msgstr "前 %1!d! 名活躍作者 (至少有 %2!d!(%3!d!%%) 次送交數)"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%1!ld! minute(s) and %2!ld! second(s)"
msgstr "%1!ld! 分鐘又 %2!ld! 秒"

#. Resource IDs: (115)
#, c-format
msgid "%1!s! (offline)"
msgstr "%1!s! (離線)"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%1!s! - at revision: %2!d!"
msgstr "%1!s! - 於版本: %2!d!"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%1!s! : Working Base, Revision %2!ld!"
msgstr "%1!s! : 工作基礎版本 %2!ld!"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%1!s! in %2!s!"
msgstr "%1!s! 於 %2!s!"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%1!s!, at %2!s!"
msgstr "%1!s!, 於 %2!s!"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid "%1!s!\\%2!s! - Export"
msgstr "%1!s!\\%2!s! - 匯出"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid "%1!s!\\%2!s! - Export (%3!d!)"
msgstr "%1!s!\\%2!s! - 匯出 (%3!d!)"

#. Resource IDs: (105)
#, c-format
msgid ""
"%1!s!\r\n"
"Revision %2!s!, Author %3!s!, Date %4!s!"
msgstr "%1!s!\n版本 %2!s!, 作者 %3!s!, 日期 %4!s!"

#. Resource IDs: (105)
#, c-format
msgid ""
"%1!s!\r\n"
"Revision %2!s!, Author %3!s!, Size %4!s!, Date %5!s!"
msgstr "%1!s!\n版本 %2!s!, 作者 %3!s!, 大小 %4!s!, 日期 %5!s!"

#. Resource IDs: (105)
#, c-format
msgid ""
"%1!s!\r\n"
"Showing %2!d! files and %3!d! folders, %4!d! items in total"
msgstr "%1!s!\n正在顯示 %2!d! 個檔案以及 %3!d! 個目錄, 總共 %4!d! 個項目"

#. Resource IDs: (3860)
#, c-format
msgid ""
"%1: %2\n"
"Continue running script?"
msgstr "%1: %2\n是否要繼續執行?"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid ""
"%1\n"
"Cannot find this file.\n"
"Verify that the correct path and file name are given."
msgstr "%1\n找不到這個檔案.\n請確定輸入了正確的路徑和檔案名稱."

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%I64d Bytes transferred"
msgstr "傳輸了 %I64d 位元組"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%I64d Bytes/s"
msgstr "每秒 %I64d 位元組"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%I64d kBytes transferred"
msgstr "傳輸了 %I64d k位元組"

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid ""
"%i%% alpha\n"
"click to toggle alpha\n"
"double click to automatically toggle alpha"
msgstr "%i%% 透明度\n單擊開關透明度\n雙擊自動開關透明度"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "%ld of %ld"
msgstr "%ld / %ld"

#. Resource IDs: (563)
#, c-format
msgid "%ld paths"
msgstr "%ld 組路徑"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#. Resource IDs: (93)
#, c-format
msgid "%s (offline)"
msgstr "%s (離線)"

#. Resource IDs: (15)
#, c-format
msgid "%s (recursively)"
msgstr "%s (包含子項目)"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s : Merged file"
msgstr "%s: 已合併的檔案"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s : Remote file"
msgstr "%s : 遠端檔案"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s : Working Base"
msgstr "%s : 工作基礎版本"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s : Working Copy"
msgstr "%s : 工作複本"

#. Resource IDs: (3887)
#, c-format
msgid "%s [Recovered]"
msgstr "%s [已復原]"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory already exists unversioned locally."
msgstr "%s, 但是本地端已經存在無版本控制的目錄了."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory is missing locally."
msgstr "%s, 但是本地端沒有這個目錄."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was already added locally."
msgstr "%s, 但是本地端已經加入過這個目錄了."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was already edited."
msgstr "%s, 但是本地端已經編輯過這個目錄了."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was deleted, moved or renamed locally."
msgstr "%s, 但是本地端已經刪除, 移動, 或重新命名過這個目錄了."

#. Resource IDs: (610)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was moved away"
msgstr "%s, 但是目錄已經被移走了."

#. Resource IDs: (610)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was moved here"
msgstr "%s, 但是目錄已被移到此處."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was obstructed in the working copy."
msgstr "%s, 但是工作複本中的這個目錄目前故障中."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was replaced"
msgstr "%s, 但是這個目錄已經被取代了"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file already exists unversioned locally."
msgstr "%s, 但是本地端已經存在無版本控制的檔案了."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file is missing locally."
msgstr "%s, 但是本地端沒有這個檔案."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was already added locally."
msgstr "%s, 但是本地端已經加入過這個檔案了."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was already edited."
msgstr "%s, 但是本地端已經編輯過這個檔案了."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was deleted, moved or renamed locally."
msgstr "%s, 但是本地端已經刪除, 移動, 或重新命名過這個檔案了."

#. Resource IDs: (610)
#, c-format
msgid "%s, but the file was moved away"
msgstr "%s, 但是檔案已經被移走了."

#. Resource IDs: (610)
#, c-format
msgid "%s, but the file was moved here"
msgstr "%s, 但是檔案已經被移到此處."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was obstructed in the working copy."
msgstr "%s, 但是工作複本中的這個檔案目前故障中."

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was replaced"
msgstr "%s, 但是這個檔案已經被取代了"

#. Resource IDs: (376)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"%ld failed hunk(s)"
msgstr "%s\n%ld 組失敗的區塊"

#. Resource IDs: (3850)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"%s"
msgstr "%s\n%s"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Do you want to remove the %d files anyway?"
msgstr "%s\n是否確定要刪除 %d 個檔案?"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Do you want to remove the file '%s' anyway?"
msgstr "%s\n是否確定要刪除檔案 '%s'?"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"The folder %s\n"
"contains unversioned and/or modified file(s). Do you want to remove it anyway?"
msgstr "%s\n目錄 %s\n有無版本控制或是修改過的檔案. 是否確定要刪除?"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"is a directory, not a file!\n"
"TortoiseMerge can't diff directories."
msgstr "%s\n是目錄而非檔案!\nTortoiseMerge 無法比對目錄差異."

#. Resource IDs: (16923)
msgid "&..."
msgstr "&..."

#. Resource IDs: (57664)
msgid "&About TortoiseMerge..."
msgstr "關於TortoiseMerge…(&A)"

#. Resource IDs: (610)
msgid "&Accept current working copy state (mark as resolved)"
msgstr "接受目前工作複本的狀態, 標記為已解決(&A)"

#. Resource IDs: (16920)
msgid "&Activate"
msgstr "啟動(&A)"

#. Resource IDs: (15)
msgid "&Add"
msgstr "加入(&A)"

#. Resource IDs: (17075)
msgid "&Add >>"
msgstr "加入(&A) >>"

#. Resource IDs: (1505)
msgid "&Add Filter"
msgstr "新增過濾器(&A)"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "&Add or Remove Buttons"
msgstr "加入或移除按鈕(&A)"

#. Resource IDs: (8, 1098)
msgid "&Add..."
msgstr "加入(&A)..."

#. Resource IDs: (1090, 1093)
msgid "&Advanced..."
msgstr "進階設定(&A)..."

#. Resource IDs: (1505)
msgid "&All"
msgstr "全選(&A)"

#. Resource IDs: (1471)
msgid "&Allow ambiguous URLs"
msgstr "允許模糊的 URL(&A)"

#. Resource IDs: (1294)
msgid "&Apply property recursively"
msgstr "套用屬性至子項目(&A)"

#. Resource IDs: (610)
msgid "&Apply the update to the move destination"
msgstr "套用更新至移動目標(&A)"

#. Resource IDs: (1013)
msgid "&Apply unified diff"
msgstr "套用單一差異檔(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Arguments:"
msgstr "參數(&A):"

#. Resource IDs: (16645)
msgid "&Assign"
msgstr "指定(&A)"

#. Resource IDs: (16633)
msgid "&Associate double-click event with:"
msgstr "設定雙擊事件關連(&A):"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "&Auto Hide"
msgstr "自動隱藏(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Autoclose:"
msgstr "自動關閉(&A):"

#. Resource IDs: (1015)
msgid "&Backup original file"
msgstr "備份原始檔(&B)"

#. Resource IDs: (1559)
msgid "&Binary"
msgstr "二進位(&B)"

#. Resource IDs: (114, 322)
msgid "&Blame changes"
msgstr "追溯變更(&B)"

#. Resource IDs: (32782)
msgid "&Blame previous revision"
msgstr "追溯前一個版本(&B)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "&Blame revisions"
msgstr "追溯版本(&B)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "&Blame..."
msgstr "追溯(&B)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Blue:"
msgstr "藍(&B):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Border:"
msgstr "邊界(&B):"

#. Resource IDs: (1568)
msgid "&Bottom"
msgstr "下方(&B)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Branches"
msgstr "分支(&B)"

#. Resource IDs: (1645)
msgid "&Break locks"
msgstr "破壞鎖定(&B)"

#. Resource IDs: (138)
msgid "&Browse repository"
msgstr "瀏覽檔案庫(&B)"

#. Resource IDs: (1001, 1009)
msgid "&Browse..."
msgstr "瀏覽(&B)..."

#. Resource IDs: (32850)
msgid "&Bugtraq (Issue tracker integration)"
msgstr "問題追蹤系統整合(&B)"

#. Resource IDs: (16913)
msgid "&Button Appearance..."
msgstr "按鈕外觀(&B)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Button text:"
msgstr "按鈕文字(&B):"

#. Resource IDs: (1051)
msgid "&CD-ROM"
msgstr "光碟機(&R)"

#. Resource IDs: (2, 563)
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Categories:"
msgstr "類別(&C):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Category:"
msgstr "類別(&C):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Choose commands from:"
msgstr "選擇命令(&C):"

#. Resource IDs: (1606)
msgid "&Choose items..."
msgstr "選擇項目(&C)..."

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Clean up working copy status"
msgstr "清理工作複本狀態(&C)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "&Clean up..."
msgstr "清理(&C)..."

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Clear Changelists"
msgstr "清理變更列表(&C)"

#. Resource IDs: (17, 58112)
msgid "&Close"
msgstr "關閉(&C)"

#. Resource IDs: (16922)
msgid "&Close Window(s)"
msgstr "關閉視窗(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Collaborator username"
msgstr "Collaborator 用戶名(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Command:"
msgstr "命令(&C):"

#. Resource IDs: (8)
msgid "&Commit..."
msgstr "送交(&C)..."

#. Resource IDs: (101)
msgid "&Compare URLs"
msgstr "比對 URL(&C)"

#. Resource IDs: (76, 274, 32783)
msgid "&Compare revisions"
msgstr "比對版本差異(&C)"

#. Resource IDs: (1019, 1390)
msgid "&Compare whitespaces"
msgstr "比對空白字元(&C)"

#. Resource IDs: (1239)
msgid "&Configure"
msgstr "設定(&C)"

#. Resource IDs: (1227)
msgid "&Contact the repository on startup"
msgstr "啟動時連接檔案庫(&C)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "&Convert files when diffing against BASE"
msgstr "與 BASE 比對異動時轉換檔案(&C)"

#. Resource IDs: (501, 1367, 1471, 57634)
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

#. Resource IDs: (16911)
msgid "&Copy Button Image"
msgstr "複製按鈕影像(&C)"

#. Resource IDs: (32776)
msgid "&Copy log message to clipboard"
msgstr "複製記錄訊息至剪貼簿(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Copy to clipboard"
msgstr "複製至剪貼簿(&C)"

#. Resource IDs: (101)
msgid "&Copy to..."
msgstr "複製至(&C)..."

#. Resource IDs: (1542)
msgid "&Create folder structure"
msgstr "建立目錄結構(&C)"

#. Resource IDs: (1097, 1560)
msgid "&Custom"
msgstr "自訂(&C)"

#. Resource IDs: (1610, 1613)
msgid "&Date"
msgstr "日期(&D)"

#. Resource IDs: (1485)
msgid "&Days of inactivity until small caches get removed"
msgstr "移除小快取前的最多未使用天數(&D)"

#. Resource IDs: (1269)
msgid "&Default"
msgstr "預設(&D)"

#. Resource IDs: (11, 1382, 16617, 16912)
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#. Resource IDs: (17)
msgid "&Delete (keep local)"
msgstr "刪除並保留檔案(&D)"

#. Resource IDs: (1507)
msgid "&Delete Filter"
msgstr "刪除過濾器(&D)"

#. Resource IDs: (1514)
msgid "&Delete unversioned items..."
msgstr "刪除無版本控制的檔案(&D)..."

#. Resource IDs: (101)
msgid "&Delete..."
msgstr "刪除(&D)..."

#. Resource IDs: (12)
msgid "&Diff"
msgstr "比對差異(&D)"

#. Resource IDs: (17)
msgid "&Diff with URL"
msgstr "以 URL 比對(&R)"

#. Resource IDs: (14)
msgid "&Diff with previous version"
msgstr "與前一個版本比對(&D)"

#. Resource IDs: (1528)
msgid "&Directories"
msgstr "目錄(&D)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Do not ask again"
msgstr "不要再詢問(&D)"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "&Docking"
msgstr "&視窗停駐"

#. Resource IDs: (32851)
msgid "&EOL"
msgstr "&EOL"

#. Resource IDs: (106, 1031, 65535)
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#. Resource IDs: (1506)
msgid "&Edit Filter"
msgstr "編輯過濾器(&E)"

#. Resource IDs: (1399)
msgid "&Edit conflict"
msgstr "編修衝突(&E)"

#. Resource IDs: (12)
msgid "&Edit conflicts"
msgstr "編修衝突(&E)"

#. Resource IDs: (619, 1099, 1282, 1596, 16510)
msgid "&Edit..."
msgstr "編輯(&E)..."

#. Resource IDs: (1542)
msgid "&Empty the recycle bin now"
msgstr "清空資源回收筒(&E)"

#. Resource IDs: (1023)
msgid "&Enable Proxy Server"
msgstr "啟用 Proxy 伺服器(&E)"

#. Resource IDs: (32976)
msgid "&Enable edit"
msgstr "啟用編輯(&E)"

#. Resource IDs: (1434)
msgid "&Enable log caching"
msgstr "啟動記錄快取(&E)"

#. Resource IDs: (1213)
msgid "&Enter a message describing why you are locking the file(s)."
msgstr "請輸入鎖定檔案的原因(&E)."

#. Resource IDs: (1554)
msgid "&Executable"
msgstr "可執行檔(&E)"

#. Resource IDs: (32782)
msgid "&Exit"
msgstr "離開(&E)"

#. Resource IDs: (323)
msgid "&Export selection to..."
msgstr "匯出選取範圍至(&E)..."

#. Resource IDs: (1092, 1094, 1095)
msgid "&External"
msgstr "外部連結(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "&Files"
msgstr "檔案(&F)"

#. Resource IDs: (32809)
msgid "&Filter"
msgstr "過濾條件(&F)"

#. Resource IDs: (1, 57636)
msgid "&Find"
msgstr "搜尋(&F)"

#. Resource IDs: (32771)
msgid "&Find..."
msgstr "搜尋(&F)..."

#. Resource IDs: (32778)
msgid "&Fit images in window"
msgstr "符合視窗大小(&F)"

#. Resource IDs: (1646)
msgid "&Fix time stamps"
msgstr "修正時間標記(&F)"

#. Resource IDs: (1050)
msgid "&Fixed drives"
msgstr "硬式磁碟(&F)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "&Floating"
msgstr "浮動(&F)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Font for log messages:"
msgstr "記錄訊息字型(&F):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Font:"
msgstr "字型(&F):"

#. Resource IDs: (501, 1489, 1530)
msgid "&From URL:"
msgstr "從 URL(&F):"

#. Resource IDs: (1259)
msgid "&From WC / URL:"
msgstr "從工作複本/URL(&F):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&From revision"
msgstr "從版本(&F)"

#. Resource IDs: (1494)
msgid "&From: (start URL and revision of the range to merge)"
msgstr "從(&F): (URL 以及合併範圍的起始版本)"

#. Resource IDs: (32779)
msgid "&Go To Line..."
msgstr "前往行數(&G)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Green:"
msgstr "綠(&G):"

#. Resource IDs: (32799)
msgid "&Group by branch"
msgstr "依分支分組(&G)"

#. Resource IDs: (1115)
msgid "&HEAD Revision"
msgstr "最新版本(&H)"

#. Resource IDs: (1032, 1115)
msgid "&HEAD revision"
msgstr "最新版本(&H)"

#. Resource IDs: (1182)
msgid "&HEAD revision in the repository"
msgstr "伺服器上最新版本(&H)"

#. Resource IDs: (9, 12, 563, 32781, 57670, 65535)
msgid "&Help"
msgstr "說明(&H)"

#. Resource IDs: (57670)
msgid "&Help Topics"
msgstr "說明主題(&H)"

#. Resource IDs: (1066, 3842)
msgid "&Hide"
msgstr "隱藏 (&H)"

#. Resource IDs: (1170)
msgid "&Icon Set:"
msgstr "圖示集(&I):"

#. Resource IDs: (15)
#, c-format
msgid "&Ignore %d items by name"
msgstr "依名稱忽略 %d 項(&I)"

#. Resource IDs: (1267)
msgid "&Ignore ancestry"
msgstr "無視之前版本(&I)"

#. Resource IDs: (2)
msgid "&Ignore and proceed"
msgstr "忽略並繼續(&I)"

#. Resource IDs: (16914)
msgid "&Image"
msgstr "影像(&I)"

#. Resource IDs: (32790)
msgid "&Image info"
msgstr "影像資訊(&I)"

#. Resource IDs: (16505)
msgid "&Image only"
msgstr "僅影像(&I)"

#. Resource IDs: (9, 1461)
msgid "&Import..."
msgstr "匯入(&I)..."

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Include externals"
msgstr "包含外部連結(&I)"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "&Include merge info"
msgstr "包含合併資訊(&I)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Initial directory:"
msgstr "啟始目錄(&I):"

#. Resource IDs: (275)
msgid "&Join all"
msgstr "合併全部(&J)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "&Join with sub-trees"
msgstr "與子目錄樹合併(&J)"

#. Resource IDs: (1016)
msgid "&Jump to first difference when loading"
msgstr "載入時跳至第一個差異處(&J)"

#. Resource IDs: (32852)
msgid "&Keywords"
msgstr "關鍵字(&K)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Language:"
msgstr "語系(&L)"

#. Resource IDs: (16653)
msgid "&Large Icons"
msgstr "大圖示(&L)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "&Limit search to modified lines"
msgstr "僅搜尋異動過的行(&L)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Limit:"
msgstr "限制(&L):"

#. Resource IDs: (1078)
msgid "&Line number"
msgstr "行號(&L)"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid "&Line number (%d - %d)"
msgstr "行號 (%d - %d)(&L)"

#. Resource IDs: (32797)
msgid "&Link image positions"
msgstr "連結影像位置(&L)"

#. Resource IDs: (1590)
msgid "&Linux (LF)"
msgstr "&Linux (LF)"

#. Resource IDs: (1172)
msgid "&List View"
msgstr "清單檢視(&L)"

#. Resource IDs: (1309)
msgid "&Load..."
msgstr "載入(&L)..."

#. Resource IDs: (1554)
msgid "&Locking required (read-only update)"
msgstr "需要鎖定[唯讀更新](&L)"

#. Resource IDs: (32854)
msgid "&Log Sizes"
msgstr "記錄檔大小(&L)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Luminence:"
msgstr "亮度(&L):"

#. Resource IDs: (1591)
msgid "&Mac (CR)"
msgstr "&Mac (CR)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Make depth sticky"
msgstr "記住深度(&M)"

#. Resource IDs: (1282)
msgid "&Manually edit property"
msgstr "手動編輯屬性(&M)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Max line length for inline diffs"
msgstr "行內差異最大長度(&M)"

#. Resource IDs: (1486)
msgid "&Maximum size [kByte] of a removed inactive cache"
msgstr "移除未使用快取的最大檔案大小(&M) [kByte]"

#. Resource IDs: (16543)
msgid "&Menu animations:"
msgstr "選單動畫效果(&M):"

#. Resource IDs: (16921)
msgid "&Menu contents:"
msgstr "選單內容(&M):"

#. Resource IDs: (1, 279)
msgid "&Merge"
msgstr "合併(&M)"

#. Resource IDs: (32786)
msgid "&Merge paths"
msgstr "合併路徑(&M)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "&Merge..."
msgstr "合併(&M)..."

#. Resource IDs: (1012)
msgid "&Merging"
msgstr "合併(&M)"

#. Resource IDs: (32847)
msgid "&Mime-Type"
msgstr "&MIME 類型"

#. Resource IDs: (16925)
msgid "&Minimize"
msgstr "最小化(&M)"

#. Resource IDs: (1493)
msgid "&Modify color for tag copies"
msgstr "調整 tag 工作副本的顏色(&M)"

#. Resource IDs: (1492)
msgid "&Modify color for trunk copies"
msgstr "調整 trunk 工作副本的顏色(&M)"

#. Resource IDs: (32880)
msgid "&Moved blocks"
msgstr "已移動之區塊(&M)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Navigate"
msgstr "導航(&N)"

#. Resource IDs: (1049)
msgid "&Network drives"
msgstr "網路磁碟(&N)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&New "
msgstr "新增(&N)"

#. Resource IDs: (1310, 1542, 16509, 16615)
msgid "&New..."
msgstr "新增(&N)..."

#. Resource IDs: (115, 1208)
#, c-format
msgid "&Next %ld"
msgstr "下 %ld 筆(&N)"

#. Resource IDs: (332)
msgid "&Next >"
msgstr "下一步(&N) >"

#. Resource IDs: (58114)
msgid "&Next Page"
msgstr "下一頁(&N)"

#. Resource IDs: (16632)
msgid "&No double-click event"
msgstr "無雙擊事件(&N)"

#. Resource IDs: (1555)
msgid "&No locking required"
msgstr "不需要鎖定(&N)"

#. Resource IDs: (1506)
msgid "&None"
msgstr "全不選(&N)"

#. Resource IDs: (1555)
msgid "&Not executable"
msgstr "非執行檔(&N)"

#. Resource IDs: (1566)
msgid "&Numeric"
msgstr "數值(&N)"

#. Resource IDs: (1, 563, 1607)
msgid "&OK"
msgstr "確定(&O)"

#. Resource IDs: (1)
msgid "&Offline for now"
msgstr "暫時離線(&O)"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "&One Page"
msgstr "單頁(&O)"

#. Resource IDs: (101, 113, 32773, 57601)
msgid "&Open"
msgstr "開啟(&O)"

#. Resource IDs: (1602)
msgid "&Operative:"
msgstr "實施修訂(&O):"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Options"
msgstr "選項(&O)"

#. Resource IDs: (32849)
msgid "&Other"
msgstr "其它(&O)"

#. Resource IDs: (32772)
msgid "&Overlay images"
msgstr "影像覆蓋(&O)"

#. Resource IDs: (1411, 65535)
msgid "&Password:"
msgstr "密碼(&P):"

#. Resource IDs: (15, 376, 501, 57637)
msgid "&Paste"
msgstr "貼上(&P)"

#. Resource IDs: (1600)
msgid "&Peg:"
msgstr "&Peg:"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Permanently offline"
msgstr "永久離線(&P)"

#. Resource IDs: (1588)
msgid "&Platform dependent (native)"
msgstr "依平臺設定 (&P)"

#. Resource IDs: (1414)
msgid "&Port:"
msgstr "埠(&P):"

#. Resource IDs: (3)
msgid "&Postpone all remaining conflicts"
msgstr "延後處理剩餘的衝突(&P)"

#. Resource IDs: (1489)
msgid "&Power user defaults"
msgstr "進階使用者預設值(&P)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Pre-fetch folders for faster browsing"
msgstr "預先取得資料匣以加速瀏覽(&P)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "&Print Preview"
msgstr "預覽列印(&P)"

#. Resource IDs: (58116)
msgid "&Print..."
msgstr "列印(&P)..."

#. Resource IDs: (1265)
msgid "&Properties"
msgstr "屬性(&P)"

#. Resource IDs: (11021)
msgid "&Properties..."
msgstr "屬性(&P)..."

#. Resource IDs: (1246)
msgid "&Recent messages"
msgstr "最近的記錄訊息(&R)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Red:"
msgstr "紅(&R):"

#. Resource IDs: (376)
msgid "&Redo"
msgstr "取消復原(&R)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Refresh"
msgstr "重新整理(&R)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Remind me to enter a bug-ID"
msgstr "提醒我輸入 bug 編號(&R)"

#. Resource IDs: (619, 1100, 1285, 1597, 16646)
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#. Resource IDs: (101)
msgid "&Rename"
msgstr "重新命名(&R)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "&Repo-browser"
msgstr "檔案庫瀏覽器(&R)"

#. Resource IDs: (16613, 16624)
msgid "&Reset"
msgstr "重設(&R)"

#. Resource IDs: (1019)
msgid "&Reset Toolbar"
msgstr "重設工具列(&R)"

#. Resource IDs: (16657)
msgid "&Reset my usage data"
msgstr "重設個人使用記錄(&R)"

#. Resource IDs: (16910)
msgid "&Reset to Default"
msgstr "還原至預設值(&R)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Resolve using local property"
msgstr "使用本地屬性解決衝突(&R)"

#. Resource IDs: (1488)
msgid "&Restore defaults"
msgstr "還原預設值(&R)"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "&Retry without hooks"
msgstr "以無掛勾指令檔方式重試(&R)"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "&Revert all changes recursively"
msgstr "復原所有項目及子項目(&R)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "&Revert changes from these revisions"
msgstr "復原這些版本的變更(&R)"

#. Resource IDs: (113)
msgid "&Revert changes from this revision"
msgstr "復原自此版本以來的變更(&R)"

#. Resource IDs: (1033, 1116, 1612)
msgid "&Revision"
msgstr "版本(&R)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&SSH client:"
msgstr "SSH 用戶端(&S):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&SVN"
msgstr "&SVN"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Saturation:"
msgstr "飽和度(&B):"

#. Resource IDs: (16921, 57603)
msgid "&Save"
msgstr "儲存(&S)"

#. Resource IDs: (1023)
msgid "&Save authentication"
msgstr "儲存認證(&S)"

#. Resource IDs: (272, 32771, 32806)
msgid "&Save graph as..."
msgstr "圖表另存新檔(&S)..."

#. Resource IDs: (322)
msgid "&Save list of selected files to..."
msgstr "儲存選擇的檔案清單至(&S)"

#. Resource IDs: (619, 1308)
msgid "&Save value..."
msgstr "另存設定值(&S)..."

#. Resource IDs: (9)
msgid "&Settings"
msgstr "設定(&S)"

#. Resource IDs: (32815)
msgid "&Show HEAD revisions"
msgstr "顯示最新版本(&S)"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "&Show Log"
msgstr "顯示記錄訊息(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Show Menus for:"
msgstr "顯示選單於(&S):"

#. Resource IDs: (16612)
msgid "&Show text labels"
msgstr "顯示文字標籤(&S)"

#. Resource IDs: (1185)
msgid "&Specific revision in repository"
msgstr "伺服器上特定版本(&S)"

#. Resource IDs: (16917)
msgid "&Start Group"
msgstr "啟動群組(&S)"

#. Resource IDs: (1605)
msgid "&Start Repobrowser"
msgstr "啟動檔案庫瀏覽器(&S)"

#. Resource IDs: (59393)
msgid "&Status Bar"
msgstr "狀態列(&S)"

#. Resource IDs: (1211)
msgid "&Steal the locks"
msgstr "偷取鎖定(&S)"

#. Resource IDs: (1130)
msgid "&Stop on copy/rename"
msgstr "複製/重新命名時停止(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Subversion username"
msgstr "Subversion 用戶名(&S)"

#. Resource IDs: (276)
msgid "&Switch WC to path and revision"
msgstr "切換工作複本至特定版本路徑(&S)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "&Switch WC to path@HEAD"
msgstr "切換工作複本至路徑最新版本(&S)"

#. Resource IDs: (1173)
msgid "&Symbol View"
msgstr "符號檢視(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Tab size:"
msgstr "Tab 寬度(&T):"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "&Tabbed Document"
msgstr "分頁的文件(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Tags"
msgstr "標記(&T)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Test merge"
msgstr "測試合併(&T)"

#. Resource IDs: (1558, 16915)
msgid "&Text"
msgstr "文字(&T)"

#. Resource IDs: (16506)
msgid "&Text only"
msgstr "僅文字(&T)"

#. Resource IDs: (1438)
msgid "&Timeout in seconds before updating the HEAD revision"
msgstr "更新最新版本之前的暫停時間(&T)"

#. Resource IDs: (1222)
msgid "&Timeout in seconds to stop the auto-completion parsing"
msgstr "停止自動完成列表處理的時間上限(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&To Revision"
msgstr "至版本(&T)"

#. Resource IDs: (1305, 1384)
msgid "&To URL:"
msgstr "至 URL(&T):"

#. Resource IDs: (1305, 1384)
msgid "&To path:"
msgstr "至路徑(&T):"

#. Resource IDs: (1495)
msgid "&To: (end URL and revision of the range to merge)"
msgstr "至(&T): (合併結束的 URL 及版本)"

#. Resource IDs: (59392)
msgid "&Toolbar"
msgstr "工具列(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Toolbar Name:"
msgstr "工具列名稱(&T):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Toolbars:"
msgstr "工具列(&T):"

#. Resource IDs: (1567)
msgid "&Top"
msgstr "上方(&T)"

#. Resource IDs: (1091, 1093, 1094)
msgid "&TortoiseMerge"
msgstr "&TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (9)
msgid "&TortoiseSVN"
msgstr "TortoiseSVN(&T)"

#. Resource IDs: (1096)
msgid "&TortoiseUDiff"
msgstr "&TortoiseIDiff"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Trunk"
msgstr "&Trunk"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "&Two Page"
msgstr "雙頁(&T)"

#. Resource IDs: (1058, 1376, 1394)
msgid "&URL of repository:"
msgstr "檔案庫 &URL:"

#. Resource IDs: (1076, 1305, 1561)
msgid "&URL:"
msgstr "&URL:"

#. Resource IDs: (376, 57643)
msgid "&Undo"
msgstr "復原(&U)"

#. Resource IDs: (274, 32785)
msgid "&Unified diff"
msgstr "單一差異檔(&U)"

#. Resource IDs: (1061)
msgid "&Unknown drives"
msgstr "未知磁碟(&U)"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "&Up"
msgstr "上(&U)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#. Resource IDs: (76)
msgid "&Update item to revision"
msgstr "更新項目至版本 (&U)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "&Update item to revision..."
msgstr "更新項目至版本(&U)..."

#. Resource IDs: (11)
msgid "&Update to revision..."
msgstr "更新至版本(&U)..."

#. Resource IDs: (1184)
msgid "&Use auto-completion of file paths and keywords"
msgstr "使用自動完成檔案名稱及關鍵字(&U)"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "&Use recycle bin"
msgstr "使用資源回收筒(&U)"

#. Resource IDs: (1005, 1410, 65535)
msgid "&Username:"
msgstr "用戶名稱(&U):"

#. Resource IDs: (1647)
msgid "&Vacuum pristine copies"
msgstr "清理原件備份(&V)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&View:"
msgstr "檢視(&V):"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "&Whole word"
msgstr "符合全字(&W)"

#. Resource IDs: (1589)
msgid "&Windows (CRLF)"
msgstr "&Windows (CRLF)"

#. Resource IDs: (1183)
msgid "&Working copy"
msgstr "工作複本(&W)"

#. Resource IDs: (1540)
msgid "&file list control"
msgstr "檔案列表控制(&F)"

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid ""
"'%s'\n"
"is not a valid URL or path!"
msgstr "'%s'\n不是正確的URL或路徑！"

#. Resource IDs: (338)
msgid ""
"'skip ranges' are used to mark revision ranges that have not been cached yet"
msgstr "'略過範圍' 用來表示還沒有被快取的版本範圍"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "(%1!s!) %2!s!"
msgstr "(%1!s!) %2!s!"

#. Resource IDs: (119)
msgid "(Double-click to clear error message)"
msgstr "(雙擊可以清除錯誤訊息)"

#. Resource IDs: (17, 589)
msgid "(binary value)"
msgstr "(二進位值)"

#. Resource IDs: (438)
msgid "(content and properties)"
msgstr "(內容與性質)"

#. Resource IDs: (438)
msgid "(content only)"
msgstr "(僅內容)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(copy)"
msgstr "(複製)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(create branch)"
msgstr "(建立分支)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(created)"
msgstr "(已建立)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(delete)"
msgstr "(刪除)"

#. Resource IDs: (214)
msgid "(externals)"
msgstr "(外部)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(modified)"
msgstr "(異動)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(modified, HEAD revision)"
msgstr "(異動, 最新版本)"

#. Resource IDs: (208)
msgid "(multiple targets selected)"
msgstr "(已選擇多重目標)"

#. Resource IDs: (213)
msgid "(no changelist)"
msgstr "(沒有變更列表)"

#. Resource IDs: (314)
msgid "(no line number)"
msgstr "(無行號)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(no modification but copy created from here)"
msgstr "(無變更但是複本自此建立)"

#. Resource IDs: (278)
msgid "(no modification but relevant for working copy)"
msgstr "(無變更但是與工作複本相關)"

#. Resource IDs: (214)
msgid "(no value)"
msgstr "(無此值)"

#. Resource IDs: (314)
msgid "(not found)"
msgstr "(找不到)"

#. Resource IDs: (176)
msgid "(properties only)"
msgstr "(僅屬性)"

#. Resource IDs: (208)
msgid "(property change only)"
msgstr "(僅屬性變更)"

#. Resource IDs: (176)
msgid "(props and content)"
msgstr "(屬性和內容)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(rename)"
msgstr "(重新命名)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(tagged)"
msgstr "(已標記)"

#. Resource IDs: (245)
msgid "(unknown)"
msgstr "(不明)"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "+ %d"
msgstr "+ %d"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "- %d"
msgstr "- %d"

#. Resource IDs: (1007)
msgid ""
"-------------------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "-------------------------------------------------------------------------------------------"

#. Resource IDs: (1002, 1003, 1021, 1022, 1035, 1036, 1089, 1104, 1324, 1333,
#. 1362, 1474)
msgid "..."
msgstr "..."

#. Resource IDs: (269)
msgid "... checking cache and preparing log query"
msgstr "...正在檢查快取並準備查詢記錄"

#. Resource IDs: (270)
msgid "... reading working copy status"
msgstr "... 正在準備工作複本狀態"

#. Resource IDs: (16527)
msgid "....."
msgstr "...."

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid ": Revision %d"
msgstr ": 版本 %d"

#. Resource IDs: (151)
msgid ": working copy"
msgstr " : 工作複本"

#. Resource IDs: (332)
msgid "< &Back"
msgstr "< 上一步(&B)"

#. Resource IDs: (16506)
msgid "<.....>"
msgstr "<...>"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "<Separator>"
msgstr "<分隔線>"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "<Untitled>"
msgstr "<未命名>"

#. Resource IDs: (16603)
msgid "<descr>"
msgstr "<描述>"

#. Resource IDs: (209)
msgid "<new changelist>"
msgstr "<新變更列表>"

#. Resource IDs: (32814)
msgid "?"
msgstr "?"

#. Resource IDs: (579)
msgid "A list of user defined properties for files to show in the combo box"
msgstr "在 combo box 中顯示的檔案使用者自訂屬性列表"

#. Resource IDs: (579)
msgid "A list of user defined properties for folders to show in the combo box"
msgstr "在 combo box 中顯示的目錄使用者自訂屬性列表"

#. Resource IDs: (201)
msgid ""
"A newer version is available.\r\n"
"Please go to http://tortoisesvn.net and download the current version."
msgstr "發現更新的版本. \r\n請至 http://tortoisesvn.net 下載最新的版本! "

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which icon overlays are shown.\r\n"
"If you add an '?' char at the end of a path, then only this path will be included.\r\n"
"If you add an '*' or no char at all at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are included too."
msgstr "要顯示覆蓋圖示的路徑列表, 以換行分隔.\r\n如果在路徑最後加上 '?', 僅有此路徑下會作用.\r\n如果在路徑最後沒有其它字元或是加上 '*', 那麼此路徑下的所有檔案及子目錄也都會顯示."

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which no context menu is shown.\r\n"
"If you add an '*' char at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are excluded too.\r\n"
"An empty list will allow the context menu on all paths."
msgstr "以換行分隔的列表, 列出的目錄不顯示圖示覆蓋.\r\n如果您在路徑後面加上 '*', 那麼此路徑下的所有檔案及子目錄也都不會顯示.\r\n列表為空時表示所有路徑都顯示圖示覆蓋."

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which no icon overlays are shown.\r\n"
"If you add an '?' char at the end of a path, then only this path will be excluded.\r\n"
"If you add an '*' or no char at all at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are excluded too.\r\n"
"An empty list will allow overlays on all paths."
msgstr "不顯示覆蓋圖示的路徑列表, 以換行分隔.\r\n如果在路徑最後加上 '?', 僅有此路徑下會作用.\r\n如果在路徑最後沒有其它字元或是加上 '*', 那麼此路徑下的所有檔案及子目錄也都不會顯示.\r\n列表為空時表示所有路徑都顯示圖示覆蓋."

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"A relocate is only needed if the path to a repository has changed.\n"
"Changing to a different path inside a repository is done by a switch operation.\n"
"\n"
"If you are not sure what to do, try a switch operation first."
msgstr "只有在檔案庫路徑變動的時候才需要作重新定位.\n變更至同一檔案庫的不同路徑請執行「切換」.\n\n不確定該用什麼的時候, 請先試試「切換」."

#. Resource IDs: (3843)
msgid "A required resource was unavailable."
msgstr "找不到需要的資源檔."

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"A valid path on windows must not contain '<>|\"?*:' or one of the following device names:\n"
"com1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$\n"
"See the <a href=\"http://msdn.microsoft.com/en-us/library/aa365247%28VS.85%29.aspx\">documentation</a> from Microsoft about this."
msgstr "檔案名稱中不可以包含下列字元 '<>|\"?*:' 或是下列的裝置名稱:\ncom1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$\n請見微軟網站的<a href=\"http://msdn.microsoft.com/en-us/library/aa365247%28VS.85%29.aspx\">說明文件</a> ."

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"A viewer program for GNU diff files (patch files).\r\n"
"If you don't have one use NotePad."
msgstr "用來檢視 GNU 差異檔 (補綴檔) 的程式.\r\n如果沒有, 可以使用記事本."

#. Resource IDs: (101)
msgid "A&dd folder..."
msgstr "新增目錄(&D)..."

#. Resource IDs: (563)
msgid "Abort"
msgstr "放棄"

#. Resource IDs: (1465)
msgid "Abort &Merge"
msgstr "放棄合併(&M)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "About"
msgstr "關於"

#. Resource IDs: (136)
msgid "About TortoiseMerge"
msgstr "關於 TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (129)
msgid "About TortoiseSVN"
msgstr "關於 TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Accept the certificate permanently\n"
"You won't get asked about this certificate again."
msgstr "永久接受憑證.\n不再對此憑證詢問任何問題."

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Accept the certificate\n"
"The certificate is accepted only this one time."
msgstr "接受憑證\n僅在本次作業接受此憑證."

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Access to %1 was denied."
msgstr "拒絕存取 %1."

#. Resource IDs: (77, 319)
msgid "Action"
msgstr "動作"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Action log"
msgstr "動作記錄"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#. Resource IDs: (3826)
msgid "Activate Task List"
msgstr "目前工作列表"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "Active Files"
msgstr "啟用中檔案"

#. Resource IDs: (3865)
#, c-format
msgid ""
"ActiveX objects cannot be saved while exiting Windows!\n"
"Discard all changes to %1?"
msgstr "ActiveX 物件無法在離開視窗時儲存!\n要放棄所有對 %1 的變更嗎?"

#. Resource IDs: (77, 155, 209, 229)
msgid "Add"
msgstr "加入"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Add &file..."
msgstr "加入檔案(&F)..."

#. Resource IDs: (376)
#, c-format
msgid "Add '%s' to dictionary"
msgstr "將 '%s' 加入字典"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Add (as replacement)..."
msgstr "加入(取代)..."

#. Resource IDs: (588)
msgid "Add Properties"
msgstr "加入屬性"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Add extension specific diff program"
msgstr "根據副檔名加入差異比對程式"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Add extension specific merge program"
msgstr "根據副檔名加入合併程式"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Add item\n"
"This will lead to problems on Windows."
msgstr "加入項目\n在Windows上這個動作會造成問題."

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Add new files automatically to SVN"
msgstr "自動加入新檔案至 SVN"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Add to %1"
msgstr "加入至 %1"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Add to &ignore list"
msgstr "加入忽略列表(&I)"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Add to Bookmarks"
msgstr "新增至書籤"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Add to Quick Access Toolbar"
msgstr "加入至快速存取工具列"

#. Resource IDs: (209, 1279)
msgid "Add..."
msgstr "加入..."

#. Resource IDs: (171)
msgid "Add/Edit Extension Specific Diff/Merge Program"
msgstr "加入/編輯針對副檔名的差異比對/合併工具"

#. Resource IDs: (73, 264, 1509, 1549, 65535)
msgid "Added"
msgstr "已加入"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Added node"
msgstr "已加入節點"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"Added the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"to the global ignore list."
msgstr "加入檔案樣式\n%s\n至全域忽略列表"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"Added the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"to the ignore list."
msgstr "加入檔名樣式\n%s\n至忽略列表"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Adding"
msgstr "正在加入"

#. Resource IDs: (582)
msgid "Adds a new property"
msgstr "加入新的屬性"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Adds file(s) to Subversion control"
msgstr "加入檔案至 Subversion 版本控制"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Adds the selected file(s) or the filemask to the 'ignore' list"
msgstr "將選定的檔案遮罩加入忽略列表"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Adjust case\n"
"The file is not added."
msgstr "調整大小寫\n尚未加入檔案."

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Adjust the settings\n"
"Settings"
msgstr "調校設定值\n設定"

#. Resource IDs: (591)
msgid "Adjust to HEAD revision"
msgstr "調整為 HEAD 版"

#. Resource IDs: (307, 32848)
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. Resource IDs: (170)
msgid "Advanced Diff/Merge Settings"
msgstr "進階差異比對/合併設定"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Advanced diff settings"
msgstr "進階差異比對設定"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Advanced merge settings"
msgstr "進階合併設定"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Age"
msgstr "年紀"

#. Resource IDs: (32822)
msgid "Align trees on top"
msgstr "向上對齊目錄樹"

#. Resource IDs: (1505)
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "All Commands"
msgstr "全部命令"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "All Files (*.*)"
msgstr "所有檔案 (*.*)"

#. Resource IDs: (157)
msgid "All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "所有檔案 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1008)
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset all toolbars and "
"menus?"
msgstr "全部的變更都會消失! 是否確定要重置所有工具列和選單?"

#. Resource IDs: (1008)
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the keyboard "
"assignments?"
msgstr "全部的變更都會消失! 是否確定要重置鍵盤配置?"

#. Resource IDs: (1008)
#, c-format
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the menu '%s'?"
msgstr "全部的變更都會消失! 是否確定要重置選單 '%s' ?"

#. Resource IDs: (1007)
#, c-format
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the toolbar '%s'?"
msgstr "全部的變更都會消失! 是否確定要重置工具列 '%s' ?"

#. Resource IDs: (2062)
msgid ""
"Allow Editing for this view\n"
"Allow Edit"
msgstr "允許在此視窗中編輯\n允許編輯"

#. Resource IDs: (1484)
msgid "Allow ambiguous &UUIDs"
msgstr "允許模糊的UUID(&U)"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Allow different repositories to use the same URL, e.g. "
"http://localhost/myrepos/"
msgstr "允許不同檔案庫使用相同 URL, 例如 http://localhost/myrepos/"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Allow different repositories to use the same UUID, e.g. copied repositories"
msgstr "允許不同檔案庫使用相同 UUID, 例如複製的檔案庫"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Already merged"
msgstr "已經合併"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Already reverse merged"
msgstr "已完成反向合併"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Always close dialogs for local operations"
msgstr "進行本地操作時自動關閉視窗"

#. Resource IDs: (1339)
msgid "Always execute the script"
msgstr "永遠執行指令檔"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Always use the system locale settings to show times and dates"
msgstr "一律使用系統語系顯示時間與日期"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Amount of memory required to load the cache"
msgstr "載入快取所需要的記憶體量"

#. Resource IDs: (78)
#, c-format
msgid ""
"An external diff program used\r\n"
"for comparing different revisions of files\r\n"
"\r\n"
"You can specify the following parameters to the path:\r\n"
"%base : the base file\r\n"
"%mine : the modified file"
msgstr "用來比對不同版本間檔案差異的外部程式.\r\n\r\n您可以指定以下的參數至路徑中:\r\n%base : 基礎檔案名稱\r\n%mine : 異動過的檔案."

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"An external merge program used\r\n"
"to resolve conflicted files.\r\n"
"\r\n"
"You can specify the following parameters to the path:\r\n"
"%merged : the conflicted file, where to save\r\n"
"%theirs : the file as it is in the repository\r\n"
"%mine : your own file, with your changes\r\n"
"%base : the original file without your changes"
msgstr "用來解決衝突檔案的外部程式. \r\n您可以指定以下參數至路徑中:\r\n%merged : 發生衝突的檔案存放位置\r\n%theirs : 檔案庫中存放的檔案\r\n%mine : 包含您所做變更的檔案\r\n%base : 不包含您所做變更的原始檔"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "An incorrect file handle was associated with %1."
msgstr "%1 關聯到不正確的檔案代碼."

#. Resource IDs: (3843)
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "發生不明錯誤."

#. Resource IDs: (3867, 3868)
#, c-format
msgid "An unknown error occurred while accessing %1."
msgstr "存取 %1 時發生不明錯誤."

#. Resource IDs: (63)
#, c-format
msgid "An unknown line type was found in line %d !"
msgstr "在第 %d 行發現不明型態資料!"

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"Another process is blocking the working copy database, or the underlying "
"filesystem does not support file locking; if the working copy is on a "
"network filesystem, make sure file locking has been enabled on the file "
"server."
msgstr "另一個執行中的程式造成目前無法存取工作複本, 或是檔案系統不支援鎖定功能. 如果工作複本存放在網路磁碟機的話, 請確定伺服器端有啟用檔案鎖定功能."

#. Resource IDs: (251)
msgid "Append right block"
msgstr "附加右方區塊"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Append this block to left"
msgstr "附加這個區塊至左方"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Application Frame Menus: "
msgstr "應用程式窗框選單:"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Applies a unified diff file to the working copy"
msgstr "套用單一異動檔至工作複本"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Apply &patch..."
msgstr "套用補綴(&P)..."

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Apply 'Power User' defaults. Those will provide a smoother experience.\n"
"You should know the meaning of all the settings above."
msgstr "套用進階使用者設定. 可提供較順暢的使用經驗.\n建議您了解各項設定作用後使用."

#. Resource IDs: (313)
msgid "Apply Patch..."
msgstr "套用補綴..."

#. Resource IDs: (1072)
msgid "Apply unified diff"
msgstr "套用單一差異檔"

#. Resource IDs: (363)
msgid "Approve or reject client-side hook script"
msgstr "允許或拒絕用戶端掛勾指令檔"

#. Resource IDs: (1282)
msgid "Approved hook scripts"
msgstr "已允許的掛勾指令檔"

#. Resource IDs: (156, 564)
msgid "Aqua Style"
msgstr "Aqua 樣式"

#. Resource IDs: (1565)
msgid "Arb&itrary text"
msgstr "任意文字(&I)"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Are you sure you want to mark the conflicted file(s) as resolved?"
msgstr "是否確定要把衝突的檔案標記為已消除?"

#. Resource IDs: (199)
#, c-format
msgid "Are you sure you want to remove the cache of the selected %d items?"
msgstr "是否確定要移除選定 %d 項的快取?"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to revert %d item(s)? You will lose all changes since "
"the last update!"
msgstr "是否確定要復原 %d 項目嗎? 從上一版本之後的所有變更都會消失!"

#. Resource IDs: (32793)
msgid "Arrange &vertical"
msgstr "縱向排列(&V)"

#. Resource IDs: (1587)
msgid "As &is (no specific EOL)"
msgstr "不作改變(&I)"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Ask the user"
msgstr "詢問使用者"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Assigned to changelist '%s'"
msgstr "指定為變更列表: '%s'"

#. Resource IDs: (16528)
msgid "Assigned to:"
msgstr "指定給:"

#. Resource IDs: (77)
#, c-format
msgid "At revision: %d"
msgstr "於版本: %d"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Attempted an unsupported operation."
msgstr "試圖進行不支援的作業."

#. Resource IDs: (3867, 3868)
#, c-format
msgid "Attempted to access %1 past its end."
msgstr "試圖存取超過 %1 長度的部分."

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "Attempted to read from the writing %1."
msgstr "試圖讀取寫入中的 %1."

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "Attempted to write to the reading %1."
msgstr "試圖寫入讀取中的 %1."

#. Resource IDs: (131, 160)
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#. Resource IDs: (1278)
msgid "Authentication data"
msgstr "認證資料"

#. Resource IDs: (19, 76, 207, 1562)
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Author:\t\t\t\tStefan Kueng"
msgstr "作者:\t\t\t\tStefan Kueng"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (1265)
msgid "Authors case sensitive"
msgstr "作者欄有大小寫之分"

#. Resource IDs: (1444)
msgid "Authors:"
msgstr "作者:"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Auto Hide"
msgstr "自動隱藏"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Auto Hide All"
msgstr "自動隱藏全部"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Auto-Merge"
msgstr "自動合併"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no conflicts"
msgstr "無衝突時自動關閉視窗"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no errors"
msgstr "無錯誤時自動關閉"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no merges, adds or deletes"
msgstr "無合併, 加入, 刪除時自動關閉"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Auto-complete suggests words (usually class or member names)\r\n"
"from the files that you have changed as you type a log message."
msgstr "在輸入記錄訊息時, 自動從這次有修改的檔案\n內容中提示單字(通常是類別或成員的名字)."

#. Resource IDs: (221)
#, c-format
msgid "Auto-merge %1!s! into %2!s!"
msgstr "自動合併 %1!s! 至 %2!s!"

#. Resource IDs: (438)
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#. Resource IDs: (306)
msgid "Autotext Tester"
msgstr "Autotext 測試"

#. Resource IDs: (1157)
msgid "Average"
msgstr "平均"

#. Resource IDs: (1003, 1011)
msgid "B&rowse..."
msgstr "瀏覽(&R)..."

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Background"
msgstr "背景"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Backwards in browsing history"
msgstr "在瀏覽紀錄中向後"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Bar Graph"
msgstr "長條圖"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Base file:"
msgstr "基礎檔案:"

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Bitmap\n"
"a bitmap"
msgstr "點陣圖\n點陣圖"

#. Resource IDs: (156, 564)
msgid "Black Style"
msgstr "黑色樣式"

#. Resource IDs: (162)
msgid "Blame"
msgstr "追溯"

#. Resource IDs: (132)
msgid "Blame - TortoiseSVN"
msgstr "追溯 - TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Blame..."
msgstr "追溯..."

#. Resource IDs: (13)
msgid "Blames each line of a file on an author"
msgstr "列出檔案每一行的作者"

#. Resource IDs: (32812)
msgid "Blend alpha"
msgstr "透明度"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Blocks"
msgstr "區塊"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Blue Style"
msgstr "藍色樣式"

#. Resource IDs: (616)
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"Both /logmsg and /logmsgfile were specified!\n"
"Only one of those can be specified."
msgstr "未指定 /logmsg 和 /logsmgfile!\n請指定其中一個參數."

#. Resource IDs: (70)
msgid ""
"Both the path to the patch file and the target path must be absolute paths!"
msgstr "補綴檔和目標的路徑都必須是絕對路徑！"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Bottom View:"
msgstr "下方檢視:"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Br&owse..."
msgstr "瀏覽(&O)..."

#. Resource IDs: (115)
msgid "Branch / tag created successfully!"
msgstr "分支/標記建立成功!"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Branch at copy-from-rev even if there was no change in that revision"
msgstr "就算該版本沒有修改, 也從複製來源版本處分枝"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Branch/&tag..."
msgstr "分支/標記(&T)..."

#. Resource IDs: (16)
msgid "Break loc&k"
msgstr "破壞鎖定(&K)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#. Resource IDs: (1119)
msgid "Bug-&ID / Issue-Nr:"
msgstr "Bug 編號 / 問題編號(&I):"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Bug-ID"
msgstr "Bug 編號"

#. Resource IDs: (1578)
msgid "Bug-ID e&xpression:"
msgstr "Bug 編號表示式(&X)"

#. Resource IDs: (1119)
msgid "Bug-ID is:"
msgstr "Bug 編號:"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Bug-IDs"
msgstr "Bug 編號"

#. Resource IDs: (327)
msgid "Bugtraq Regex Tester - TortoiseSVN"
msgstr "問題追蹤正規表示式測試 - TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (16132)
msgid "Button Appearance"
msgstr "按鈕外觀"

#. Resource IDs: (1215)
msgid "C&heck now"
msgstr "立即檢查(&H)"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "C&heck repository"
msgstr "檢查檔案庫(&H)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "C&ollapse sub-trees"
msgstr "展開子目錄樹(&O)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "C&ommands:"
msgstr "命令(&O):"

#. Resource IDs: (102)
msgid "C&ompare URLs (content only)"
msgstr "比對 URL(僅內容) (&O)"

#. Resource IDs: (77)
msgid "C&reate branch/tag from revision"
msgstr "從版本建立標記(&R)"

#. Resource IDs: (101)
msgid "C&reate folder..."
msgstr "建立目錄(&R)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "C&urrent Keys:"
msgstr "目前按鍵(&U):"

#. Resource IDs: (501)
msgid "C&ut"
msgstr "剪下(&U)"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "CAP"
msgstr "CAP"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Cache size [kB]"
msgstr "快取大小 [kB]"

#. Resource IDs: (1440)
msgid "Cached Repositories"
msgstr "快取中的檔案庫"

#. Resource IDs: (1127)
msgid "Can double-click in log list to compare with previous revision"
msgstr "可使用雙擊與前一個版本比對"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Can not activate a static ActiveX object."
msgstr "無法啟動靜態的 ActiveX 物件"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid ""
"Can't copy \n"
"%1!s!\n"
"to\n"
"%2!s!"
msgstr "無法複製 \n%1!s!\n 至 \n%2!s!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't copy bitmap image into the clipboard!"
msgstr "無法複製點陣影像至剪貼簿!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't create a new image!"
msgstr "無法建立新影像!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't customize menus!"
msgstr "無法自訂選單!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't paste bitmap image from the clipboard!"
msgstr "無法從剪貼簿上貼上點陣圖!"

#. Resource IDs: (2, 93, 99, 279, 332, 588, 1069, 1383)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"Cancel\n"
"Change the selection for the commit."
msgstr "取消\n變更選擇要送交的項目."

#. Resource IDs: (100)
msgid ""
"Cancel\n"
"Choose a different folder to export to"
msgstr "取消\n重新選擇另外的匯出目錄"

#. Resource IDs: (221)
msgid ""
"Cancel\n"
"Do not commit to a tag."
msgstr "取消\n不送交至標記."

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Cancel\n"
"Do not remove"
msgstr "取消\n不進行移除作業"

#. Resource IDs: (119)
msgid ""
"Cancel\n"
"Do not revert."
msgstr "取消\n不復原變更."

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Cancel\n"
"Do not update the working copy."
msgstr "取消\n不更新工作."

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't quit TortoiseMerge"
msgstr "取消\n不離開 TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't resolve the item."
msgstr "取消\n不解決此項目的."

#. Resource IDs: (214)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't show the diff."
msgstr "取消\n不顯示差異."

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't switch the views"
msgstr "取消\n不切換顯示"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Cancel\n"
"Go back and enter an issue number."
msgstr "取消\n返回並輸入問題編號."

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Cancel\n"
"Go back and select a different folder."
msgstr "取消\n返回並選擇另一個目錄."

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Cancel\n"
"I will enter a different path/URL."
msgstr "取消\n我會輸入另外的路徑/URL"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Cancel\n"
"Keep the current URL."
msgstr "取消\n保留現有的URL"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Cancel\n"
"Keep the empty file."
msgstr "取消\n保留空檔案."

#. Resource IDs: (199)
msgid ""
"Cancel\n"
"Leave the cache on disk."
msgstr "取消\n保留磁碟上的快取."

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Cancel\n"
"Local modifications are kept."
msgstr "取消\n保留本地端所做的變更。"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Resolve the conflicts first."
msgstr "取消\n先消除衝突."

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Stay with current files"
msgstr "取消\n保留目前的檔案"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Stay with current settings"
msgstr "取消\n保留目前設定"

#. Resource IDs: (226)
msgid ""
"Cancel\n"
"The conflict is not resolved."
msgstr "取消\n衝突尚未被消除."

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Cancel\n"
"The file is not copied."
msgstr "取消\n尚未複製檔案."

#. Resource IDs: (91)
msgid ""
"Cancel\n"
"The folder is not exported."
msgstr "取消\n尚未匯出目錄."

#. Resource IDs: (105)
msgid ""
"Cancel\n"
"The items are not imported."
msgstr "取消\n項目沒有匯入完成."

#. Resource IDs: (107)
msgid ""
"Cancel\n"
"The items are not moved."
msgstr "取消\n項目沒有移動完成."

#. Resource IDs: (288)
msgid ""
"Cancel\n"
"The tagged revision of the external is left as is."
msgstr "取消\n標記的外部連結版號不作變更."

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Cancel\n"
"The target file is left as is"
msgstr "取消\n目標檔案不作變更."

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Cancel\n"
"You have to add the folder manually."
msgstr "取消\n請自行加入目錄."

#. Resource IDs: (291)
msgid ""
"Cancel\n"
"You have to run an update yourself to get the externals"
msgstr "取消\n請自行進行更新程序才能取得外部連結內容"

#. Resource IDs: (100)
msgid ""
"Cancel\n"
"keep the current format."
msgstr "取消\n保留現有的格式."

#. Resource IDs: (132)
msgid "Cancelling TortoiseSVN Blame..."
msgstr "正在取消 TortoiseSVN 追溯..."

#. Resource IDs: (270)
msgid "Cancelling operation..."
msgstr "正在取消作業..."

#. Resource IDs: (68)
msgid "Cannot show diff because of inconsistent newlines in the file."
msgstr "無法比對差異, 因為檔案中的換行字元不一致."

#. Resource IDs: (16926)
msgid "Casca&de"
msgstr "顯層式顯示(&D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Cascaded context menu"
msgstr "階層式快顯功能表"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Case-sensitive"
msgstr "大小寫視為不同"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Cate&gories:"
msgstr "類別(&G):"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Certificate expired. Valid until: %s"
msgstr "憑證已到期. 有效期限: %s"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Certificate not yet valid. Valid from: %s"
msgstr "憑證尚未生效. 起始日期: %s"

#. Resource IDs: (148)
msgid "Certificate validation failed"
msgstr "憑證驗證失敗"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Certificates|*.p12;*.pkcs12;*.pfx|All|*.*||"
msgstr "憑證|*.p12;*.pkcs12|所有檔案|*.*||"

#. Resource IDs: (2061)
msgid ""
"Change the style of the application\n"
"Change Style"
msgstr "變更應用程式的顯示樣式\n變更樣式"

#. Resource IDs: (288)
msgid ""
"Change the tagged revision\n"
"The svn:external property of the parent folder is changed accordingly."
msgstr "修改標記的版號\n上層目錄的 svn:external 屬性會有對應的改變."

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Change the window position"
msgstr "更改視窗位置"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Change the window size"
msgstr "更改視窗大小"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Changed Files"
msgstr "變動檔案"

#. Resource IDs: (324)
#, c-format
msgid "Changed files between %1!s!, %2!s! and %3!s!, %4!s!"
msgstr "%1!s!, %2!s! 至 %3!s!, %4!s! 間變更的檔案"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Changelist %s moved"
msgstr "移動了變更列表 %s"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Changelist:"
msgstr "變更列表:"

#. Resource IDs: (1242)
msgid "Changes made (double-click on file for diff):"
msgstr "異動(雙點可查詢細節):"

#. Resource IDs: (2060)
msgid "Changes the style of the application"
msgstr "變更應用程式的顯示樣式"

#. Resource IDs: (230)
msgid "Changing externals to fixed revision"
msgstr "正在變更外部連結至固定版本"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Char position where to show a border line in commit text boxes:"
msgstr "送交訊息視窗中, 在第幾個字的位置顯示邊界線:"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Chec&kout..."
msgstr "取出(&K)..."

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Check"
msgstr "勾選"

#. Resource IDs: (174)
msgid "Check For Updates"
msgstr "檢查更新"

#. Resource IDs: (1031)
msgid "Check For Updates..."
msgstr "檢查更新..."

#. Resource IDs: (276)
msgid "Check for &modifications"
msgstr "檢查變更(&M)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Check for modi&fications"
msgstr "檢查異動(&F)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Check for modifications"
msgstr "檢查變更"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Check out a working copy from a repository"
msgstr "從檔案庫中取出工作複本"

#. Resource IDs: (1536)
msgid "Check the authentication items you want to delete below"
msgstr "勾選您要刪除的認證項目"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Check the path and/or URL you've entered."
msgstr "請檢查您輸入的路徑或 URL."

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"Check those menu entries you want to appear in the top context menu instead "
"of the TortoiseSVN submenu"
msgstr "勾選您希望出現在第一層選單, 而不是子選單中的選單項目"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Check to use a less verbose date and time format in log messages"
msgstr "勾選可在記錄訊息中使用較簡短的日期及時間"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Check working copy for modifications"
msgstr "檢查工作複本中的變更"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Check-Commit Hook"
msgstr "送交檢查掛勾"

#. Resource IDs: (1504)
msgid "Check:"
msgstr "檢查:"

#. Resource IDs: (1536)
msgid "Checking if a newer version of TortoiseSVN is available..."
msgstr "正在檢查是否有更新版本的 TortoiseSVN..."

#. Resource IDs: (77, 133, 65535)
msgid "Checkout"
msgstr "取出"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "Checkout &directory:"
msgstr "取出目錄(&C):"

#. Resource IDs: (1377)
msgid "Checkout D&epth"
msgstr "取出層數(&E)"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Checkout from %1!s!, revision %2!s!, %3!s!, %4!s!"
msgstr "取出 %1!s!, 版本 %2!s!, %3!s!, %4!s!"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Checkout\n"
"Checkout into the non empty folder."
msgstr "取出\n取出至已有內容的目錄."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Checksum:"
msgstr "校驗和:"

#. Resource IDs: (1402)
msgid "Choose item:"
msgstr "選擇項目:"

#. Resource IDs: (1606)
msgid "Choose items..."
msgstr "選擇項目..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Classification Patterns"
msgstr "分類樣式"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Cleaning up"
msgstr "正在清除."

#. Resource IDs: (146)
#, c-format
msgid "Cleaning up directory '%1!s!'"
msgstr "正在清理目錄 '%1!s!'"

#. Resource IDs: (329)
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Cleanup failed to process the following paths:\n"
"%s"
msgstr "清理以下路徑時發生錯誤:\n%s"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"Cleanup has successfully processed the following paths:\n"
"%s"
msgstr "以下路徑已清理完成:\n%s"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Cleanup interrupted operations, locked files, ..."
msgstr "清理未完成的作業, 鎖定檔等..."

#. Resource IDs: (1273, 1275, 1276, 1279, 1281, 1427)
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Clear Tool\n"
"Clear"
msgstr "清除工具\n清除"

#. Resource IDs: (1279)
msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

#. Resource IDs: (1284)
msgid "Clear..."
msgstr "清除..."

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears %1!ld! URLs stored for %2!ld! working copies"
msgstr "自 %2!ld! 份工作複本中清除了 %1!ld! 組 URL"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears %1!ld! log messages stored for %2!ld! working copies"
msgstr "自 %2!ld! 份工作複本中清除了 %1!ld! 組記錄訊息"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid ""
"Clears %1!ld! username/password pairs, %2!ld! ssl certificates and %3!ld! "
"usernames"
msgstr "清除了 %1!ld! 組帳號密碼, %2!ld! 份 SSL 憑證, 以及 %3!ld! 組帳號"

#. Resource IDs: (198)
#, c-format
msgid "Clears all %ld approved client-side hook scripts"
msgstr "清除所有已允許的用戶端掛勾指令檔(共 %ld 個)"

#. Resource IDs: (197)
#, c-format
msgid "Clears cached logs from %ld repositories"
msgstr "從 %ld 個檔案庫中清除快取記錄訊息"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears the stored sizes and positions of %ld dialogs"
msgstr "清除儲存的 %ld 個視窗位置及大小"

#. Resource IDs: (1466)
msgid "Click here to go to the website"
msgstr "點擊這裡前往網站"

#. Resource IDs: (170)
msgid "Click here to select a recently typed message"
msgstr "點擊這裡以選擇最近輸入過的訊息"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Click on \"Advanced\" to specify alternate diff programs based on file "
"extension"
msgstr "點擊 \"進階設定\" 可根據不同副檔名指定不同的差異比對程式"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Click on \"Advanced\" to specify alternate merge programs based on file "
"extension"
msgstr "點擊 \"進階設定\" 可根據不同副檔名指定不同合併程式"

#. Resource IDs: (2058)
msgid ""
"Click to see commands to move blocks of text\n"
"Use text blocks"
msgstr "點選可顯示移動文字方塊的指令\n使用文字方塊"

#. Resource IDs: (257)
msgid "Clipboard"
msgstr "剪貼簿"

#. Resource IDs: (2, 1003, 1007, 1064)
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Close Full Screen"
msgstr "關閉全螢幕"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Close Print Preview\n"
"&Close"
msgstr "關閉列印預覽\n關閉(&C)"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Close manually"
msgstr "手動關閉"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Close the active window and prompts to save the documents"
msgstr "關閉目前視窗並提示儲存文件"

#. Resource IDs: (350)
msgid "Code Collaborator Settings"
msgstr "Code Collaborator 設定"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Coll&apse source tree"
msgstr "展開原始目錄樹(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Collaborator &password"
msgstr "Collaborator 密碼(&P)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Collapse"
msgstr "展開"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Collapse &following tree"
msgstr "展開下列目錄樹(&F)"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Collapse unchanged sections\n"
"Collapse"
msgstr "展開無變更的區塊\n展開"

#. Resource IDs: (16662)
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Color 1"
msgstr "色彩 1"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Color 2"
msgstr "色彩 2"

#. Resource IDs: (32785)
msgid "Color by &age, indexed"
msgstr "依照時間上色及索引(&A)"

#. Resource IDs: (32794)
msgid "Color by age, &continuous"
msgstr "依照時間上色(&C)"

#. Resource IDs: (32793)
msgid "Color by au&thor"
msgstr "依照作者上色 (&T)"

#. Resource IDs: (138, 16961, 65535)
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Colors:"
msgstr "色彩:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Comman&ds:"
msgstr "命令(&D):"

#. Resource IDs: (220, 1002)
msgid "Command"
msgstr "命令"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Command Line"
msgstr "命令列"

#. Resource IDs: (1336)
msgid "Command Line To Execute:"
msgstr "要執行的命令列:"

#. Resource IDs: (590)
#, c-format
msgid ""
"Command Line To Execute:\r\n"
"To specify a path inside a working copy, specify the url in the repository with the repository root url as %REPOROOT%, or %REPOROOT+% deeper down the working copy root."
msgstr "要執行的指令:\n如果要指定工作複本內的路徑, 可使用 %REPOROOT% 來表示檔案庫中的 最上層 URL 或是 %REPOROOT+% 表示工作複本的根目錄."

#. Resource IDs: (616)
msgid "Command failed - Update needed"
msgstr "作業失敗 - 請先更新"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Command failed."
msgstr "命令失敗."

#. Resource IDs: (16104)
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. Resource IDs: (77, 135, 229, 1083)
msgid "Commit"
msgstr "送交"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Commit only the folder\n"
"Files inside the folder won't get committed."
msgstr "僅送交指定目錄\n目錄中的檔案不會被送交."

#. Resource IDs: (1110)
msgid "Commit to:"
msgstr "送交至:"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Commit..."
msgstr "送交..."

#. Resource IDs: (221)
msgid ""
"Commit\n"
"Commit the changes to the target."
msgstr "送交\n送交變更至目標."

#. Resource IDs: (244)
msgid "Commits by author"
msgstr "依作者排序的送交記錄"

#. Resource IDs: (244)
msgid "Commits by date"
msgstr "依日期排序的送交記錄"

#. Resource IDs: (247)
#, c-format
msgid "Commits each %s:"
msgstr "每%s送交數:"

#. Resource IDs: (1135)
msgid "Commits each week:"
msgstr "每週送交:"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Commits your changes to the repository"
msgstr "將您所做的修改送交至檔案庫"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Committing an unversioned folder will not recursively add its child items!\n"
"You might want to add these folders recursively by using the 'Add...' context menu item."
msgstr "送交無版本控制的目錄不會自動新增子項目！\n建議您使用選單中的「加入...」功能自行加入子項目."

#. Resource IDs: (221)
msgid "Committing to a tag"
msgstr "正在送交至標記"

#. Resource IDs: (274, 32784)
msgid "Compare &HEAD revisions"
msgstr "比對最新版本(&H)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Compare and &blame with working BASE"
msgstr "與工作基礎版本比對並追溯(&B)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Compare and blame with previous revision"
msgstr "與前一個版本比對並追溯"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Compare revisions (&properties only)"
msgstr "比對版本差異(僅比較性質(&P))"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Compare revisions (conten&t only)"
msgstr "比對版本差異(僅比對內容(&T))"

#. Resource IDs: (210)
msgid "Compare two files"
msgstr "比較兩個檔案"

#. Resource IDs: (32871)
msgid "Compare whitespaces"
msgstr "比對空白字元"

#. Resource IDs: (138)
msgid "Compare with &HEAD and BASE"
msgstr "與最新版本和工作基礎版本比對(&H)"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Compare with &working copy"
msgstr "與工作複本比對(&W)"

#. Resource IDs: (138)
msgid "Compare with b&ase"
msgstr "與基礎檔比對(&A)"

#. Resource IDs: (138)
msgid "Compare with base (content only)"
msgstr "與基礎檔比對 (僅內容)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Compare with previous revision"
msgstr "與前一個版本比對"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Compares all whitespaces when diffing\n"
"Compare whitespaces"
msgstr "比對差異時需要比對所有空白字元\n比對空白字元"

#. Resource IDs: (12)
msgid ""
"Compares the file with the last committed revision to show you the changes "
"you made"
msgstr "比對此檔案與上次送交的版本並列出您所做的異動"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Compares the selected file with a file in the repository"
msgstr "以選擇的檔案與檔案庫中的檔案比對"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Completed"
msgstr "完畢"

#. Resource IDs: (219)
msgid "Completed!"
msgstr "完成!"

#. Resource IDs: (1620)
msgid "Configure &TortoiseSVN to never use the recycle bin"
msgstr "設定 &TortoiseSVN 不使用資源回收筒"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Configure Filter Regexes"
msgstr "設定過濾器正規表示式 "

#. Resource IDs: (236)
msgid "Configure Hook Scripts"
msgstr "設定掛勾指令檔"

#. Resource IDs: (284)
msgid "Configure Issue Tracker Integration"
msgstr "設定問題追蹤系統整合功能"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure the program used for comparing different revisions of files"
msgstr "設定用來比對不同版本檔案的工具程式."

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Configure the program used for comparing different revisions of properties"
msgstr "設定用來比對不同版本屬性的工具程式."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure the program used to resolve conflicted files."
msgstr "設定用來解決衝突檔案的工具程式."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure viewer program for GNU diff files (patch files)."
msgstr "設定檢視 GNU 差異檔(補綴檔)的工具程式."

#. Resource IDs: (147)
msgid "Confirm revert"
msgstr "確認復原"

#. Resource IDs: (1503)
msgid "Conflict Sources"
msgstr "衝突原始碼"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Conflict resolved"
msgstr "已消除衝突"

#. Resource IDs: (263, 65535)
msgid "Conflicted"
msgstr "衝突"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Conflicted (maybe)"
msgstr "衝突 (推測)"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "Conflicts: %d"
msgstr "衝突: %d"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Connect to the repository server and download missing log data"
msgstr "連線至檔案庫並下載缺少的記錄訊息資料"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Container sizes"
msgstr "容器大小"

#. Resource IDs: (16520)
msgid "Context Menus: "
msgstr "快顯式選單:"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Contract docked window"
msgstr "縮短停駐的視窗"

#. Resource IDs: (501)
msgid "Convert spaces to tabs"
msgstr "將空白轉為 Tabs"

#. Resource IDs: (501)
msgid "Convert tabs to spaces"
msgstr "將 Tabs 轉為空白"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Converts the working copy format to the new version"
msgstr "轉換工作複本格式至新版本"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Cop&y"
msgstr "複製(&Y)"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#. Resource IDs: (276)
#, c-format
msgid "Copied from: %1!s!@%2!ld!\r\n"
msgstr "複製自: %1!s!@%2!ld!\r\n"

#. Resource IDs: (78, 16991)
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Copy %1!ld! items to\r\n"
"%2!s!"
msgstr "複製 %1!ld! 項至\r\n %2!s!"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Copy %1!s! to %2!s!, Revision %3!s!"
msgstr "複製 %1!s! 至 %2!s!, 版本 %3!s!"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid ""
"Copy %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "複製 %1!s!\r\n至 %2!s!"

#. Resource IDs: (142)
msgid "Copy (Branch / Tag)"
msgstr "複製(分支/標記)"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Copy Tool\n"
"Copy"
msgstr "複製工具\n複製"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr "複製URL至剪貼簿"

#. Resource IDs: (146)
msgid "Copy and rename"
msgstr "複製及重新命名"

#. Resource IDs: (104)
msgid "Copy and rename item to here"
msgstr "複製及重新命名項目至此"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Copy from path"
msgstr "從路徑複製"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Copy items to here"
msgstr "複製項目至此"

#. Resource IDs: (323)
msgid "Copy selection to cli&pboard"
msgstr "複製選取區域至剪貼簿(&P)"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Copy the selection and put it on the Clipboard\n"
"Copy"
msgstr "將選擇的區塊複製至剪貼簿\n複製"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Copy to %1"
msgstr "複製至 %1"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製至剪貼簿"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Copy to working copy..."
msgstr "複製至工作複本..."

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid "Copy: New name for %s"
msgstr "複製: %s 的新名稱"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid "Copying %1!s!"
msgstr "正在複製 %1!s!"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Copying from foreign repository URL"
msgstr "正在自外部檔案庫URL複製中"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Copying..."
msgstr "正在複製..."

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid "Could not add %s to the ignore list!"
msgstr "無法加入 %s 至忽略列表!"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not add '%s' because"
msgstr "無法加入 '%s' :"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not add property '%1!s!' on '%2!s!' because"
msgstr "無法加入屬性 '%1!s!' 至 '%2!s!' :"

#. Resource IDs: (201)
msgid "Could not check for a newer version!"
msgstr "無法檢查新版!"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not copy the files!\n"
"%s"
msgstr "無法複製檔案!\n%s"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not create %1 because the directory is full."
msgstr "因為目錄已滿, %1  無法建立."

#. Resource IDs: (84)
msgid "Could not create temp folder!"
msgstr "無法建立暫存目錄!"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not delete '%s' because"
msgstr "無法刪除 '%s' :"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not delete property '%1!s!' on '%2!s!' because"
msgstr "無法刪除屬性 '%1!s!' 於 '%2!s!':"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Could not determine the last committed revision!"
msgstr "無法判斷最後送交的版本!"

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid ""
"Could not find a parent folder for\n"
"%s"
msgstr "%s \n的上層目錄找不到"

#. Resource IDs: (81)
msgid "Could not get the status!"
msgstr "無法取得狀態!"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not merge '%s' because"
msgstr "無法合併 '%s':"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not merge property '%1!s!' on '%2!s!' because"
msgstr "無法合併屬性 '%1!s!' 至 '%2!s!':"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not open %1 because there are too many open files."
msgstr "無法開啟 %1, 因為已經開啟過多的檔案."

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"Could not open the file\n"
"%s"
msgstr "無法開啟檔案\n%s"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not remove %1 because it is the current directory."
msgstr "%1 是目前目錄, 無法移除."

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Could not remove %s from the ignore list"
msgstr "無法從忽略列表中移除 %s"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not replace '%s' because"
msgstr "無法取代 '%s', 原因是"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not replace property '%1!s!' on '%2!s!' because"
msgstr "無法取代屬性 '%1!s!' 於 '%2!s!', 原因是"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not retrieve URL of the file!\n"
"%s"
msgstr "無法取得檔案的 URL!\n%s"

#. Resource IDs: (66)
#, c-format
msgid ""
"Could not retrieve revision %1!s! of the file %2!s!.\n"
"Patching is not possible!"
msgstr "無法取得 %1!s! 版本的 %2!s! 檔案.\n無法進行補綴!"

#. Resource IDs: (70, 81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start diff viewer!\n"
"%s"
msgstr "無法啟動差異檢視工具!\n%s"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start external diff program!\n"
"%s"
msgstr "無法啟動外部差異比對工具!\n%s"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start external merge program!\n"
"%s"
msgstr "無法啟動外部合併工具!\n%s"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Could not start print job."
msgstr "無法啟動列印工作."

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Could not start text viewer!\n"
"%s"
msgstr "無法啟動文字檢視器!\n%s"

#. Resource IDs: (81)
msgid "Could not start thread!"
msgstr "無法啟動執行緒!"

#. Resource IDs: (1501)
msgid "Coun&t"
msgstr "計數(&T)"

#. Resource IDs: (94)
#, c-format
msgid "Count: %u matches."
msgstr "總計 %u 筆符合."

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Create &Library"
msgstr "建立資料庫(&L)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Create &patch..."
msgstr "建立補綴(&P)..."

#. Resource IDs: (243)
msgid "Create Changelist"
msgstr "建立變更列表"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Create Patch"
msgstr "建立補綴"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Create code collaborator revie&w..."
msgstr "建立 code collaborator 原始碼審核(&W)..."

#. Resource IDs: (1385)
msgid "Create copy in the repository from:"
msgstr "建立分支/標記於伺服器端:"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Create intermediate folders"
msgstr "建立中繼目錄"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid ""
"Create new directory:\r\n"
"%s"
msgstr "建立目錄:\r\n%s"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Create patch file"
msgstr "產生補綴檔"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Create repositor&y here"
msgstr "在此建立檔案庫(&Y)"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Create shortcut"
msgstr "建立捷徑"

#. Resource IDs: (10)
msgid ""
"Creates a 'cheap' copy inside the repository used for branches or tagging"
msgstr "在檔案庫中快速建立複本做為分支或標記之用"

#. Resource IDs: (199)
msgid ""
"Creates a library folder with special settings for Subversion working copies"
msgstr "建立特殊設定的資料庫目錄用以存放 Subversion 工作複本"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Creates a patch file from the differences of the two files\n"
"Create patch file"
msgstr "根據兩個檔案的差異建立補綴檔\n建立補綴檔"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Creates a repository database at the current location"
msgstr "在目前位址建立檔案資料庫"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Creates a unified diff file with all changes you made"
msgstr "建立包含您所有修改的單一異動檔"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Credits:"
msgstr "作者:"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Cu&t"
msgstr "剪下(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Current"
msgstr "目前"

#. Resource IDs: (1113)
msgid "Current version is:"
msgstr "目前版本是:"

#. Resource IDs: (201)
#, c-format
msgid "Current version is: %s"
msgstr "目前版本是: %s"

#. Resource IDs: (17079)
msgid "Cus&tomize..."
msgstr "自定(&T)..."

#. Resource IDs: (16963)
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Custom depths"
msgstr "自訂深度"

#. Resource IDs: (590)
msgid ""
"Custom title string. Available keywords are:\r\n"
"{mergeurl}:\tthe source url of the merge\r\n"
"{revisions}:\tA comma separated list of the merged revisions, e.g., 3, 5, 6, 7\r\n"
"{revisionsr}:\tLike {revisions} but with an 'r' in front of the revisions\r\n"
"{revrange}:\tA comma separated list of the merged revisions, grouped into ranges if possible, e.g., 3, 5-7"
msgstr "自訂標題. 以下是可使用的關鍵字:\n{mergeurl}:\t要合併的原始 URL.\n{revisions}:\t以逗號分隔的版本號列表. 例如: 3, 5, 6, 7\n{revisionsr}:\t與 {revisions} 相同，但是每個版號的前面會加上 'r'\n{revrange}:\t以逗號分隔的版本號列表, 連續版號會合併為群組, 例如: 3, 5-7"

#. Resource IDs: (1007, 17074)
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#. Resource IDs: (17076)
msgid "Customize Keyboard"
msgstr "自訂鍵盤"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Customize Quick Access Toolbar"
msgstr "自訂快速存取工具列"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Customize Quick Access Toolbar..."
msgstr "自訂快速存取工具列..."

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Cut the selection and put it on the Clipboard\n"
"Cut"
msgstr "剪下選擇的區塊並放到剪貼簿\n剪下"

#. Resource IDs: (1279)
msgid "D&etails"
msgstr "細節(&E)"

#. Resource IDs: (19, 76, 208, 1529)
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#. Resource IDs: (1008, 32842)
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Default &number of log messages"
msgstr "預設的記錄訊息數目(&N)"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Default Menu"
msgstr "預設選單"

#. Resource IDs: (1516)
msgid "Default URL:"
msgstr "預設 URL:"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Default application menu. Appears when no documents are open."
msgstr "預設程式選單. 沒開啟文件時使用."

#. Resource IDs: (81)
msgid "Default directory structure successfully created!"
msgstr "成功建立了預設的目錄結構!"

#. Resource IDs: (1515)
msgid "Default path:"
msgstr "預設路徑:"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Default to UTF-8 encoding"
msgstr "預設使用 UTF-8 編碼"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. Resource IDs: (1617)
msgid "Delete &ignored files and folders"
msgstr "刪除忽略的檔案和目錄(&I)"

#. Resource IDs: (1613)
msgid "Delete &unversioned files and folders"
msgstr "刪除無版本控制的檔案和目錄(&U)"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Delete Repository cache"
msgstr "刪除檔案庫快取"

#. Resource IDs: (240)
msgid "Delete Unversioned Items"
msgstr "刪除無版本控制的檔案"

#. Resource IDs: (14)
#, c-format
msgid "Delete and &ignore %d items by name"
msgstr "依名稱刪除並忽略 %d 項(&I)"

#. Resource IDs: (14)
#, c-format
msgid "Delete and ignore %d items by &extension"
msgstr "依副檔名刪除並忽略 %d 項(&E)"

#. Resource IDs: (616)
msgid "Delete unversioned items"
msgstr "刪除無版本控制的檔案"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Delete unversioned items..."
msgstr "刪除無版本控制的檔案..."

#. Resource IDs: (199)
msgid ""
"Delete\n"
"Remove the cache files."
msgstr "刪除\n刪除快取檔案."

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Delete\n"
"The file is removed."
msgstr "刪除\n已刪除檔案."

#. Resource IDs: (73, 264, 1510, 1551)
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Deleted node"
msgstr "已刪除的節點"

#. Resource IDs: (15)
msgid ""
"Deletes and adds the selected file(s) or the filemask to the 'ignore' list"
msgstr "將選定的檔案遮罩刪除並加入忽略列表"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Deletes files / folders from version control"
msgstr "從版本控制樹中刪除檔案/目錄"

#. Resource IDs: (18)
msgid "Deletes files / folders from version control but keeps the file"
msgstr "從版本控制樹中刪除但保留檔案"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Deletes the action log file"
msgstr "刪除動作記錄"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Deleting"
msgstr "正在刪除"

#. Resource IDs: (348)
msgid "Deleting cached data"
msgstr "正在刪除快取資料"

#. Resource IDs: (348)
msgid "Deleting file"
msgstr "正在刪除檔案"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Depth:"
msgstr "層數:"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Deselect changelist"
msgstr "取消選取變更列表"

#. Resource IDs: (1547)
msgid "Destinatio&n URL:"
msgstr "目標 URL(&N):"

#. Resource IDs: (1547)
msgid "Destination URL:"
msgstr "目標 URL:"

#. Resource IDs: (3859)
msgid "Destination disk drive is full."
msgstr "目的磁碟已滿."

#. Resource IDs: (2056)
msgid "Detect and highlight moved blocks"
msgstr "偵測並標示出移動過的區塊"

#. Resource IDs: (3849)
msgid ""
"Device Independent Bitmap\n"
"a device independent bitmap"
msgstr "裝置無關點陣圖\n與裝置無關的點陣圖"

#. Resource IDs: (334)
msgid "Dialog"
msgstr "視窗"

#. Resource IDs: (1277)
msgid "Dialog sizes and positions"
msgstr "視窗大小與位置"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Diff"
msgstr "比對差異"

#. Resource IDs: (325)
msgid "Diff Options"
msgstr "比對差異選項"

#. Resource IDs: (192)
msgid "Diff Viewer"
msgstr "差異檢視工具"

#. Resource IDs: (193)
msgid "Diff Viewer::Merge Tool"
msgstr "差異檢視工具::合併工具"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff file:"
msgstr "差異檔:"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Diff later"
msgstr "稍後比對差異"

#. Resource IDs: (1533)
msgid "Diff options"
msgstr "差異比對選項"

#. Resource IDs: (146, 279)
msgid "Diff with URL"
msgstr "以 URL 比對"

#. Resource IDs: (18)
#, c-format
msgid "Diff with \"%s\""
msgstr "與 \"%s\" 比對差異"

#. Resource IDs: (1302)
msgid "Difference between"
msgstr "差異:"

#. Resource IDs: (32817)
msgid "Differential path &names"
msgstr "比較路徑差異(&N)"

#. Resource IDs: (1022)
msgid "Diffing"
msgstr "比對差異"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Diffs the working copy file with the one before the last commit."
msgstr "比對工作複本檔案與前次送交版本的差異."

#. Resource IDs: (1513)
msgid "Directories"
msgstr "目錄"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Directory:"
msgstr "目錄:"

#. Resource IDs: (596)
msgid "Discards local changes upon incoming deletes"
msgstr "遇到刪除時拋棄本地端變更"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Disk full while accessing %1."
msgstr "存取 %1 時磁碟已滿."

#. Resource IDs: (3860)
#, c-format
msgid "Dispatch exception: %1"
msgstr "分派異常: %1"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Display &buttons in this order"
msgstr "依此次序顯示按鈕(&B)"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display help for clicked on buttons, menus and windows\n"
"Help"
msgstr "顯示點選的按鈕, 選單, 或視窗的說明\n說明"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display help for current task or command\n"
"Help"
msgstr "顯示目前工作或命令的說明\n說明"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display instructions about how to use help\n"
"Help"
msgstr "顯示如何使用說明\n說明"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display program information, version number and copyright\n"
"About"
msgstr "顯示檔案資訊, 版本號碼, 以及版權宣告\n關於"

#. Resource IDs: (363)
msgid "Do not ask again for this script"
msgstr "不再詢問"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Do not expand keywords"
msgstr "不展開關鍵字"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Do not show the context menu for the following paths:"
msgstr "在以下路徑中不顯示快顯式選單:"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Do reintegrate instead of automatic merge (old style)"
msgstr "重新合併/不使用自動合併（舊格式）"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Do this for all existing files"
msgstr "對所有現存檔案進行作業"

#. Resource IDs: (91)
msgid "Do this for all existing folders"
msgstr "對所有現存目錄進行作業"

#. Resource IDs: (147)
msgid "Do this for all existing items"
msgstr "對所有現存項目進行作業"

#. Resource IDs: (589)
msgid "Do this for all selected items"
msgstr "對所有選擇的項目進行作業"

#. Resource IDs: (173)
msgid "Do this for all selected unversioned folders"
msgstr "對所有選取的無版本控制目錄進行此作業."

#. Resource IDs: (148)
msgid "Do this for all unversioned/modified items"
msgstr "對所有無版本控制/有變更的項目進行作業"

#. Resource IDs: (1007)
#, c-format
msgid "Do you really want to delete the toolbar '%s'?"
msgstr "是否確定要刪除工具列 '%s' ?"

#. Resource IDs: (92)
#, c-format
msgid "Do you want to drop the vendor branch into the working copy \"%s\"?"
msgstr "確定要在工作複本 \"%s\" 中加入第三方分支嗎?"

#. Resource IDs: (315)
msgid "Do you want to load the changed files?"
msgstr "要載入變更過的檔案嗎?"

#. Resource IDs: (99)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to make this working copy unversioned?\n"
"This will remove all Subversion admin directories from\n"
"%s!"
msgstr "是否確定要清除這份工作複本的版本控制資訊?\n將會自 %s 移除所有的 Subversion 管理用\n資料夾!"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Do you want to mark '%s' as resolved?"
msgstr "是否確定要將 '%s' 的衝突標記為已消除?"

#. Resource IDs: (319)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to mark the file\n"
"%s\n"
"as resolved?"
msgstr "確定要將檔案\n%s\n標記為已解決嗎?"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "是否確定要繼續?"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Do you want to recover these auto-saved documents?"
msgstr "是否確定真的要回復自動儲存的文件?"

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"Do you want to reload the documents to reflect the settings changes?\n"
"Note: you will lose all changes you've made!"
msgstr "是否確定要重新載入文件以反映設定變更?\n注意: 所有變更將不會儲存!"

#. Resource IDs: (588)
#, c-format
msgid "Do you want to remove the property %s recursively?"
msgstr "是否確定要移除這個屬性 %s (包含子項目)?"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid "Do you want to revert '%s'?"
msgstr "是否確定要復原 '%s'?"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to revert all changes in\n"
"%s\n"
"and go back to this revision?"
msgstr "是否確定要復原\n%s\n的所有變更並回復到此版本？"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to revert all changes in\n"
"%s\n"
"which were made in this revision?"
msgstr "是否確定要復原\n%s\n對此版本做的的所有變更？"

#. Resource IDs: (291)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to update the folder \"%s\" to fetch the applied svn:externals?"
msgstr "要更新資料夾 \"%s\" 取得 svn:externals 外部連結嗎?"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Document :"
msgstr "文件 :"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Documentation : Simon Large\n"
"Code : Tobias Schäfer, Stefan Fuhrmann"
msgstr "文件: Simon Large\n程式: Tobias Schäfer, Stefan Fuhrmann"

#. Resource IDs: (94)
msgid ""
"Don't make the checkout directory a sparse working copy.\n"
"Instead, all URLs get checked out into a separate\n"
"working copies next to each other.\n"
"This works for directory URLs only."
msgstr "不將取出用的目錄做成稀疏的工作複本. \n而是將所有 URL 取出至分別排列的工作複本. \n這項設定僅對目錄 URL 有作用."

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Don't recover the auto-saved documents\n"
"Use the last explicitly saved versions of the documents"
msgstr "不回復自動儲存的文件\n使用最後一次手動儲存的版本"

#. Resource IDs: (363)
msgid ""
"Don't run\n"
"Do not run the script"
msgstr "不執行\n不執行指令檔"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Don't save\n"
"Close the views without saving the modifications"
msgstr "不儲存\n關閉視窗並且不儲存變更"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Don't save\n"
"Reload the views without saving the modifications"
msgstr "不儲存\n不儲存變更直接重新載入顯示"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Drag to make this menu float"
msgstr "拖曳可使此選單浮動化"

#. Resource IDs: (16513)
msgid "Draw"
msgstr "繪圖"

#. Resource IDs: (1079)
msgid "Drive Types"
msgstr "磁碟機類型"

#. Resource IDs: (1315)
msgid "Drives A: and B:"
msgstr "磁碟機 A: B:"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Drop not possible on %1"
msgstr "%1 上不能進行拖放操作"

#. Resource IDs: (32816)
msgid "E&xact copy sources"
msgstr "完整複製來源(&X)"

#. Resource IDs: (1518)
msgid "E&xclude paths:"
msgstr "除外路徑(&X):"

#. Resource IDs: (32839)
msgid "E&xecutable"
msgstr "可執行檔(&X)"

#. Resource IDs: (105, 57665)
msgid "E&xit"
msgstr "離開(&X)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "E&xpand all"
msgstr "擴展全部(&X)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "E&xpand sub-trees"
msgstr "擴展子目錄樹(&X)"

#. Resource IDs: (1437)
msgid "E&xport"
msgstr "匯出(&X)"

#. Resource IDs: (9, 1382)
msgid "E&xport..."
msgstr "匯出(&X)..."

#. Resource IDs: (303)
msgid "EOL"
msgstr "檔案結尾"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "EXT"
msgstr "EXT"

#. Resource IDs: (1237, 65535)
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. Resource IDs: (16133)
msgid "Edit Button Image"
msgstr "編輯按鈕影像"

#. Resource IDs: (319)
msgid "Edit External"
msgstr "編輯外部"

#. Resource IDs: (227, 589)
msgid "Edit Properties"
msgstr "編輯屬性"

#. Resource IDs: (297)
msgid "Edit Property Conflict"
msgstr "編輯屬性衝突"

#. Resource IDs: (298)
msgid "Edit Tree Conflicts"
msgstr "編修目錄樹衝突"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Edit author"
msgstr "編輯作者"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Edit author name"
msgstr "編輯作者姓名"

#. Resource IDs: (315)
msgid "Edit bugtraq properties"
msgstr "編輯問題追蹤屬性"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Edit extension specific diff program"
msgstr "編輯根據副檔名的差異比對程式"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Edit extension specific merge program"
msgstr "編輯根據副檔名的合併程式"

#. Resource IDs: (321)
msgid "Edit language properties"
msgstr "編輯語系設定"

#. Resource IDs: (113, 115)
msgid "Edit log message"
msgstr "編輯記錄訊息"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Edit property '%1!S!' on\r\n"
"%2!s!"
msgstr "編輯屬性 '%1!S!' 於\n%2!s!"

#. Resource IDs: (1331, 1382)
msgid "Edit..."
msgstr "編輯..."

#. Resource IDs: (581)
msgid "Edits the selected property value"
msgstr "編輯選擇的屬性"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Either the name or IP of the proxy server"
msgstr "輸入 proxy 伺服器的 IP 或名稱"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Eliding mergeinfo"
msgstr "正在省略合併資訊"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Ellipse Tools\n"
"Ellipse"
msgstr "橢圓工具\n橢圓"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Empty"
msgstr "空的"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Enable Auto-&Properties"
msgstr "啟用自動屬性(&P)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Enable Auto-Properties"
msgstr "啟用自動屬性設定"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Enable Edit"
msgstr "啟用編輯"

#. Resource IDs: (1648)
msgid "Enable drag context menu"
msgstr "拖放時啟用開顯功能表"

#. Resource IDs: (344)
msgid "Enable log caching to speed up log and revision graph dialogs"
msgstr "啟用記錄訊息快取以加速顯示記錄和版本圖"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enabled Overlay Handlers"
msgstr "啟動中的覆蓋處理程式"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Enables the spellchecker only if the\n"
"tsvn:projectlanguage property is set."
msgstr "設定 tsvn:projectlanguage 時\n才啟動拼字檢查."

#. Resource IDs: (300, 301)
msgid "Encoding"
msgstr "語系編碼"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a hardware I/O error while accessing %1."
msgstr "存取 %1 時發生硬體 I/O 錯誤."

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a locking violation while accessing %1."
msgstr "存取 %1 時發生鎖定錯誤."

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a sharing violation while accessing %1."
msgstr "存取 %1 時發生共享錯誤."

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Encountered an improper argument."
msgstr "發現不正確的參數."

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Encountered an unexpected error while reading %1."
msgstr "讀取 %1 時發生預期外的錯誤."

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Encountered an unexpected error while writing %1."
msgstr "寫入 %1 時發生預期外的錯誤."

#. Resource IDs: (1537)
msgid "End Revision"
msgstr "結束版本"

#. Resource IDs: (252)
msgid "End of Line Style"
msgstr "行尾格式"

#. Resource IDs: (200)
msgid "Enforce"
msgstr "強制"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Enlarge the window to full size"
msgstr "將視窗放到最大"

#. Resource IDs: (241)
msgid "Enter Log Message"
msgstr "輸入記錄訊息"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter a &name for the changelist:"
msgstr "輸入此變更列表的名稱(&N):"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a GUID."
msgstr "請輸入 GUID."

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a currency."
msgstr "請輸入貨幣."

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a date and/or time."
msgstr "請輸入日期或時間."

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a date."
msgstr "請輸入日期."

#. Resource IDs: (313)
msgid "Enter a lock message (optional):"
msgstr "輸入鎖定訊息(可不寫):"

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter a number between %1 and %2."
msgstr "請輸入介於 %1 與 %2 之間的數字."

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a number."
msgstr "請輸入數字."

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a positive integer."
msgstr "請輸入正整數."

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a time."
msgstr "請輸入時間."

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter an integer between %1 and %2."
msgstr "請輸入介於 %1 與 %2 之間的整數."

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter an integer between 0 and 255."
msgstr "請輸入介於 0 到 255 之間的整數."

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter an integer."
msgstr "請輸入整數."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter file content to test for below:"
msgstr "輸入檔案內容以測試:"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Enter log &message:"
msgstr "輸入記錄訊息(&M):"

#. Resource IDs: (126)
msgid "Enter log message:"
msgstr "輸入記錄訊息:"

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter no more than %1 characters."
msgstr "請勿輸入超過 %1 個字."

#. Resource IDs: (64)
msgid "Enter the prefix|*"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter the regex string below:"
msgstr "輸入 regex 指令:"

#. Resource IDs: (1577)
msgid ""
"Enter the regular expression patterns for filtering out the bug-ID from a "
"commit message."
msgstr "請輸入從送交記錄中過濾出 bug 編號的正規表示式."

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Erase everything\n"
"Erase All"
msgstr "清除全部\n清除全部"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Erase the selection\n"
"Erase"
msgstr "清除選擇區\n清除"

#. Resource IDs: (82)
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Error rebuilding Shell Icon Cache!"
msgstr "建立圖示快取失敗!"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid "Error validating server certificate for %s:"
msgstr "%s 伺服器憑證檢核錯誤:"

#. Resource IDs: (70)
#, c-format
msgid ""
"Error while reading/writing the registry key %1!s!\n"
"%2!s!"
msgstr "讀寫註冊樹時發生錯誤: %1!s!\n%2!s!"

#. Resource IDs: (172)
msgid "Every commit should be assigned to an issue."
msgstr "每個送交都需要對應到一個問題."

#. Resource IDs: (32853)
msgid "Ex&ternals"
msgstr "外部(&T)"

#. Resource IDs: (1413)
msgid "Exceptions:"
msgstr "例外:"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Exclude"
msgstr "除外"

#. Resource IDs: (1002)
msgid ""
"Executable (*.exe)|*.exe|Command (*.com)|*.com|Information "
"(*.pdf)|*.pdf|Batch (*.bat)|*.bat|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "可執行檔 (*.exe)|*.exe|可執行檔 (*.com)|*.com|文件 (*.pdf)|*.pdf|批次檔 (*.bat)|*.bat|所有檔案 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Existing"
msgstr "已存在"

#. Resource IDs: (2)
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Exp&and source tree"
msgstr "擴展原始目錄樹(&A)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Expand &following tree"
msgstr "擴展下列目錄樹(&F)"

#. Resource IDs: (1002)
#, c-format
msgid "Expand (%s)"
msgstr "展開 (%s)"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Expand docked window"
msgstr "展開停駐的視窗"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Expert settings"
msgstr "進階設定"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Explore to"
msgstr "瀏覽至"

#. Resource IDs: (78, 229, 238)
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "Export &directory:"
msgstr "匯出目錄(&D):"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Export the selected cache as a set of Comma Separated Value (CSV) files"
msgstr "將選擇的快取匯出為 CSV 檔案"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Export unversioned files too"
msgstr "匯出無版本控制的檔案"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Export\n"
"Export into the non-empty folder."
msgstr "匯出\n匯出至已有內容的目錄."

#. Resource IDs: (284)
#, c-format
msgid "Exporting %1!s!"
msgstr "正在匯出 %1!s!"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Exporting..."
msgstr "正在匯出..."

#. Resource IDs: (90)
msgid "Exporting: Target folder exists."
msgstr "正在匯出: 目標目錄已存在."

#. Resource IDs: (581)
msgid "Exports a set of properties to a file"
msgstr "匯出一組屬性至檔案"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Exports a versioned folder as a separate unversioned folder"
msgstr "匯出有版本控制的目錄至個別的無版本控制目錄"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Extension"
msgstr "副檔名"

#. Resource IDs: (1287)
msgid "Extension/mime-type specific programs"
msgstr "根據副檔名或 mime-type 類型指定的程式"

#. Resource IDs: (74)
msgid "External"
msgstr "外部"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "External Program:"
msgstr "外部程式:"

#. Resource IDs: (105)
#, c-format
msgid ""
"External \"%1!s!\"\r\n"
"Revision %2!s!"
msgstr "外部 \"%1!s!\"\n版本 %2!s!"

#. Resource IDs: (263)
msgid "External failed"
msgstr "外部發生錯誤"

#. Resource IDs: (226)
msgid "Externals excluded"
msgstr "不包含外部"

#. Resource IDs: (226)
msgid "Externals included"
msgstr "包含外部"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "F&orce the merge"
msgstr "強制合併(&O)"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Fade"
msgstr "淡出"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Failed revert"
msgstr "復原失敗"

#. Resource IDs: (3865)
msgid ""
"Failed to connect.\n"
"Link may be broken."
msgstr "無法連線.\n連接可能已經中斷."

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to convert ActiveX object."
msgstr "無法轉換 ActiveX 物件."

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to create empty document."
msgstr "無法建立空文件."

#. Resource IDs: (3865)
msgid ""
"Failed to create object.  Make sure the application is entered in the system"
" registry."
msgstr "無法建立物件. 請確定系統註冊樹中有此應用程式."

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to launch help."
msgstr "無法啟動說明."

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to launch server application."
msgstr "無法啟動伺服器."

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to open document."
msgstr "開啟文件失敗."

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to perform server operation."
msgstr "無法完成伺服器作業."

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to save document."
msgstr "儲存文件失敗."

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Failed to start the issue tracker COM provider '%1!s!'.\n"
"%2!s!"
msgstr "無法啟動問題追踪系統的 COM 提供者 '%1!s!'.\n%2!s!"

#. Resource IDs: (220)
msgid "Failed!"
msgstr "失敗!"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Failed: target required"
msgstr ""

#. Resource IDs: (591)
msgid "Fetch HEAD revision and adjust to it"
msgstr "取出 HEAD 版並調整為該版本"

#. Resource IDs: (199)
msgid ""
"Fetches the contents of folders in the background so browsing is faster"
msgstr "在背景載入目錄內容以加速瀏覽"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Fetching file list of source"
msgstr "正在取得來源檔案列表"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Fetching file list of target"
msgstr "正在取得目標檔案列表"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Fetching file..."
msgstr "正在取得檔案..."

#. Resource IDs: (313)
#, c-format
msgid "Fetching revision %s of file:"
msgstr "正在取得第 %s 版的:"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Fetching status of %1!s!"
msgstr "正在取得 %1!s! 的狀態"

#. Resource IDs: (63, 74, 77, 319, 1001)
msgid "File"
msgstr "檔案"

#. Resource IDs: (252)
msgid "File Encoding"
msgstr "檔案編碼"

#. Resource IDs: (90)
msgid "File already exists"
msgstr "檔案已存在"

#. Resource IDs: (247)
#, c-format
msgid "File changes each %s:"
msgstr "每%s檔案變更數:"

#. Resource IDs: (1138)
msgid "File changes each week:"
msgstr "每週檔案變更:"

#. Resource IDs: (226)
msgid "File contains conflict markers"
msgstr "檔案中有衝突標記"

#. Resource IDs: (376)
msgid "File diffs"
msgstr "檔案差異"

#. Resource IDs: (319)
msgid "File has no conflicts"
msgstr "檔案無衝突"

#. Resource IDs: (314)
msgid "File is empty."
msgstr "檔案是空的."

#. Resource IDs: (213)
msgid "File list is empty"
msgstr "檔案列表是空的"

#. Resource IDs: (135, 376)
msgid "File patches"
msgstr "檔案補綴"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "檔案大小:\t\t%s (%s)\n寬度:\t\t\t%ld pixel\n高度:\t\t\t%ld pixel\n水平解析度:\t%.1f dpi\n垂直解析度:\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d bit\n比例:\t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%\n"
"\n"
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "檔案大小:\t\t%s (%s)\n寬度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t%ld 像素\n水平解析度:\t%.1f dpi\n垂直解析度:\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d bit\n比例:\t\t\t%d%%\n\n檔案大小:\t\t%s (%s)\n寬度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t%ld 像素\n水平解析度:\t%.1f dpi\n垂直解析度:\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d bit\n比例:\t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "檔案大小:\t\t\t%s (%s)\n寬度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t%ld 像素\n水平解析度:\t%.1f dpi\n垂直解析度:\t\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d bit\n比例:\t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%\n"
"\n"
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "檔案大小:\t\t\t%s (%s)\n寬度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t%ld 像素\n水平解析度:\t%.1f dpi\n垂直解析度:\t\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d bit\n比例:\t\t\t%d%%\n\n檔案大小:\t\t\t%s (%s)\n寬度:\t\t\t%ld 像素\n高度:\t\t\t%ld 像素\n水平解析度:\t%.1f dpi\n垂直解析度:\t\t%.1f dpi\n色深:\t\t\t%d bit\n比例:\t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Filename, extension or mime-type:"
msgstr "檔名, 副檔名或 mime-類型:"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Filename/Extension"
msgstr "檔名/副檔名"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Filenames"
msgstr "檔案名稱"

#. Resource IDs: (1512)
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Fill Tool\n"
"Fill"
msgstr "填滿工具\n填滿"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Filter by"
msgstr "過濾"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Filter match"
msgstr "過濾符合的"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Filter out paths that contain one of the following strings\n"
"(separate multiple paths with the '*' char):"
msgstr "過濾含有下列任一字串的路徑\n (以 '*' 分隔多個路徑)"

#. Resource IDs: (321)
msgid "Filter paths"
msgstr "過濾路徑"

#. Resource IDs: (1644)
msgid "Filter:"
msgstr "過濾條件:"

#. Resource IDs: (139)
msgid "Find"
msgstr "搜尋"

#. Resource IDs: (1633)
msgid "Find &HEAD-Revision"
msgstr "尋找 &HEAD 版"

#. Resource IDs: (591)
msgid "Find HEAD revisions"
msgstr "尋找 HEAD 版"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Find the specified text\n"
"Find"
msgstr "搜尋指定文字\n搜尋"

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Find: Can't find the text \"%s\""
msgstr "搜尋: 找不到文字 '%s'"

#. Resource IDs: (95)
msgid ""
"Find: First occurrence from the bottom found. Beginning of document reached."
msgstr "搜尋: 找到自文件結尾算起的第一筆. 已抵達文件開始."

#. Resource IDs: (95)
msgid "Find: First occurrence from the top found. End of document reached."
msgstr "搜尋: 找到自文件開始的第一筆. 已抵達文件結尾."

#. Resource IDs: (77)
msgid "Finished!"
msgstr "完成!"

#. Resource IDs: (32804)
msgid "Fit graph"
msgstr "符合圖表"

#. Resource IDs: (32802)
msgid "Fit height"
msgstr "符合高度"

#. Resource IDs: (32818)
msgid "Fit image &heights"
msgstr "符合影像高度(&H)"

#. Resource IDs: (32817)
msgid "Fit image &widths"
msgstr "符合影像寬度(&W)"

#. Resource IDs: (32803)
msgid "Fit width"
msgstr "符合寬度"

#. Resource IDs: (281)
msgid "Fixed at rev"
msgstr "已修復於版本"

#. Resource IDs: (32818)
msgid "Fold &tags"
msgstr "折疊標籤(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Folded tag"
msgstr "折疊的標記"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Folder"
msgstr "目錄"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Font"
msgstr "字型"

#. Resource IDs: (3585)
msgid "For Help, press F1. Scroll horizontally with Ctrl-Scrollwheel"
msgstr "請按 F1 以取得說明. 使用 Ctrl-捲動可進行橫向捲動."

#. Resource IDs: (119)
msgid "For complete history deselect 'Stop on copy/rename'"
msgstr "要列出完整歷程記錄請勿選擇 '複製/重新命名時停止'"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Force"
msgstr "強制"

#. Resource IDs: (147)
msgid "Force removal"
msgstr "強制刪除"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Forward"
msgstr "向前"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Forwards in browsing history"
msgstr "在瀏覽紀錄中向前"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Found auto words:"
msgstr "找到 auto word:"

#. Resource IDs: (1200, 65535)
msgid "From:"
msgstr "從:"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Full data"
msgstr "全部資料"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Full revision data without changed paths"
msgstr "所有的版本資料但不含變動的路徑"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Fully recursive"
msgstr "包含所有子項目"

#. Resource IDs: (273)
msgid "GDI+ couldn't be initialized!"
msgstr "無法初始化 GDI+ !"

#. Resource IDs: (273)
msgid ""
"GDI+ couldn't create a bitmap object. You probably don't have enough memory."
msgstr "GDI+ 無法建立點陣圖物件. 您可能沒有足夠的記憶體."

#. Resource IDs: (284)
msgid "Gathering information. Please wait..."
msgstr "正在取得資訊. 請稍候..."

#. Resource IDs: (107, 143)
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#. Resource IDs: (212)
msgid "General::Colors"
msgstr "一般::顏色"

#. Resource IDs: (195)
msgid "General::Context Menu"
msgstr "一般::快顯式選單"

#. Resource IDs: (196)
msgid "General::Dialogs 1"
msgstr "一般::視窗 1"

#. Resource IDs: (213)
msgid "General::Dialogs 2"
msgstr "一般::視窗 2"

#. Resource IDs: (332)
msgid "General::Dialogs 3"
msgstr "一般::視窗 3"

#. Resource IDs: (144)
msgid "Generating patchfile..."
msgstr "正在產生補綴檔..."

#. Resource IDs: (16)
msgid "Get loc&k..."
msgstr "取得鎖定(&K)..."

#. Resource IDs: (114)
msgid "Get merge logs"
msgstr "取得合併記錄"

#. Resource IDs: (119)
#, c-format
msgid "Getting file %1!s!"
msgstr "正在取得檔案 %1!s!"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Getting file %1!s!, revision %2!s!"
msgstr "正在取得檔案 %1!s!, 版本 %2!s!"

#. Resource IDs: (132)
msgid "Getting file info..."
msgstr "正在取得檔案資訊..."

#. Resource IDs: (269)
msgid "Getting information from repository..."
msgstr "正在從檔案庫取得資訊..."

#. Resource IDs: (120)
msgid "Getting information..."
msgstr "正在從檔案庫取得資訊..."

#. Resource IDs: (220)
msgid "Getting required information..."
msgstr "正在取得必要資訊..."

#. Resource IDs: (119)
msgid "Getting unified diff"
msgstr "正在取得單一差異檔"

#. Resource IDs: (1517)
msgid "Global ignore &pattern:"
msgstr "除外/忽略樣式(&P):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Global settings"
msgstr "全域設定"

#. Resource IDs: (155)
msgid "Go To Line"
msgstr "跳至行號"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Go to line"
msgstr "前往行數"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Go to the next conflict\n"
"Next conflict"
msgstr "跳至下一個衝突處\n下一衝突"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Go to the next difference\n"
"Next difference"
msgstr "跳至下一個差異處\n下一差異"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Go to the next inline difference\n"
"Next inline difference"
msgstr "前往下一個行內差異\n下一個行內差異"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Go to the previous conflict\n"
"Previous conflict"
msgstr "跳至前一個衝突處\n前一衝突"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Go to the previous difference\n"
"Previous difference"
msgstr "跳至前一個差異處\n前一差異"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Go to the previous inline difference\n"
"Previous inline difference"
msgstr "前往上一個行內差異\n上一個行內差異"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Goto Line"
msgstr "前往行號"

#. Resource IDs: (1134)
msgid "Graph type:"
msgstr "圖表類別:"

#. Resource IDs: (273)
msgid "Graphs for repository roots are always empty!"
msgstr "檔案庫根目錄的圖表一定是空的!"

#. Resource IDs: (16972)
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Group by branch"
msgstr "依分支分組"

#. Resource IDs: (214)
msgid "Group changelists"
msgstr "變更列表分組"

#. Resource IDs: (1032)
msgid "H&EAD Revision"
msgstr "最新版本(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "H&ue:"
msgstr "色相(&U):"

#. Resource IDs: (1353, 1354)
msgid "HEAD"
msgstr "HEAD"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "HEAD node"
msgstr "最新版本節點"

#. Resource IDs: (106)
#, c-format
msgid "HEAD revision is %s"
msgstr "HEAD 版是 %s"

#. Resource IDs: (1595)
msgid "Header"
msgstr "檔頭"

#. Resource IDs: (9, 332)
msgid "Help"
msgstr "說明"

#. Resource IDs: (16982)
msgid "Help Keyboard"
msgstr "鍵盤說明"

#. Resource IDs: (16974)
msgid "Hex"
msgstr "Hex"

#. Resource IDs: (32820)
msgid "Hide &deleted paths"
msgstr "隱藏已刪除的路徑(&D)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Hide Menus for unversioned paths"
msgstr "對無版本控制目錄隱藏選單"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Hide all branches that did not modify the item"
msgstr "隱藏所有未修改此項目的分支"

#. Resource IDs: (2053)
msgid "Hide all tags"
msgstr "隱藏所有標記"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Hide deleted branches and tags"
msgstr "隱藏已刪除的分支和標記"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Hide docked window"
msgstr "隱藏停駐的視窗"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Hide non-mergeable revisions"
msgstr "隱藏無法合併的版本"

#. Resource IDs: (32832)
msgid "Hide ta&gs"
msgstr "隱藏 ta&g"

#. Resource IDs: (1326)
msgid "Hide the script while running"
msgstr "隱藏執行中的指令檔"

#. Resource IDs: (32830)
msgid "Hide unused &branches"
msgstr "隱藏未使用的分支(&B)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Hide/Show the patch file list"
msgstr "隱藏/顯示補綴檔列表"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Hide/Show the patch file list\n"
"Hides or shows the patch file list"
msgstr "隱藏/顯示補綴檔列表\n隱藏或顯示補綴檔案列表"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Highest revision number in the cache"
msgstr "快取中的最新版本編號"

#. Resource IDs: (16519)
msgid ""
"Hint: select the context menu, change the page to 'Commands' and drag the "
"toolbar buttons into the menu window."
msgstr "小提示: 選擇快顯式選單, 切換至'命令'頁面, 再將工具列按鈕拖至選單視窗中."

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Home"
msgstr "Home"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Hook Scripts"
msgstr "掛勾指令檔"

#. Resource IDs: (283)
msgid "Hook Scripts::Issue Tracker Integration"
msgstr "掛勾指令檔::問題追踪整合"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Hook Type"
msgstr "掛勾類型"

#. Resource IDs: (1334)
msgid "Hook Type:"
msgstr "掛勾類型:"

#. Resource IDs: (173)
msgid "Hook script failed!"
msgstr "掛勾指令檔失敗!"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Hostname mismatch (%s)"
msgstr "站臺名稱不符 (%s)"

#. Resource IDs: (610)
msgid "How do you want to resolve this conflict?"
msgstr "要如何解決這個衝突?"

#. Resource IDs: (1392)
msgid "I&gnore all whitespaces"
msgstr "忽略所有空白字元(&G)"

#. Resource IDs: (1264)
msgid "I&gnored"
msgstr "忽略(&G)"

#. Resource IDs: (1519)
msgid "I&nclude paths:"
msgstr "包含路徑(&N):"

#. Resource IDs: (1580)
msgid "IBugTraqProvider"
msgstr "IBugTraqProvider"

#. Resource IDs: (1592)
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. Accelerator Entry for Menu ID:105; 'E&xit'
msgid "ID:105:V C +W"
msgstr "ID:105:V C +W"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32771; '&Find...'
msgid "ID:32771:V C +F"
msgstr "ID:32771:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32772; '&Overlay images'
msgid "ID:32772:V   +O"
msgstr "ID:32772:V   +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32773; '&Open'
msgid "ID:32773:V C +O"
msgstr "ID:32773:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32774; '&Whitespaces'
msgid "ID:32774:V C +T"
msgstr "ID:32774:V C +T"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32775; 'Single/&double-pane view'
msgid "ID:32775:V C +D"
msgstr "ID:32775:V C +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32778; '&Fit images in window'
msgid "ID:32778:V   +F"
msgstr "ID:32778:V   +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32779; 'Ori&ginal size'
msgid "ID:32779:V   +S"
msgstr "ID:32779:V   +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32779; '&Go To Line...'
msgid "ID:32779:V C +G"
msgstr "ID:32779:V C +G"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32785; '&Color age of lines'
msgid "ID:32785:V C +O"
msgstr "ID:32773:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32793; 'Arrange &vertical'
msgid "ID:32793:V C +V"
msgstr "ID:32793:V C +V"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32794; 'Reload'
msgid "ID:32794:V C +R"
msgstr "ID:32794:V C +R"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32796; 'Show &all revisions'
msgid "ID:32796:V C +A"
msgstr "ID:32796:V C +A"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32809; '&Filter'
msgid "ID:32809:V C +F"
msgstr "ID:32809:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32811; ''
msgid "ID:32811:V C +U"
msgstr "ID:32811:V C +U"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32814; 'Oldest on to&p'
msgid "ID:32814:V C +L"
msgstr "ID:32814:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32814; 'Oldest on to&p'
msgid "ID:32814:VA  +D"
msgstr "ID:32814:VA  +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32817; 'Fit image &widths'
msgid "ID:32817:V   +W"
msgstr "ID:32817:V   +W"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32818; 'Fit image &heights'
msgid "ID:32818:V   +H"
msgstr "ID:32818:V   +H"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32824; ''
msgid "ID:32824:V C +F"
msgstr "ID:32824:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:V C +E"
msgstr "ID:32825:V C +E"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:V C +K"
msgstr "ID:32825:V C +K"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:V C +L"
msgstr "ID:32825:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:VA  +D"
msgstr "ID:32825:VA  +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32870; 'Collapsed'
msgid "ID:32870:V C +L"
msgstr "ID:32870:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32881; '&Wrap long lines'
msgid "ID:32881:V C +P"
msgstr "ID:32881:V C +P"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32883; ''
msgid "ID:32883:V C +A"
msgstr "ID:32883:V C +A"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32893; '&Goto line'
msgid "ID:32893:V C +G"
msgstr "ID:32893:V C +G"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32976; '&Enable edit'
msgid "ID:32976:V C +E"
msgstr "ID:32976:V C +E"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57601; '&Open'
msgid "ID:57601:V C +O"
msgstr "ID:57601:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57603; '&Save'
msgid "ID:57603:V C +S"
msgstr "ID:57603:V C +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57604; 'Save &As...'
msgid "ID:57604:V CS+S"
msgstr "ID:57604:V CS+S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; ''
#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; ''
#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; '&Copy'
msgid "ID:57634:V C +C"
msgstr "ID:57634:V C +C"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; ''
msgid "ID:57634:V CS+C"
msgstr "ID:57634:V CS+C"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57635; ''
msgid "ID:57635:V C +X"
msgstr "ID:57635:V C +X"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57636; '&Find'
msgid "ID:57636:V C +F"
msgstr "ID:57636:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57637; '&Paste'
msgid "ID:57637:V C +V"
msgstr "ID:57637:V C +V"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57643; '&Undo'
msgid "ID:57643:V C +Z"
msgstr "ID:57643:V C +Z"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57665; 'E&xit'
msgid "ID:57665:V C +Q"
msgstr "ID:57665:V C +Q"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57665; 'E&xit'
msgid "ID:57665:V C +W"
msgstr "ID:57665:V C +W"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Icon Overlays"
msgstr "圖示覆蓋"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Icon Overlays / Status Columns"
msgstr "圖示覆蓋 / 狀態列"

#. Resource IDs: (184)
msgid "Icon Overlays::Icon Set"
msgstr "圖示覆蓋::圖示集"

#. Resource IDs: (308)
msgid "Icon Overlays::Overlay Handlers"
msgstr "圖示覆蓋::圖示覆蓋處理程式"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Icons/Design/Code:\t\tLuebbe Onken"
msgstr "圖示/設計/程式:\t\tLuebbe Onken"

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"If a component (part between two '/') of a given path matches one\n"
"of these patterns, it is considered a 'branch'."
msgstr "如果指定的路徑中有路徑元素 ( 在兩個 '/' 中間的部分 ) \n符合以下任何一組樣式, 就會被視為 'branch'."

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"If a component (part between two '/') of a given path matches one\n"
"of these patterns, it is considered a 'tag'."
msgstr "如果指定的路徑中有路徑元素 ( 在兩個 '/' 中間的部分 ) \n符合以下任何一組樣式, 就會被視為 'tag'."

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"If a component (part between two '/') of a given path matches one\n"
"of these patterns, it is considered a 'trunk'."
msgstr "如果指定的路徑中有路徑元素 ( 在兩個 '/' 中間的部分 ) \n符合以下任何一組樣式, 就會被視為 'trunk'."

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"If activated, prevents the overlays and the context menu from showing in "
"'save as...' or 'open' dialogs"
msgstr "勾選此選項時, 在 '另存新檔' 或是 '開啟' 的對話筐中不顯示圖示覆蓋及快顯式選單."

#. Resource IDs: (198)
msgid ""
"If activated, the menu entry 'Get Lock' is always shown in the top level menu\n"
"if the selected file has the svn:needs-lock property set"
msgstr "勾選此選項時, 如果選擇的檔案有設定 svn:needs-lock 屬性,  '取得鎖定' 選項會出現在最上層選單中."

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"If checked, TortoiseSVN creates a temporary file of the BASE to do the diff\n"
"with the keywords expanded and the line endings adjusted."
msgstr "勾選此選項時, TortoiseSVN 會建立工作基礎版本的暫存檔與展開關鍵字以及調整換行的版本進行差異比對."

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"If checked, double-clicking on a revision in the log list compares it with "
"the previous revision"
msgstr "勾選此選項時, 在記錄列表中的版本上雙擊滑鼠會自動比較該版本與前一版的差異."

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"If enabled, the Merge dialog initializes the 'From:' URL with the URL of the selected working copy\r\n"
"instead of the last used URL."
msgstr "啟用時, 合併視窗使用工作複本的 URL 做為一開始的來源 URL.\n否則使用前一次使用的 URL."

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"If enabled, the repository is contacted when the dialog starts up.\r\n"
"You don't have to click on 'Check Repository' anymore."
msgstr "啟用時, 對話窗出現時會連接檔案庫.\r\n不需要再點選 '檢查檔案庫'."

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"If enabled, working copy folders which are excluded from\n"
"showing overlays still show the overlay for status 'normal'"
msgstr "啟用時, 工作複本中設定為除外的目錄\n仍然會顯示 '正常' 狀態的覆蓋圖示."

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"If set, TortoiseSVN will set the filetimes to the time they\r\n"
"were last committed. If not set, TortoiseSVN uses the current time."
msgstr "設定此選項時, TortoiseSVN 會把檔案時間設定至上次\r\n提交的時間. 如果不設定, 則使用目前的時間."

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"If set, files inside unversioned folders can be shown in the status control.\r\n"
"The status control is used for example in the commit dialog."
msgstr "設定此選項時, 位於無版本控制目錄下的檔案也會在狀態中顯示.\r\n在送交視窗中就會用到這個功能."

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"If set, then unversioned files will mark the status of the parent directory as modified\r\n"
"i.e. they get the modified overlay icon."
msgstr "設定此選項時, 含有無版本控制的檔案會使上層的資料夾顯示為異動\r\n也就是會顯示異動的圖示."

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"If the graph contains multiple trees, separate them by slight variations in "
"background color."
msgstr "如果圖型含有多棵樹. 用背景顏色來區別它們."

#. Resource IDs: (1439)
msgid "If the repository can not be contacted"
msgstr "如果檔案庫無法連接"

#. Resource IDs: (100)
msgid ""
"If you use other SVN clients besides TortoiseSVN on this computer, you have "
"to upgrade those clients too. Otherwise those clients won't be able to "
"access the working copy with the new format."
msgstr "如果在這臺電腦上有使用TortoiseSVN以外的其它SVN用戶端的話. 您也需要更新它們的版本, 否則它們會無法存取新格式的工作複本."

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"If you want to break the lock, use the 'Check For Modifications' dialog or "
"the repository browser."
msgstr "如果你想要破壞鎖定, 請使用檔案庫瀏覽器的「檢查變更」選項。"

#. Resource IDs: (14)
#, c-format
msgid "Ignore %d items by &extension"
msgstr "依副檔名忽略 %d 項(&E)"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Ignore &EOL changes"
msgstr "忽略換行 (&E)"

#. Resource IDs: (1020, 1392, 1611)
msgid "Ignore &all whitespaces"
msgstr "忽略所有空白字元(&A)"

#. Resource IDs: (1267)
msgid "Ignore &ancestry"
msgstr "無視之前版本(&A)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Ignore Comments"
msgstr "忽略註解"

#. Resource IDs: (32873)
msgid "Ignore all whitespace changes"
msgstr "無視所有空白字元變更"

#. Resource IDs: (1067)
msgid "Ignore case cha&nges"
msgstr "無視大小寫變更(&N)"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Ignore changes\n"
"Ignore the outside changes."
msgstr "忽略變更\n忽略外部的變更"

#. Resource IDs: (1126, 1127)
msgid "Ignore line &endings"
msgstr "忽略換行(&E)"

#. Resource IDs: (1018)
msgid "Ignore line &endings (recommended)"
msgstr "(建議)忽略換行(&E)"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "Ignore whitespace &changes"
msgstr "忽略空白字元 (&C)"

#. Resource IDs: (1391)
msgid "Ignore whitespace c&hanges"
msgstr "無視空白字元變更(&H)"

#. Resource IDs: (1391, 32872)
msgid "Ignore whitespace changes"
msgstr "無視空白字元變更"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "Ignored"
msgstr "忽略"

#. Resource IDs: (226)
msgid "Ignored items included"
msgstr "包含忽略的項目"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Ignores all whitespace changes when diffing\n"
"Ignore all whitespace changes"
msgstr "比對差異時忽略所有空白字元變更\n忽略所有空白字元變更"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Ignores changes in whitespaces when diffing\n"
"Ignore whitespace changes"
msgstr "比對差異時忽略空白字元\n忽略空白字元變更"

#. Resource IDs: (89)
msgid "Illegal path"
msgstr "路徑不正確"

#. Resource IDs: (16916)
msgid "Image &and Text"
msgstr "影像與文字(&A)"

#. Resource IDs: (16507)
msgid "Image &and text"
msgstr "影像與文字(&A)"

#. Resource IDs: (16508)
msgid "Images"
msgstr "影像"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Immediate children, including folders"
msgstr "第一層檔案與目錄"

#. Resource IDs: (77, 139)
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Import %1!s! to %2!s!%3!s!"
msgstr "匯入 %1!s! 至 %2!s!%3!s!"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid "Import %ld items"
msgstr "匯入 %ld 項"

#. Resource IDs: (1386)
msgid "Import &message"
msgstr "匯入訊息(&M)"

#. Resource IDs: (581)
msgid "Import a previously saved set of properties from a file"
msgstr "從檔案匯入先前保存的屬性集"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Import file %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "匯入檔案 %1!s!\r\n至 %2!s!"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid ""
"Import file to\r\n"
"%s"
msgstr "匯入檔案至\r\n %s"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid ""
"Import folder %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "匯入目錄 %1!s! \n 至 %2!s!"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Import to %1"
msgstr "匯入至 %1"

#. Resource IDs: (105)
msgid ""
"Import\n"
"The items are imported, creating a new revision for each item."
msgstr "匯入\n已匯入這些項目, 每個項目建立一個新版本."

#. Resource IDs: (80)
msgid "Imported folder structure"
msgstr "已匯入目錄結構"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Importing file %1!s!"
msgstr "正在匯入檔案 %1!s!"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Imports the directory to a repository"
msgstr "匯入目錄至檔案庫"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"In order to show this dialog in the future, press <Ctrl> while executing the"
" Code Collaborator menu command."
msgstr "如果還想要再顯示此視窗, 請在執行 Code Collaborator 選單指令時按住 <Ctrl>."

#. Resource IDs: (1616)
msgid "Include e&xternals"
msgstr "包含外部連結(&X)"

#. Resource IDs: (1266)
msgid "Include ignored files"
msgstr "包含忽略的檔案"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Include merged revisions"
msgstr "包含合併後版本"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Include only the following revision range:"
msgstr "僅包括下列版本區間:"

#. Resource IDs: (239)
msgid ""
"Includes the repository for status check\n"
"Hold down the shift key when clicking to fetch everything."
msgstr "將此檔案庫也加入狀態檢查\n點擊時按住 SHIFT 鍵可以抓取全部資料."

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Incorrect filename."
msgstr "檔案名稱錯誤."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Index colors:"
msgstr "索引色:"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Info on external"
msgstr ""

#. Resource IDs: (156)
msgid "Inline diff"
msgstr "行內差異"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Inline diff word-wise"
msgstr "行內逐字差異"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Inline differences"
msgstr "行內差異"

#. Resource IDs: (161)
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Insert Clipboard contents\n"
"Paste"
msgstr "插入剪貼簿內容\n貼上"

#. Resource IDs: (1575)
msgid "Insert message at:"
msgstr "插入記錄訊息於:"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Insufficient memory to perform operation."
msgstr "記憶體不足, 無法完成作業."

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Internal application error."
msgstr "內部程式錯誤."

#. Resource IDs: (339)
msgid "Internal value indicating compression quality"
msgstr "表示壓縮品質的內部值"

#. Resource IDs: (3850)
msgid "Invalid Currency."
msgstr "不正確的貨幣."

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"Invalid revision number! Valid revisions are:\n"
"HEAD, BASE, PREV, COMMITTED, WC,\n"
"positive decimal numbers,\n"
"dates in one of the following example forms:\n"
"{2002-02-17}\n"
"{15:30}\n"
"{15:30:00.200000}\n"
"{\"2002-02-17 15:30\"}\n"
"{\"2002-02-17 15:30 +0230\"}\n"
"{2002-02-17T15:30}\n"
"{2002-02-17T15:30Z}\n"
"{2002-02-17T15:30-04:00}\n"
"{20020217T1530}\n"
"{20020217T1530Z}\n"
"{20020217T1530-0500}"
msgstr "錯誤的版本編號! 正確的版本如下:\nHEAD, BASE, PREV, COMMITTED, WC\n十進位正整數\n如下格式之一的日期:\n{2002-02-17}\n{15:30}\n{15:30:00.200000}\n{\"2002-02-1715:30\"}\n{\"2002-02-17 15:30+0230\"}\n{2002-02-17T15:30}\n{2002-02-17T15:30Z}\n{2002-02-17T15:30-04:00}\n{20020217T1530}\n{20020217T1530Z}\n{20020217T1530-0500}"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"Invalid revision number! Valid revisions are:\n"
"HEAD\n"
"positive decimal numbers,\n"
"dates in one of the following example forms:\n"
"{2002-02-17}\n"
"{15:30}\n"
"{15:30:00.200000}\n"
"{\"2002-02-17 15:30\"}\n"
"{\"2002-02-17 15:30 +0230\"}\n"
"{2002-02-17T15:30}\n"
"{2002-02-17T15:30Z}\n"
"{2002-02-17T15:30-04:00}\n"
"{20020217T1530}\n"
"{20020217T1530Z}\n"
"{20020217T1530-0500}"
msgstr "錯誤的版本編號! 正確的版本如下:\nHEAD\n十進位正整數\n如下格式之一的日期:\n{2002-02-17}\n{15:30}\n{15:30:00.200000}\n{\"2002-02-1715:30\"}\n{\"2002-02-17 15:30+0230\"}\n{2002-02-17T15:30}\n{2002-02-17T15:30Z}\n{2002-02-17T15:30-04:00}\n{20020217T1530}\n{20020217T1530Z}\n{20020217T1530-0500}"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"Invalid revision range!\n"
"Valid revisions are numbers and HEAD, separated by commas.\n"
"A range can be specified with a dash.\n"
"Example: 2-5,7,10,44-70,300-HEAD"
msgstr "版本範圍錯誤!\n正確的版本包括數字或 HEAD, 以逗號分隔.\n可以使用 - 號來表示範圍.\n例如: 2-5,7,10,44-70,300-HEAD"

#. Resource IDs: (1571)
msgid "Issue tracker"
msgstr "問題追蹤系統"

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"It seems you are trying to relocate your working copy to a different path inside the same repository.\n"
"From: %1!s!\n"
"To: %2!s!\n"
"\n"
"Improper use of relocate will corrupt your working copy!"
msgstr "您試圖重新定位工作複本至同一檔案庫內的不同路徑.\n從: %1!s!\n至: %2!s!\n\n不正確地使用重新定位會損壞您的工作複本！"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Items in &externals"
msgstr "外部項目(&E)"

#. Resource IDs: (1527)
msgid "Items to show"
msgstr "顯示的項目"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "J&ump to first conflict when loading"
msgstr "載入時跳至第一個衝突(&u)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Join with following &tree"
msgstr "合併下列目錄樹(&T)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Join with source tree"
msgstr "黏合至原始目錄樹"

#. Resource IDs: (1632)
msgid "Jump to next &conflict"
msgstr "跳到下一筆衝突(&C)"

#. Resource IDs: (1203)
msgid "Keep &locks"
msgstr "保持鎖定(&L)"

#. Resource IDs: (611)
msgid "Keep any moves affected by this operation"
msgstr "保留所有受此次操作影響的移動行為"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Keep c&hangelists"
msgstr "保留變更列表(&H)"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Keep resolving\n"
"Jump to first unresolved conflict"
msgstr "繼續解決衝突\n跳至第一個未解決的衝突"

#. Resource IDs: (16136)
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Keyboard shortcuts:"
msgstr "鍵盤捷徑:"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Keys"
msgstr "按鍵"

#. Resource IDs: (349)
msgid "Kind"
msgstr "種類"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "L&imit:"
msgstr "限制(&I)"

#. Resource IDs: (32855)
msgid "Lan&guages"
msgstr "語系(&G)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Language:"
msgstr "語系:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Last changed author:"
msgstr "最後變更的作者:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Last changed revision:"
msgstr "最後變更的版本:"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Last saved revision of item"
msgstr "上一次儲存的項目版本"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Last time the cache content was changed"
msgstr "前一次變更快取內容的時間"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Last time the cache was accessed"
msgstr "前一次存取快取的時間"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Last time the repository was asked for the HEAD revision number"
msgstr "前一次自此檔案庫要求 HEAD 版本編號的時間"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Launches the external diff / merge program to solve the conflicts"
msgstr "啟動外部差異比對/合併程式處理衝突"

#. Resource IDs: (1137)
msgid "Least active author:"
msgstr "最不活躍作者:"

#. Resource IDs: (319)
msgid ""
"Leave as conflicted\n"
"The conflict status of the file is kept"
msgstr "保留衝突狀態\n保留檔案的衝突狀態"

#. Resource IDs: (1404)
msgid "Leave conflicted:"
msgstr "剩餘衝突:"

#. Resource IDs: (252)
msgid "Leave only marked changes"
msgstr ""

#. Resource IDs: (188)
msgid "Left View: "
msgstr "左側檢視:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Left image"
msgstr "左側影像"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Left local modifications"
msgstr "左側本地端變更"

#. Resource IDs: (590)
msgid "Like above, but used for reverse merges"
msgstr "同上, 但是僅用在反向合併"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Line"
msgstr "行"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Line Graph"
msgstr "直線圖"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Line Tool\n"
"Line"
msgstr "畫線工具\n畫線"

#. Resource IDs: (32853)
msgid "Line diff bar"
msgstr "單行差異列"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Line differences"
msgstr "單行差異"

#. Resource IDs: (176)
#, c-format
msgid "Line moved from line %ld"
msgstr "本行移動自第 %ld 行"

#. Resource IDs: (176)
#, c-format
msgid "Line moved to line %ld"
msgstr "本行移至第 %ld 行"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Line:"
msgstr "行:"

#. Resource IDs: (269)
#, c-format
msgid "Line: %*ld"
msgstr "行: %*ld"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"List Help topics\n"
"Help Topics"
msgstr "列出說明主題\n說明主題"

#. Resource IDs: (344)
msgid "List of repositories for which log information has been cached"
msgstr "記錄訊息已快取的檔案庫列表"

#. Resource IDs: (16631, 16992)
msgid "List1"
msgstr "List1"

#. Resource IDs: (1599)
msgid "Lo&cal path:"
msgstr "本地路徑(&C)"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Load Images"
msgstr "載入影像"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Load changes\n"
"Changes made in TortoiseMerge are lost and replaced with the new content."
msgstr "載入變更\n在TortoiseMerge中的變更會全部消失"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Load changes\n"
"The views are updated with the new content."
msgstr "載入變更\n已更新為新的內容"

#. Resource IDs: (32861)
msgid "Local &Hooks"
msgstr "本地掛勾指令(&H)"

#. Resource IDs: (94)
msgid ""
"Location where the contents of the\n"
"repository URL(s) will be saved to."
msgstr "儲存檔案庫 URL 內容的位置."

#. Resource IDs: (32854)
msgid "Locator Bar"
msgstr "定位列"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Locator bar"
msgstr "定位列"

#. Resource IDs: (207, 221, 229, 65535)
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Lock Date"
msgstr "鎖定日期"

#. Resource IDs: (191)
msgid "Lock Files"
msgstr "鎖定檔案"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Lock broken"
msgstr "鎖定已被破壞"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Lock broken!"
msgstr "解除鎖定!"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Lock comment"
msgstr "鎖定說明"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Lock creation date:"
msgstr "鎖定建立日期:"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Lock failed"
msgstr "鎖定失敗."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Lock owner:"
msgstr "鎖定持有人:"

#. Resource IDs: (213)
#, c-format
msgid "Lock stolen by %s"
msgstr "鎖定被 %s 取得"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#. Resource IDs: (263)
#, c-format
msgid "Locked by %s"
msgstr "由 %s 鎖定"

#. Resource IDs: (93)
msgid "Locking failed"
msgstr "鎖定失敗"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Locking failed because a newer version exists!\n"
"Do you want to update and try again?"
msgstr "鎖定失敗! 檔案已有更新的版本.\n是否您要更新後再試一次?"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Locks a file for other users and makes it editable by you."
msgstr "鎖定某些檔案, 只能由您修改."

#. Resource IDs: (282)
msgid "Log Cache Statistics"
msgstr "記錄訊息快取統計"

#. Resource IDs: (281)
msgid "Log Caching"
msgstr "記錄訊息快取"

#. Resource IDs: (295)
msgid "Log Caching::Cached Repositories"
msgstr "記錄訊息快取::快取的檔案庫"

#. Resource IDs: (211)
msgid "Log History"
msgstr "歷史記錄"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Log Messages"
msgstr "記錄訊息"

#. Resource IDs: (1386)
msgid "Log message"
msgstr "記錄訊息"

#. Resource IDs: (173)
msgid "Log message is too short!"
msgstr "記錄訊息太短!"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Log messages"
msgstr "記錄訊息"

#. Resource IDs: (1274)
msgid "Log messages (Input dialog)"
msgstr "記錄訊息(輸入視窗)"

#. Resource IDs: (1280)
msgid "Log messages (Show log dialog)"
msgstr "記錄訊息 (顯示記錄視窗)"

#. Resource IDs: (238)
#, c-format
msgid "Lowest shown revision: %1!ld! - Highest shown revision: %2!ld!"
msgstr "最低版本: %1!ld! - 最高版本: %2!ld!"

#. Resource IDs: (238)
#, c-format
msgid ""
"Lowest shown revision: %1!ld! - Highest shown revision: %2!ld!\n"
"HEAD revision: %3!ld!"
msgstr "最低顯示版本: %1!ld! - 最高顯示版本: %2!ld!\n最新版本: %3!ld!"

#. Resource IDs: (16973)
msgid "Lum"
msgstr "Lum"

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Mail system DLL is invalid."
msgstr "郵件系統 DLL 錯誤."

#. Resource IDs: (1431)
msgid "Make this the default"
msgstr "設為預設值"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Manage Subversion properties"
msgstr "管理 Subversion 屬性"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Manual Pre-Commit Hook"
msgstr "手動式送交前掛勾"

#. Resource IDs: (214)
msgid "Many items selected to show diff"
msgstr "選擇了多個要顯示差異的項目"

#. Resource IDs: (611)
msgid "Mark as &resolved (the move will become a copy)"
msgstr "標記為已解決, 移動操作會改變為複製(&R)"

#. Resource IDs: (148, 282)
msgid "Mark as resolved"
msgstr "標記為已消除"

#. Resource IDs: (226)
msgid ""
"Mark as resolved\n"
"The conflict is resolved."
msgstr "標記為已消除\n衝突已消除."

#. Resource IDs: (319)
msgid ""
"Mark as resolved\n"
"The file status is changed to modified"
msgstr "標記為已解決\n清除衝突狀態並標示為已更改"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Mark current revision of your working copy"
msgstr "標記工作複本目前版本"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Mark for comparison"
msgstr "選取比對用項目"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Mark missing files as removed"
msgstr "將不存在的檔案視為已移除"

#. Resource IDs: (252)
msgid "Mark this change"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Markers"
msgstr "標籤"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Marks a file as resolved in Subversion\n"
"Mark as resolved"
msgstr "將檔案標記為已消除衝突狀態\n標記為已消除"

#. Resource IDs: (596)
msgid ""
"Marks the revisions as merged, without actually doing the merge.\r\n"
"This blocks the revisions from getting merged in the future."
msgstr "將版本標記為已合併, 但不進行合併動作\r\n這個動作會造成未來無法進行合併."

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Match &case"
msgstr "符合大小寫(&C)"

#. Resource IDs: (1159)
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. Resource IDs: (1317)
msgid "Max. items to keep in the log message history"
msgstr "記錄訊息最大保留筆數"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Max. lines in action log"
msgstr "動作記錄最大行數"

#. Resource IDs: (1487)
msgid "Maximum number of tool &failures until cache removal"
msgstr "移除快取前的最大允許錯誤次數(&F)"

#. Resource IDs: (16655)
msgid "Me&nus show recently used commands first"
msgstr "選單優先顯示最近使用的指令(&N)"

#. Resource IDs: (16134)
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Menu Bar"
msgstr "選單列"

#. Resource IDs: (16626)
msgid "Menu s&hadows"
msgstr "選單陰影(&H)"

#. Resource IDs: (78, 109, 110, 111, 112, 278, 65535)
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#. Resource IDs: (1488, 65535)
msgid "Merge &depth:"
msgstr "合併層數(&D):"

#. Resource IDs: (32865)
msgid "Merge Log &Templates"
msgstr "合併紀錄樣版(&T)"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Merge Log Templates"
msgstr "合併紀錄樣版"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Merge Reintegrate"
msgstr "合併-重新整合"

#. Resource IDs: (1468)
msgid "Merge a &range of revisions"
msgstr "合併一段範圍的版本(&R)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "Merge all"
msgstr "合併全部"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Merge changes into the working copy"
msgstr "合併變更到工作複本"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "Merge non-interactive"
msgstr "合併 非互動模式"

#. Resource IDs: (595, 1487, 1534)
msgid "Merge options"
msgstr "合併選項"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Merge reintegrate..."
msgstr "合併-重新整合..."

#. Resource IDs: (595)
msgid "Merge revision range"
msgstr "合併版本範圍"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Merge revision to..."
msgstr "合併版本至..."

#. Resource IDs: (114)
msgid "Merge revisions to..."
msgstr "合併版本至..."

#. Resource IDs: (1470)
msgid "Merge two different &trees"
msgstr "合併兩個不同的樹(&T)"

#. Resource IDs: (595, 1486)
msgid "Merge type"
msgstr "合併類型"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Merged"
msgstr "已合併"

#. Resource IDs: (286)
msgid "Merged revision(s) {revrange} from {mergeurl}:\n"
msgstr "已合併版本 {revrange} 至 {mergeurl}:\n"

#. Resource IDs: (14)
msgid ""
"Merges all missing revisions back into the working copy using merge-tracking"
" information"
msgstr "使用合併追縱資訊將所有缺少的版本合併至目前的工作複本"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Merging"
msgstr "正在合併"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Merging %1!s! into %2!s!, %3!s!%4!s!"
msgstr "正在合併 %1!s! 至 %2!s!, %3!s!%4!s!"

#. Resource IDs: (264)
msgid "Merging differences between repository URLs"
msgstr "根據檔案庫 URL 合併差異"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid ""
"Merging from %1!s!, revision %2!s! to %3!s!, revision %4!s! into %5!s!, "
"%6!s!%7!s!%8!s!"
msgstr "正在合併 %1!s!, 版本 %2!s! ~ %3!s!, revision %4!s! 至 %5!s!, %6!s!%7!s!%8!s!"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Merging r%1!ld! through r%2!ld!"
msgstr "合併版本 r%1!ld! ~ r%2!ld! "

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Merging r%ld"
msgstr "正在合併 r%ld"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Merging revisions %1!s! of %2!s! into %3!s!, %4!s!%5!s!%6!s!"
msgstr "正在合併版本 %1!s! of %2!s! 至 %3!s!, %4!s!%5!s!%6!s!"

#. Resource IDs: (76, 1241, 1359)
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#. Resource IDs: (1574)
msgid "Message &label:"
msgstr "訊息標籤(&L):"

#. Resource IDs: (1573)
msgid "Message &pattern:"
msgstr "訊息樣式(&P):"

#. Resource IDs: (1579)
msgid "Message part &expression:"
msgstr "訊息正規表示式(&E):"

#. Resource IDs: (1241)
msgid "Message:"
msgstr "訊息:"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Mime type"
msgstr "MIME 類型"

#. Resource IDs: (1158)
msgid "Min"
msgstr "最小"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Mine"
msgstr "我的"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Minimize the Ribbon"
msgstr "最小化功能區"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Minimum number of chars for a commit message:"
msgstr "送交訊息最少字元數:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Minimum number of chars for a lock message:"
msgstr "鎖定訊息最少字元數:"

#. Resource IDs: (1023, 1610, 65535)
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Modification date"
msgstr "變更日期"

#. Resource IDs: (74, 264, 1511, 65535)
msgid "Modified"
msgstr "異動"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Modified node"
msgstr "異動過的節點"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "More Buttons"
msgstr "更多按鈕"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "More Commands..."
msgstr "更多命令..."

#. Resource IDs: (438)
msgid "More colors..."
msgstr "其它顏色..."

#. Resource IDs: (105)
msgid "More than one item dropped."
msgstr "拖放了超過一個項目."

#. Resource IDs: (438)
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#. Resource IDs: (1136)
msgid "Most active author:"
msgstr "最活躍作者:"

#. Resource IDs: (16135)
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Move %1!ld! items to\r\n"
"%2!s!"
msgstr "移動 %1!ld! 項至\r\n%2!s!"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Move %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "移動 %1!s!\r\n至 %2!s!"

#. Resource IDs: (17026)
msgid "Move &Down"
msgstr "往下移動(&D)"

#. Resource IDs: (17025)
msgid "Move &Up"
msgstr "往上移動(&U)"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Move Item Down"
msgstr "向下移動項目"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Move Item Up"
msgstr "向上移動項目"

#. Resource IDs: (147)
msgid "Move and rename"
msgstr "移動並重新命名"

#. Resource IDs: (104)
msgid "Move and rename item to here"
msgstr "移動並重新命名項目至此"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Move broken"
msgstr "移動已損壞的檔案"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Move items to here"
msgstr "移動項目至此"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Move special file or directory"
msgstr "移動特殊檔案或目錄"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Move to %1"
msgstr "移動至 %1"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Move to changelist"
msgstr "移至變更列表"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Move-Replaced"
msgstr "已移動-取代"

#. Resource IDs: (229)
msgid "Move/Rename"
msgstr "移動/重新命名"

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid "Move: New name for %s"
msgstr "移動: %s 的新名稱"

#. Resource IDs: (106)
msgid ""
"Move\n"
"The items are moved to the target path."
msgstr "移動\n已移動項目至目標路徑."

#. Resource IDs: (266)
msgid "Moved"
msgstr "已移動"

#. Resource IDs: (210)
#, c-format
msgid ""
"Moved from\r\n"
"%s"
msgstr "自 %s\n移動而來"

#. Resource IDs: (210)
#, c-format
msgid ""
"Moved to\r\n"
"%s"
msgstr "往 %s\n移動"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Moves the modified files to the recycle bin first before reverting"
msgstr "將修改過的檔案移至資源回收筒再進行復原"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid "Moving %1!s!"
msgstr "正在移動 %1!s!"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Moving..."
msgstr "正在移動..."

#. Resource IDs: (1204)
msgid "Multiple, &independent working copies"
msgstr "多重, 獨立的工作複本(&I)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "My file:"
msgstr "我的檔案:"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "NUM"
msgstr "NUM"

#. Resource IDs: (1071)
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Name:"
msgstr "名稱:"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Navigate"
msgstr "導覽"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Navigate to a specific line in the view\n"
"Goto Line"
msgstr "移動至特定的行數\n前往行號"

#. Resource IDs: (17004)
msgid "Navigation Pane Options"
msgstr "導覽面板選項"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Navigation Pane Options..."
msgstr "導覽面板選項..."

#. Resource IDs: (32845)
msgid "Needs-&Lock"
msgstr "需要鎖定(&L)"

#. Resource IDs: (1550)
msgid "Needs-lock"
msgstr "需要鎖定"

#. Resource IDs: (84)
msgid ""
"Neither /path nor /pathfile was specified or does not contain a valid path!"
msgstr "/path 和 /pathfile 均未設定或路徑錯誤!"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Nested"
msgstr "多層次"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Network"
msgstr "網路"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Never try to contact the repository again"
msgstr "不再重試連接檔案庫"

#. Resource IDs: (1002, 30721, 65535)
msgid "New"
msgstr "新增"

#. Resource IDs: (1076)
msgid "New &name:"
msgstr "新名稱(&N):"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "New Menu"
msgstr "新增選單"

#. Resource IDs: (95)
msgid "New name must not be empty or the same as the original name!"
msgstr "新的名稱不能與舊名稱相同也不能留空!"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Newlines"
msgstr "換行"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Next Page\n"
"Next Page"
msgstr "下一頁\n下一頁"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next conflict"
msgstr "下一個衝突"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next difference"
msgstr "下一個差異"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next inline difference"
msgstr "下一個行內差異"

#. Resource IDs: (81)
msgid ""
"No command specified!\n"
"TortoiseProc.exe is used by the Shell extension and should not be called directly!"
msgstr "未指定命令!\nTortoiseProc.exe 用於 shell extension, 請勿直接執行!"

#. Resource IDs: (82)
msgid "No differences found!"
msgstr "找不到差異!"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "No error message is available."
msgstr "沒有錯誤訊息."

#. Resource IDs: (3867, 3868)
msgid "No error occurred."
msgstr "沒有發生錯誤."

#. Resource IDs: (281)
msgid "No externals found"
msgstr "找不到外部連結"

#. Resource IDs: (239)
msgid ""
"No files to show with the current setting.\n"
"Check one or more settings below to see unversioned, ignored and/or unmodified files.\n"
"To see remote changes, click on 'Check Repository'"
msgstr "目前設定下沒有可顯示的檔案.\n勾選以下的設定以顯示無版本控制的, 忽略的, 或是無變更的檔案.\n選擇 '檢查檔案庫' 可顯示遠端變更."

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"No files were changed or added since the last commit.\n"
"There's nothing for TortoiseSVN to do here...\n"
"You can show the unversioned items by enabling them\n"
"with the checkbox at the bottom."
msgstr "從上次送交以來沒有變更或加入任何檔案. \nTortoiseSVN 沒有什麼事可做...\n你可以勾選下方的選項以顯示無版本控制\n的項目."

#. Resource IDs: (77)
msgid ""
"No files were changed or added since\n"
"the last commit. There's nothing\n"
"for TortoiseSVN to do here..."
msgstr "從上次送交以來沒有變更或加\n入任何檔案. TortoiseSVN 沒有\n什麼事可做..."

#. Resource IDs: (273)
msgid "No graph available"
msgstr "無圖表"

#. Resource IDs: (273)
#, c-format
msgid "No image encoder found for %s."
msgstr "找不到 %s 的圖型編碼程式."

#. Resource IDs: (84)
msgid "No path or pathfile specified on the command line!"
msgstr "參數未指定路徑或檔案!"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"No status cache. Only versioned folders get an overlay, files don't get an "
"overlay"
msgstr "無狀態快取, 僅目錄有圖示, 檔案沒有."

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid "No such revision '%1!s!'"
msgstr "沒有這個版本 '%1!s!'"

#. Resource IDs: (188)
msgid "No thesaurus suggestions"
msgstr "沒有同義字建議"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Node Status:"
msgstr "節點狀態:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Node colors"
msgstr "節點顏色"

#. Resource IDs: (170)
msgid "Non-recursive commit of moved/renamed folders."
msgstr "對移動/重新命名的目錄作不包含子項目的送交."

#. Resource IDs: (1507)
msgid "Non-versioned"
msgstr "無版本控制"

#. Resource IDs: (1070, 1271, 1506)
msgid "None"
msgstr "無"

#. Resource IDs: (264, 65535)
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Not all of the system registry entries (or INI file) were removed."
msgstr "並未移除全部的登錄記錄 (或 INI 檔案)."

#. Resource IDs: (273)
msgid ""
"Not enough memory!\n"
"Try reducing the size of the revision graph by either\n"
"collapsing nodes or reducing the zoom factor."
msgstr "記憶體不足!\n請試著減少版本圖的大小, 例如\n不展開節點, 或是減小放大比例."

#. Resource IDs: (265)
msgid "Not under version control"
msgstr "無版本控制"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Note that if you choose to recover the auto-saved documents, you must "
"explicitly save them to overwrite the original documents.  If you choose to "
"not recover the auto-saved versions, they will be deleted."
msgstr "請注意: 如果您選擇回復自動儲存的文件, 您必須要手動再儲存一次才能保留下來. 如果您不回復自動儲存的文件, 它們會被刪除."

#. Resource IDs: (1481)
msgid "Note: the folder contains unversioned items"
msgstr "注意: 目錄含有無版本控制的檔案"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Note: the font settings also affect the TortoiseUDiff viewer"
msgstr "注意: 字型設定也會影響 TortoiseDiff"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Note: this affects all Tortoise clients, not just TortoiseSVN!"
msgstr "注意: 這項設定不僅對 TortoiseSVN 有作用, 而是影響所有 Tortoise 程式!"

#. Resource IDs: (1557)
msgid "Note: this property has no effect on Windows"
msgstr "注意: 這項設定在 Windows 上無效"

#. Resource IDs: (173)
msgid "Nothing is selected for commit!"
msgstr "沒有選擇要送交的項目!"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#. Resource IDs: (247)
#, c-format
msgid "Number of %s:"
msgstr "%s數:"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Number of authors in the cache"
msgstr "快取中的作者數"

#. Resource IDs: (1161)
msgid "Number of authors:"
msgstr "作者數:"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached merged revisions"
msgstr "快取中的合併版本總數"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached revisions"
msgstr "快取中的版本總數"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached revisions that have a non-empty change list"
msgstr "有變更列表的快取中版本總數"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached revisions that have user revision properties"
msgstr "有用戶版本屬性的快取中版本總數"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached revisions whose change list is not cached yet"
msgstr "變更列表尚未快取的快取中版本總數"

#. Resource IDs: (339)
msgid ""
"Number of cached revisions whose user revision properties are not cached yet"
msgstr "用戶版本屬性尚未快取的快取中版本總數"

#. Resource IDs: (338)
msgid ""
"Number of different paths shown in the log dialog, including parent paths"
msgstr "在記錄視窗中顯示的不同路徑總數, 包含上層路徑."

#. Resource IDs: (338)
msgid "Number of different words used in log messages"
msgstr "記錄訊息中使用的不同單字數"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of merged revisions that are not cached yet"
msgstr "尚未快取的合併版本總數"

#. Resource IDs: (338)
msgid ""
"Number of path elements. A path element is a folder or file name like "
"'foo.txt' or 'mybranch'."
msgstr "路徑元素數目."

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Number of times a log cache can fail to close properly\n"
"due to crashes etc. until it gets deleted automatically."
msgstr "當訊息快取無法正常關閉指定次數之後,\n將會被自動刪除."

#. Resource IDs: (1160)
msgid "Number of weeks:"
msgstr "週數:"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "O&ptions"
msgstr "選項 (&P)"

#. Resource IDs: (1)
msgid "OK"
msgstr "確定"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "OVR"
msgstr "OVR"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Office 2003"
msgstr "Office 2003"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Office 2007"
msgstr "Office 2007"

#. Resource IDs: (2060)
msgid "Office 2007 colors"
msgstr "Office 2007 色彩"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Office XP"
msgstr "Office XP"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Older lines"
msgstr "之前的行"

#. Resource IDs: (32814)
msgid "Oldest on to&p"
msgstr "舊的在最上層(&P)"

#. Resource IDs: (99, 1202)
msgid "Omit e&xternals"
msgstr "忽略外部設定(&X)"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Omit externals"
msgstr "忽略外部設定"

#. Resource IDs: (106)
msgid ""
"One of the paths you are attempting to move appears to be a special path\n"
"(one of 'branches', 'tags' or 'trunk')."
msgstr "您正試圖移動特殊路徑 ('branches, \n'tags' 或 'trunk')"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "One or more auto-saved documents were found."
msgstr "找到自動儲存的文件."

#. Resource IDs: (219)
msgid "One or more files are in a conflicted state."
msgstr "尚有一個以上的檔案處於衝突狀態."

#. Resource IDs: (1424)
msgid "Onl&y record the merge (block revisions from getting merged)"
msgstr "僅記錄合併(&Y) (阻止版本被合併)"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Only file children"
msgstr "僅包含檔案"

#. Resource IDs: (169)
msgid ""
"Only numbers (optionally separated by commas)\n"
"are allowed!"
msgstr "只可以輸入數字(可以用逗點分隔)!"

#. Resource IDs: (626)
msgid "Only properties changed"
msgstr "僅有屬性變更"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Only this item"
msgstr "僅此項目"

#. Resource IDs: (1224)
msgid "Only use s&pellchecker when tsvn:projectlanguage is set"
msgstr "僅在設定 tsvn:projectlanguage 時使用拼字檢查(&P)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Open &local"
msgstr "開啟本地(&L)"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Open &with local..."
msgstr "以本地端開啟(&W)..."

#. Resource IDs: (76)
msgid "Open client certificate file"
msgstr "開啟用戶端憑證檔"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Open files for diff or to apply a patch\n"
"Open files"
msgstr "開啟檔案並比對差異或套用補綴\n開啟檔案"

#. Resource IDs: (376, 1132)
msgid "Open from clipboard"
msgstr "自剪貼簿開啟"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Open image file..."
msgstr "開啟影像檔..."

#. Resource IDs: (64)
msgid "Open multiple &local..."
msgstr "開啟多個本地端(&L)..."

#. Resource IDs: (282)
msgid "Open parent folder"
msgstr "開啟上層目錄"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Open with..."
msgstr "以程式開啟..."

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Opens Help\n"
"Help Topics"
msgstr "開啟說明\n說明主題"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Opens the repository browser to tweak the repository online"
msgstr "開啟檔案庫瀏覽器, 進行線上調校檔案庫"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Operate from log cache for now only"
msgstr "目前暫時從記錄訊息快取中作業"

#. Resource IDs: (218)
msgid "Operative"
msgstr "實施修訂"

#. Resource IDs: (348)
msgid "Option"
msgstr "選項"

#. Resource IDs: (16137)
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. Resource IDs: (32779)
msgid "Ori&ginal size"
msgstr "原始大小(&G)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Other Task Panes"
msgstr "其它工作面板"

#. Resource IDs: (245)
msgid "Others"
msgstr "其它"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Out of memory."
msgstr "記憶體不足."

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Output.prn"
msgstr "Output.prn"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Overlays"
msgstr "覆蓋"

#. Resource IDs: (95)
msgid ""
"Override the svn:eol-style property setting.\n"
"Files which don't have this property set are not affected."
msgstr "覆寫 svn:eol-type 屬性設定.\n沒有這個屬性的檔案不會受到影響."

#. Resource IDs: (91)
msgid ""
"Overwrite\n"
"Replace the target folder."
msgstr "覆寫\n取代目標目錄"

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Overwrite\n"
"The target file gets replaced"
msgstr "覆寫\n目標檔案已被取代"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Overwrite\n"
"The target file is replaced."
msgstr "覆寫\n已取代目標檔案"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "Page %u"
msgstr "頁 %u"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid ""
"Page %u\n"
"Pages %u-%u\n"
msgstr "頁 %u\n頁面 %u-%u\n"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Page :"
msgstr "頁:"

#. Resource IDs: (63)
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#. Resource IDs: (1477)
msgid "Parameters:"
msgstr "參數:"

#. Resource IDs: (69)
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Paste Tool\n"
"Paste"
msgstr "粘貼工具\n貼上"

#. Resource IDs: (172)
msgid "Paste filename list"
msgstr "貼上檔名列表"

#. Resource IDs: (15)
msgid ""
"Pastes the svn path from the clipboard, resulting in a move (cut) or copy "
"operation"
msgstr "自剪貼簿貼上 svn 路徑, 並進行移動(剪下)或複製動作"

#. Resource IDs: (1076)
msgid "Patch &all items"
msgstr "全部補綴(&A)"

#. Resource IDs: (1075)
msgid "Patch &selected item"
msgstr "補綴選定的項目(&S)"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Patch all files"
msgstr "全部補綴"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Patch selected files"
msgstr "補綴選定的項目"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Patchfiles (*.diff, *.patch)|*.diff;*.patch|All (*.*)|*.*||"
msgstr "補綴檔(*.diff, *.patch)|*.diff;*.patch|所有檔案(*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (169)
msgid "Patching"
msgstr "正在補綴"

#. Resource IDs: (169)
#, c-format
msgid "Patching file '%1'"
msgstr "正在補綴檔案 '%1`'"

#. Resource IDs: (20, 63, 77, 198, 207)
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#. Resource IDs: (314)
msgid "Path found that matches the patch better."
msgstr "已找到更符合補綴的路徑."

#. Resource IDs: (116)
msgid "Paths"
msgstr "路徑"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Paths relative to root"
msgstr "相對於根目錄的路徑"

#. Resource IDs: (218)
msgid "Peg"
msgstr "Peg"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Pencil Tool\n"
"Pencil"
msgstr "鉛筆工具\n鉛筆"

#. Resource IDs: (245)
msgid "Percent of authorship"
msgstr "作者百分比"

#. Resource IDs: (245)
msgid "Percents"
msgstr "百分比"

#. Resource IDs: (16538)
msgid "Personalized Menus and Toolbars"
msgstr "個人化選單與工具列"

#. Resource IDs: (3849)
msgid ""
"Picture (Metafile)\n"
"a picture"
msgstr "圖片 (Metafile)\n圖片"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Picture:"
msgstr "圖片:"

#. Resource IDs: (157)
msgid ""
"Pictures (*.svg, *.wmf, *.jpg, *.png, *.bmp, "
"*.gif)|*.svg;*.wmf;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|All (*.*)|*.*||"
msgstr "圖形檔案 (*.svg, *.wmf, *.jpg, *.png, *.bmp, *.gif)|*.svg;*.wmf;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|所有檔案 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Pie Graph"
msgstr "圓餅圖"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please enter a hook script to execute."
msgstr "請輸入要指定的掛勾指令檔"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please enter a path where to apply the hook script to."
msgstr "請輸入要套用這個掛勾指令檔的路徑"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Please execute the 'Cleanup' command."
msgstr "請執行 '清理' 動作."

#. Resource IDs: (78)
msgid ""
"Please note:\n"
"Your working copy remains on the previous path. If you want your next changes\n"
"to be committed to the copy or branch you have just created,\n"
"then you need to switch your working copy over to the new URL.\n"
"Use the Switch command to do that."
msgstr "請注意:\n您的工作複本還是設為先前的路徑. 如果您想要之後的異動\n改送交到剛才建立的複本, 您必須先切換到新的路徑.\n請使用切換指令."

#. Resource IDs: (1287)
msgid "Please resolve the conflict by choosing one of the following options:"
msgstr "請選擇以下選項來處理衝突:"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please select a hook type"
msgstr "請選擇掛勾類型"

#. Resource IDs: (132)
msgid "Please wait - this can take several minutes. Seriously!"
msgstr "請稍候 - 可能需要數分鐘, 真的!"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Please wait while cancelling..."
msgstr "正在取消, 請稍候..."

#. Resource IDs: (319)
msgid "Please wait while differences are obtained..."
msgstr "正在比對差異, 請稍候..."

#. Resource IDs: (281)
msgid "Please wait while the externals are gathered..."
msgstr "正在蒐集外部連結, 請稍候..."

#. Resource IDs: (104)
msgid "Please wait while the repository browser is initializing..."
msgstr "請稍候, 檔案庫瀏覽器正在初始化..."

#. Resource IDs: (104, 119, 146, 213)
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Port :"
msgstr "埠:"

#. Resource IDs: (347)
msgid "Possible values: 0 (fully transparent) .. 255 (opaque)"
msgstr "可能的設定值: 0 (完全透明) .. 255 (不透明)"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Post-Commit Hook"
msgstr "送交後掛勾"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Post-Update Hook"
msgstr "更新後掛勾"

#. Resource IDs: (58115)
msgid "Pre&v Page"
msgstr "前一頁(&V)"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Pre-Commit Hook"
msgstr "送交前掛勾"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Pre-Connect Hook"
msgstr "連線前掛鉤"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Pre-Update Hook"
msgstr "更新前掛勾"

#. Resource IDs: (3)
msgid "Prefer &local"
msgstr "優先使用本地版本(&L)"

#. Resource IDs: (4)
msgid "Prefer &repository"
msgstr "優先使用檔案庫版本(&R)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Prepend right block"
msgstr "使用右方區塊在前面加上"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Prepend this block to left"
msgstr "使用這個區塊在左方前面加上"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Press &New Shortcut Key:"
msgstr "按下新的快捷鍵(&N):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Press &new shortcut key:"
msgstr "按下新的快捷鍵(&N):"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Prevents most cases in which connection lines cross revision nodes"
msgstr "儘量防止發生連接線與節點交錯的情形"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Preview patched file"
msgstr "預覽補綴後的檔案"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Preview: "
msgstr "預覽:"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Previous Page\n"
"Previous Page"
msgstr "上一頁\n上一頁"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous conflict"
msgstr "上一個衝突"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous difference"
msgstr "上一個差異"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous inline difference"
msgstr "上一個行內差異"

#. Resource IDs: (1069, 16990)
msgid "Print"
msgstr "列印"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Print Document\n"
"&Print"
msgstr "列印文件\n列印(&P)"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Print to File"
msgstr "列印至檔案"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Printer :"
msgstr "印表機:"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Printer Files (*.prn)|*.prn|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "印表檔案 (*.prn)|*.prn|全部檔案 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Printing"
msgstr "列印中"

#. Resource IDs: (364)
msgid "Proceed anyway"
msgstr "強制執行"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"Proceed with the commit\n"
"the renamed/moved folders are committed recursively in the repository."
msgstr "進行送交作業\n已送交移動/重新命名的目錄和子項目."

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Proceed with the entered path\n"
"I'm aware of the possible problems."
msgstr "以輸入的路徑進行作業\n我知道可能發生的問題."

#. Resource IDs: (279)
msgid "Proceed with the merge."
msgstr "進行合併作業."

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Proceed without an issue number\n"
"The commit won't be assigned to an issue."
msgstr "不輸入問題編號\n本次送交將不會與問題有對應."

#. Resource IDs: (132)
#, c-format
msgid "Processing revision %1!d! of %2!d!..."
msgstr "正在處理版本 %1!d! 於 %2!d!..."

#. Resource IDs: (74)
msgid "Program"
msgstr "程式"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Programs (*.exe)|*.exe|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "程式 (*.exe)|*.exe|所有檔案 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (134)
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#. Resource IDs: (17, 177, 226)
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Properties (*.svnprops)|*.svnprops|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "屬性 (*.svnprops)|*.svnprops|所有檔案 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1287)
msgid "Properties for"
msgstr "屬性:"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Properties..."
msgstr "屬性..."

#. Resource IDs: (11)
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %1!s! : Revision %2!s!"
msgstr "屬性 %1!s! : 版本 %2!s!"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %1!s! : Working Base, Revision %2!ld!"
msgstr "屬性 %1!s! : 工作基礎版本 %2!ld!"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %s : merged"
msgstr "屬性 %s: 已合併"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %s : remote"
msgstr "屬性 %s : 遠端版本"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %s : working base"
msgstr "屬性 %s : 工作基礎版本"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %s : working copy"
msgstr "屬性 %s : 工作複本"

#. Resource IDs: (262)
#, c-format
msgid "Property '%s' deleted"
msgstr "屬性 '%s' 已刪除"

#. Resource IDs: (262)
#, c-format
msgid "Property '%s' set"
msgstr "屬性 '%s' 已設定"

#. Resource IDs: (107)
msgid "Property Page"
msgstr "屬性頁面"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Property Status:"
msgstr "屬性狀態:"

#. Resource IDs: (1292)
msgid "Property name:"
msgstr "屬性名稱:"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Property status"
msgstr "屬性狀態"

#. Resource IDs: (1293)
msgid "Property value:"
msgstr "屬性值:"

#. Resource IDs: (63)
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#. Resource IDs: (1586)
msgid "Provider para&meters:"
msgstr "IBugTraqProvider 參數(&M):"

#. Resource IDs: (1581)
msgid "Provider uuid win&32:"
msgstr "IBugTraqProvider uuid win&32:"

#. Resource IDs: (1475)
msgid "Provider:"
msgstr "提供者:"

#. Resource IDs: (1412)
msgid "Proxy &timeout in seconds:"
msgstr "Proxy 逾時設定(秒)(&T):"

#. Resource IDs: (1080)
msgid "Proxy Settings"
msgstr "Proxy 設定"

#. Resource IDs: (1338)
msgid "Put \"Get Lock\" on top menu when svn:needs-lock is set"
msgstr "有設定 svn:needs-lock 性質時, 將「取得鎖定」放在上層選單"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Quit the application; prompts to save documents\n"
"Exit"
msgstr "結束程式; 提示儲存文件\n離開"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Quit\n"
"Exit TortoiseMerge without saving the modifications"
msgstr "離開\n不儲存變更直接離開 TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "R&AM drives"
msgstr "虛擬磁碟(&A)"

#. Resource IDs: (16623)
msgid "R&eset"
msgstr "重置(&E)"

#. Resource IDs: (1423)
msgid "R&everse merge"
msgstr "反向合併(&E)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "R&evert to this revision"
msgstr "復原至此版本(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "RAM [kB]: "
msgstr "RAM [kB]"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "REC"
msgstr "REC"

#. Resource IDs: (1048)
msgid "Re&movable drives"
msgstr "卸除式磁碟(&M)"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Re&name..."
msgstr "重新命名(&N)..."

#. Resource IDs: (16613)
msgid "Re&set"
msgstr "重置(&S)"

#. Resource IDs: (16647)
msgid "Re&set All"
msgstr "全部重置(&S)"

#. Resource IDs: (1400)
msgid "Re&solved"
msgstr "已解決(&S)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Re&store defaults"
msgstr "還原預設值(&S)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Re&vert..."
msgstr "復原(&V)..."

#. Resource IDs: (1033)
msgid "Re&vision"
msgstr "版本(&V)"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Read the 'Daily Use Guide' before you are stuck..."
msgstr "在您卡住之前, 請先閱讀日常使用指南..."

#. Resource IDs: (349)
msgid "Realm String"
msgstr "領域識別字串"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Recent"
msgstr "最近"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Recently modified lines"
msgstr "最近異動過的行"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Record Only"
msgstr "僅記錄"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Recording mergeinfo for merge between URLs"
msgstr "正在記錄 URL 間合併的合併資訊"

#. Resource IDs: (265)
#, c-format
msgid "Recording mergeinfo for merge of r%1!ld! through r%2!ld!"
msgstr "正在記錄版本 %1!ld! ~ %2!ld! 的合併資訊"

#. Resource IDs: (265)
#, c-format
msgid "Recording mergeinfo for merge of r%ld"
msgstr "正在記錄版本 r%ld 的合併資訊"

#. Resource IDs: (265)
#, c-format
msgid "Recording mergeinfo for reverse merge of r%1!ld! through r%2!ld!"
msgstr "正在記錄反向合併版本資訊 r%1!ld! 到 r%2!ld! "

#. Resource IDs: (265)
#, c-format
msgid "Recording mergeinfo for reverse merge of r%ld"
msgstr "正在記錄版本 r%ld 的反向合併資訊"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Recover the auto-saved documents\n"
"Open the auto-saved versions instead of the explicitly saved versions"
msgstr "回復自動儲存的文件\n開啟自動儲存的文件, 不使用手動儲存的版本."

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Rectangle Tool\n"
"Rectangle"
msgstr "長方形工具\n長方形"

#. Resource IDs: (1260)
msgid "Recurse into unversioned folders"
msgstr "遞迴搜尋無版本控制的目錄"

#. Resource IDs: (589)
msgid "Recursive operation"
msgstr "對子項目作業"

#. Resource IDs: (589)
msgid ""
"Recursive\n"
"Remove the property also from items in Subfolders."
msgstr "子項目\n從子目錄中的項目上刪除屬性."

#. Resource IDs: (333)
msgid "Recycle bin"
msgstr "資源回收筒"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Redirecting to url"
msgstr "正在導向至 URL"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Redo the previously undone action\n"
"Redo"
msgstr "重做上次還原的動作\n重做"

#. Resource IDs: (32819)
msgid "Reduce cross-&lines"
msgstr "減少連接線交叉(&L)"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Reduce the window to an icon"
msgstr "縮小視窗為圖示"

#. Resource IDs: (101, 135, 1382)
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. Resource IDs: (1615)
msgid "Refresh &shell overlays"
msgstr "重新整理圖示(&S)"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Refreshing shell for %1!s!"
msgstr "正在更新 %1!s! 的圖示"

#. Resource IDs: (32, 156, 165)
msgid "Regex Filter"
msgstr "正規表示式過濾器"

#. Resource IDs: (164)
msgid "Regex Filters"
msgstr "正規表示式過濾器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Regex:"
msgstr "正規表示式:"

#. Resource IDs: (1576)
msgid "Regular Expression"
msgstr "正規表示式"

#. Resource IDs: (117)
msgid ""
"Regular expressions filter:\r\n"
".   : any character\r\n"
"c+   : match character c one or more times\r\n"
"c*   : match character c zero or more times\r\n"
"^   : start of line\r\n"
"$   : end of line\r\n"
"(string){n} : match string n times\r\n"
"(abcd)   : subexpression\r\n"
"[aei0-9]   : match a,e,i and 0..9\r\n"
"[^aei0-9] : anything but a,e,i and 0..9\r\n"
"\r\n"
"\\w   : matches a-z,A-Z,0-9 and _\r\n"
"\\W   : any non-alphanumeric character\r\n"
"\\d   : digits 0-9\r\n"
"\\s   : whitespaces"
msgstr "正規表示式過濾器:\r\n. : 任意字元\r\nc+ : 匹配一個以上的字元 c\r\nc* : 匹配零個以上的字元 c\r\n^ : 一行的開頭\r\n$ : 一行的結尾\r\n(string){n} : 匹配重複n次的字串\r\n(abcd) : 群組\r\n[aei0-9] : 匹配a, e, i, 及 0到9\r\n[^aei0-9] : 匹配除了a, e, i, 和 0到9 之外的字\r\n\r\n\\w : 匹配 a 到 z, A 到 Z, 0 到 9, 以及 _\r\n\\W : 匹配任何非英文, 數字的字元\r\n\\d : 數字 0 到 9\r\n\\s : 空白字元"

#. Resource IDs: (230)
#, c-format
msgid "Reintegrate merge %1!s! into %2!s!"
msgstr "重新整合 %1!s! 至 %2!s!"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Reject the certificate\n"
"Cancel the connection."
msgstr "拒絕憑證\n取消連線作業."

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "Rejected patch hunks for '%s'"
msgstr "'%s' 的補綴區塊已被拒絕"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Release loc&k..."
msgstr "解除鎖定(&K)..."

#. Resource IDs: (16)
msgid ""
"Releases locks even if you're not the owner of the locks (breaks them)."
msgstr "強制解除鎖定, 即使您不是持有人(破壞鎖定)."

#. Resource IDs: (16)
msgid "Releases locks on files so other users can edit them again."
msgstr "解除鎖定, 讓其它人也可以編輯."

#. Resource IDs: (12)
msgid "Relo&cate..."
msgstr "重新定位(&C)..."

#. Resource IDs: (32794)
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#. Resource IDs: (2050)
msgid ""
"Reloads the opened files and reverts all changes.\n"
"Reload"
msgstr "重新載入所有已開啟的檔案並且還原所有變更.\n重新載入"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Relocate"
msgstr "重新定位"

#. Resource IDs: (89)
msgid "Relocate where a switch might be intended"
msgstr "想要進行切換作業卻誤執行重新定位"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Relocate\n"
"The working copy is relocated to the new URL."
msgstr "重新定位\n工作複本已重新定位至新的URL."

#. Resource IDs: (80)
msgid "Relocating..."
msgstr "正在重新定位..."

#. Resource IDs: (501)
msgid "Remember the depth for this working copy"
msgstr "記住工作複本的深度"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Remote property status"
msgstr "遠端屬性狀態"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Remote revision"
msgstr "遠端版本"

#. Resource IDs: (63, 207)
msgid "Remote status"
msgstr "遠端狀態"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Remote text status"
msgstr "遠端文字狀態"

#. Resource IDs: (1332, 1470)
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid "Remove %ld items"
msgstr "移除 %ld 項"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid "Remove %s"
msgstr "移除 %s"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Remove Bookmark"
msgstr "刪除書籤"

#. Resource IDs: (348)
msgid "Remove Saved Authentication Data"
msgstr "刪除儲存的認證資料"

#. Resource IDs: (2057)
msgid ""
"Remove all comments before doing the diff so changes inside comments don't "
"show as different"
msgstr "比對差異前先移除所有註解, 註解中的異動將不會顯示出來."

#. Resource IDs: (15)
msgid "Remove from &ignore list"
msgstr "自忽略列表移除(&I)"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Remove from Quick Access Toolbar"
msgstr "從快速存取工具列中移除"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Remove from changelist"
msgstr "自變更列表移除"

#. Resource IDs: (100)
msgid ""
"Remove from version control\n"
"All .svn folders are removed"
msgstr "自版本控制移除\n已刪除所有 .svn 目錄"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Remove property '%1!S!' from\r\n"
"%2!s!"
msgstr "刪除屬性 '%1!S!' 於\n%2!s!"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Remove the selected cache(s) from disk"
msgstr "移除選擇的快取"

#. Resource IDs: (1352)
msgid "Remove the whole subtree(s)"
msgstr "移除選擇的完整子樹"

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Remove\n"
"Force the removal"
msgstr "移除\n強制進行移除"

#. Resource IDs: (589)
msgid ""
"Remove\n"
"Remove the property only from this item."
msgstr "移除\n從此項目上移除屬性."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Removed"
msgstr "移除"

#. Resource IDs: (264)
msgid "Removed from changelist"
msgstr "已自變更列表移除"

#. Resource IDs: (146)
#, c-format
msgid ""
"Removed the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"from the global ignore list."
msgstr "自全域忽略列表中刪除\n檔案樣式\n%s"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"Removed the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"from the ignore list."
msgstr "自忽略列表移除\n%s\n檔名樣式."

#. Resource IDs: (17)
msgid "Removes all unversioned and ignored items"
msgstr "移除所有無版本控制和忽略的項目"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Removes the file or filemask from the list of ignored items"
msgstr "從忽略列表中移除檔案或檔案遮罩"

#. Resource IDs: (581)
msgid "Removes the selected properties"
msgstr "移除選擇的屬性"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Removing ignored items. in %1!s!"
msgstr "正在移除 %1!s! 中忽略的項目"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Removing unversioned items in %1!s!"
msgstr "正在移除 %1!s! 中無版本控制的項目"

#. Resource IDs: (16616)
msgid "Rena&me..."
msgstr "重新命名(&M)"

#. Resource IDs: (151)
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Rename '%s':"
msgstr "重新命名 '%s':"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Rename item from %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "變更項目名稱 %1!s!\r\n至 %2!s!"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Rename/move"
msgstr "重新命名/移動"

#. Resource IDs: (91)
#, c-format
msgid ""
"Rename\n"
"The folder is exported as '%s'."
msgstr "重新命名\n目錄匯出為 '%s'."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Renamed node"
msgstr "重新命名的節點"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Renames files / folders inside version control"
msgstr "重新命名版本控制樹中的檔案/目錄"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Reopen dialog after commit if items were left uncommitted"
msgstr "有未送交的項目時, 送交後重新顯示視窗"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"Reopens the commit dialog after a successful commit if there were files "
"and/or folders left uncommitted."
msgstr "如果有檔案或是目錄未被送交, 在送交成功之後重新顯示送交視窗."

#. Resource IDs: (209)
msgid "Repair copy"
msgstr "修復複製"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Repair move"
msgstr "修復移動"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Repeat the last action\n"
"Repeat"
msgstr "重覆上次動作\n重覆"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Replace specific text with different text\n"
"Replace"
msgstr "用指定的文字取代特定文字\n取代"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Replace:"
msgstr "取代:"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Replacing"
msgstr "正在取代"

#. Resource IDs: (1055, 1374, 1383)
msgid "Repository"
msgstr "檔案庫"

#. Resource IDs: (153)
msgid "Repository Browser"
msgstr "檔案庫瀏覽器"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Repository URL"
msgstr "檔案庫 URL"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Repository UUID:"
msgstr "檔案庫 UUID:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Repository browser"
msgstr "檔案庫瀏覽器"

#. Resource IDs: (324)
msgid "Repository created"
msgstr "建立了檔案庫"

#. Resource IDs: (105)
msgid "Repository query failed. Refresh to retry."
msgstr "查詢檔案庫失敗. 請重新整理."

#. Resource IDs: (106)
msgid "Request cancelled by TSVN"
msgstr "要求已被 TSVN 取消"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Requests a username and a password"
msgstr "需要帳號和密碼"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Res&olve..."
msgstr "解決(&R)..."

#. Resource IDs: (16614)
msgid "Reset &All"
msgstr "全部重置(&A)"

#. Resource IDs: (214)
msgid "Reset columns"
msgstr "重設分行"

#. Resource IDs: (77, 207, 229)
msgid "Resolve"
msgstr "解決衝突"

#. Resource IDs: (2)
msgid "Resolve &later"
msgstr "稍候解決衝突(&L)"

#. Resource IDs: (268)
msgid "Resolve Conflict"
msgstr "解決衝突"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Resolve all la&ter"
msgstr "全部稍後解決(&T)"

#. Resource IDs: (282)
msgid "Resolve conflict using 'mine'"
msgstr "使用本地端解決衝突"

#. Resource IDs: (282)
msgid "Resolve conflict using 'theirs'"
msgstr "使用遠端解決衝突"

#. Resource IDs: (1403)
msgid "Resolve conflict:"
msgstr "解決衝突:"

#. Resource IDs: (2)
msgid "Resolve l&ater"
msgstr "稍後解決(&A)"

#. Resource IDs: (1383)
msgid "Resolve using &their property"
msgstr "使用對方的屬性解決衝突(&T)"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Resolve\n"
"The item is marked as resolved."
msgstr "消除\n項目已被標記為已消除."

#. Resource IDs: (74, 209)
msgid "Resolved"
msgstr "衝突已消除"

#. Resource IDs: (282)
#, c-format
msgid ""
"Resolved:\n"
"%s"
msgstr "衝突已消除:\n%s"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Resolves conflicted files"
msgstr "解決有衝突的檔案"

#. Resource IDs: (620)
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Restore Default"
msgstr "還原預設值"

#. Resource IDs: (620)
msgid "Restore after commit"
msgstr "送交後還原"

#. Resource IDs: (3826)
msgid "Restore the window to normal size"
msgstr "還原視窗至一般大小"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Restored"
msgstr "還原"

#. Resource IDs: (286)
msgid "Reverse merged revision(s) {revrange} from {mergeurl}:\n"
msgstr "已完成反向合併版本 {revrange} 至 {mergeurl}:\n"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Reverse merging %1!ld! through %2!ld!"
msgstr "反向合併版本 %1!ld! ~ %2!ld! "

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Reverse merging %ld"
msgstr "反向合併 %ld"

#. Resource IDs: (77, 175, 229)
msgid "Revert"
msgstr "復原"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Revert to default settings. Recommended for unexperienced users."
msgstr "回復至預設設定. 建議新手使用者選用."

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Revert\n"
"All local modifications will be lost."
msgstr "復原\n所有本地端變更都會消失."

#. Resource IDs: (119)
msgid ""
"Revert\n"
"Changes will be applied to the working copy."
msgstr "復原\n將會對工作複本進行變更."

#. Resource IDs: (73)
msgid "Reverted"
msgstr "復原"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Reverting %1!s!"
msgstr "正在復原 %1!s!"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Reverting changes"
msgstr "正在復原變更."

#. Resource IDs: (9)
msgid "Reverts all changes you made since the last update"
msgstr "復原從上次更新之後全部的變動"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Reverts an addition to version control"
msgstr "取消加入檔案至 Subversion 版本控制"

#. Resource IDs: (19, 76, 208, 1306, 1375, 1393, 1593, 65535)
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Revision %1!s!"
msgstr "版本 %1!s!"

#. Resource IDs: (269)
#, c-format
msgid "Revision %ld"
msgstr "版本 %ld"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Revision &graph"
msgstr "版本圖(&G)"

#. Resource IDs: (182, 296)
msgid "Revision Graph"
msgstr "版本圖"

#. Resource IDs: (239)
msgid "Revision Graph Filter"
msgstr "版本圖過濾條件"

#. Resource IDs: (299)
msgid "Revision Graph::Colors"
msgstr "版本圖::顏色"

#. Resource IDs: (228)
msgid "Revision Range"
msgstr "版本範圍"

#. Resource IDs: (269)
msgid "Revision graph"
msgstr "版本圖"

#. Resource IDs: (1492)
msgid "Revision range to merge"
msgstr "要合併的版本範圍"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Revision: "
msgstr "版本: "

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid ""
"Revision: %1!ld! %2!s!\r\n"
"URL: %3!s!\r\n"
"%4!s!Author: %5!s!\r\n"
"Date: %6!s!\r\n"
"\r\n"
"Log message:\r\n"
"%7!s!"
msgstr "版本: %1!ld! %2!s!↩⏎\nURL: %3!s!↩⏎\n%4!s!作者: %5!s!↩⏎\n日期: %6!s!↩⏎\n↩⏎\n紀錄訊息:↩⏎\n%7!s!"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid ""
"Revision: %1!ld! %2!s!\r\n"
"URL: %3!s!\r\n"
"%4!s!Author: %5!s!\r\n"
"Date: %6!s!\r\n"
"\r\n"
"Tags (%7!d!):%8!s!\r\n"
"\r\n"
"Log message:\r\n"
"%9!s!"
msgstr "版本: %1!ld! %2!s!↩⏎\nURL: %3!s!↩⏎\n%4!s!作者r: %5!s!↩⏎\n日期: %6!s!↩⏎\n↩⏎\n標籤 (%7!d!):%8!s!↩⏎\n↩⏎\n記錄訊息:↩⏎\n%9!s!"

#. Resource IDs: (116, 65535)
msgid "Revisions"
msgstr "版本"

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Rich Text (RTF)\n"
"text with font and paragraph formatting"
msgstr "Rich Text (RTF)\n有字型和段落樣式設定的文字"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Right View: "
msgstr "右側檢視:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Right image"
msgstr "右側影像"

#. Resource IDs: (1070)
#, c-format
msgid "Row %d of %d"
msgstr "列 %d / %d"

#. Resource IDs: (1070)
#, c-format
msgid "Row %d-%d of %d"
msgstr "列 %d-%d / %d"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Row Down"
msgstr "往下一行"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Row Up"
msgstr "往上一行"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Run cleanup &now"
msgstr "立即執行清理(&N)"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Run hoo&k script"
msgstr "執行掛勾指令檔(&K)"

#. Resource IDs: (363)
msgid ""
"Run\n"
"Run the hook script"
msgstr "執行\n執行掛勾指令檔"

#. Resource IDs: (17045)
msgid "S&elect..."
msgstr "選擇(&E)..."

#. Resource IDs: (1065)
msgid "S&how Buttons on One Row"
msgstr "以單列方式顯示按鈕(&H)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "S&how Buttons on Two Rows"
msgstr "以兩列方式顯示按鈕(&H)"

#. Resource IDs: (17078)
msgid "S&how Quick Access Toolbar below the Ribbon"
msgstr "在功能區下方顯示快速存取工具列(&H)"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "S&tatistics"
msgstr "統計資料(&T)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "S&witch..."
msgstr "切換(&W)..."

#. Resource IDs: (3697)
msgid "SCRL"
msgstr "SCRL"

#. Resource IDs: (1081)
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

#. Resource IDs: (17)
msgid "SVN &Vendorbranch here"
msgstr "在此建立第三方SVN 分支(&V)"

#. Resource IDs: (18)
msgid "SVN Add as &external here"
msgstr "SVN 新增為外部連結 (&E)"

#. Resource IDs: (16)
msgid "SVN Author"
msgstr "SVN 作者"

#. Resource IDs: (12)
msgid "SVN Copy and add files to this WC"
msgstr "SVN 複製並加入檔案至工作複本"

#. Resource IDs: (16)
msgid "SVN Copy and rename versioned item here"
msgstr "SVN 複製與重新命名控制的檔案至此"

#. Resource IDs: (13)
msgid "SVN Copy versioned item(s) here"
msgstr "SVN 複製控制的檔案至此"

#. Resource IDs: (14)
msgid "SVN Export all items here"
msgstr "SVN 匯出全部檔案至此"

#. Resource IDs: (15)
msgid "SVN Export changed items here"
msgstr "SVN 匯出變動過的檔案至此"

#. Resource IDs: (14)
msgid "SVN Export versioned items here"
msgstr "SVN 匯出控制的檔案至此"

#. Resource IDs: (16)
msgid "SVN Local lock owner"
msgstr "SVN 本地鎖定持有人"

#. Resource IDs: (17)
msgid "SVN Move and rename versioned item here"
msgstr "SVN 移動與重新命名控制的檔案至此"

#. Resource IDs: (12)
msgid "SVN Move versioned item(s) here"
msgstr "SVN 移動控制的檔案至此"

#. Resource IDs: (11)
msgid "SVN Revision"
msgstr "SVN 版本"

#. Resource IDs: (11)
msgid "SVN Status"
msgstr "SVN 狀態"

#. Resource IDs: (20)
msgid "SVN Statusnumber"
msgstr "SVN 狀態編號"

#. Resource IDs: (12)
msgid "SVN URL"
msgstr "SVN URL"

#. Resource IDs: (17)
msgid "SVN eol-style"
msgstr "SVN eol-style"

#. Resource IDs: (14)
msgid "SVN mime-type"
msgstr "SVN mime-type"

#. Resource IDs: (12)
msgid "SVN short URL"
msgstr "SVN 短 URL"

#. Resource IDs: (64)
msgid ""
"Sample log message to test the bugtraq: regex strings.\n"
"\n"
"Testing mentions of issues inside a text: Mention issue #55. Mention issues #77, #78.\n"
"\n"
"Update issue #101\n"
"Fixes issue #202\n"
"Resolves issue #88.\n"
"Closes issue #99.\n"
msgstr "用來測試 bugtraq:regex 的記錄訊息範本.\n\n測試在段落中提到問題: 提到問題 #55. 提到問題 #77, #78.\n\n更新問題 #101\n修正問題 #202\n消除問題 #88.\n關閉問題 #99.\n"

#. Resource IDs: (1612)
msgid "Sample text:"
msgstr "範例文字:"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Save &as..."
msgstr "另存新檔(&A)..."

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Save As"
msgstr "另存新檔"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Bottom File as\n"
"You're asked where to save the bottom file"
msgstr "另存下方檔案\n請決定下方檔案要存在那裡"

#. Resource IDs: (316)
msgid "Save File"
msgstr "儲存檔案"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Left File as\n"
"You're asked where to save the left file"
msgstr "另存左側檔案\n請問左側檔案要儲存至那裡"

#. Resource IDs: (316)
#, c-format
msgid ""
"Save Left File\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "儲存左側檔案\n儲存左側檔案變更至\n%s"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Right File as\n"
"You're asked where to save the right file"
msgstr "另存右側檔案\n請問右側檔案要儲存至那裡"

#. Resource IDs: (316)
#, c-format
msgid ""
"Save Right File\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "儲存右側檔案\n儲存右側檔案變更至\n%s"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save all\n"
"Both Files are saved"
msgstr "全部儲存\n儲存左右兩側檔案"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Save as"
msgstr "另存新檔"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Save as..."
msgstr "另存新檔..."

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Save as\n"
"You're asked where to save the file"
msgstr "另存新檔\n請問要儲存在那裡"

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid "Save changes to %1?"
msgstr "是否儲存 %1 的變動?"

#. Resource IDs: (232)
msgid "Save client certificate path"
msgstr "儲存用戶端憑證路徑"

#. Resource IDs: (617)
msgid "Save in Git format"
msgstr "以 Git 格式儲存"

#. Resource IDs: (314)
msgid "Save modifications."
msgstr "儲存變更."

#. Resource IDs: (76)
msgid "Save revision &to..."
msgstr "儲存版本至(&T)..."

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Save the modified file\n"
"Save file"
msgstr "儲存異動的檔案\n儲存檔案"

#. Resource IDs: (617, 1132)
msgid "Save to clipboard"
msgstr "複製至剪貼簿"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Save\n"
"Save the file with the conflict markers."
msgstr "儲存\n儲存含有衝突標記的檔案."

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Save\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "儲存\n儲存變更至\n%s"

#. Resource IDs: (108)
msgid "Saved Data"
msgstr "已存資料"

#. Resource IDs: (344)
msgid "Saves expensive server roundtrips when set to longer than 0 seconds"
msgstr "設定為 0 秒以上時可節省昂貴的與伺服器通訊時間"

#. Resource IDs: (581)
msgid "Saves the selected property value to a file"
msgstr "儲存選擇的屬性至檔案"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Saving files"
msgstr "儲存檔案"

#. Resource IDs: (144)
msgid "Saving patchfile to:"
msgstr "儲存補綴檔至:"

#. Resource IDs: (1522)
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#. Resource IDs: (1014, 1017, 1064, 1212)
msgid "Scintilla"
msgstr "Scintilla"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Scroll Left"
msgstr "向左捲動"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Scroll Right"
msgstr "向右捲動"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Search &log messages..."
msgstr "搜尋記錄訊息(&L)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Search for:"
msgstr "搜尋:"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Search string not found!"
msgstr "找不到指定的字串!"

#. Resource IDs: (169)
msgid "Searching for better path to apply patch..."
msgstr "正在搜尋套用補綴的更好路徑..."

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Seek failed on %1"
msgstr "搜尋錯誤: %1"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Select &All"
msgstr "全選(&A)"

#. Resource IDs: (16529)
msgid "Select &User-defined Image: "
msgstr "選擇使用者自定影像(&U):"

#. Resource IDs: (16508)
msgid "Select &context menu:"
msgstr "選擇快顯功能表(&C):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Select &window:"
msgstr "選擇視窗(&W):"

#. Resource IDs: (1067)
msgid "Select / deselect &all"
msgstr "全選 / 全不選(&A)"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Select Color Tool\n"
"Select Color"
msgstr "色彩設定工具\n選擇顏色"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Select File..."
msgstr "選擇檔案..."

#. Resource IDs: (173)
msgid "Select Revision"
msgstr "選擇版本"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select SSH client"
msgstr "選擇 SSH 用戶端程式"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Select a button."
msgstr "請選擇按鈕."

#. Resource IDs: (3585)
msgid "Select an object on which to get Help"
msgstr "選擇要查詢說明的物件"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Select changelist"
msgstr "選擇變更列表"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select diff application"
msgstr "選擇比對差異工具"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Select end revision"
msgstr "選擇結束版本"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Select folder to associate with this issue tracker"
msgstr "請選擇要和此問題追踪程式關聯的目錄"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Select folder to export to.\n"
"You might need to create a new folder before performing this export."
msgstr "選擇要匯出至的目錄.\n您可能需要在進行匯出之前先建立新目錄."

#. Resource IDs: (197)
msgid "Select folder to run script for"
msgstr "請選擇要執行指令檔的目錄"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Select folder to save the selected files to"
msgstr "請選擇要儲存檔案的目錄"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Select hook script file"
msgstr "請選擇掛勾指令檔"

#. Resource IDs: (1405)
msgid "Select items automatically"
msgstr "自動選擇項目"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select merge application"
msgstr "選擇合併工具"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Select merge target"
msgstr "選擇合併目標"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Select patch file..."
msgstr "選擇補綴檔..."

#. Resource IDs: (279)
msgid "Select revision range"
msgstr "選擇版本範圍"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Select start revision"
msgstr "選擇開始版本"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Select the URLs for the tree merge"
msgstr "選擇要進行版本樹合併的 URL"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Select the behaviour of the progress dialog at the end of the operation."
msgstr "選擇作業完成時進度視窗的行為"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Select the entire document\n"
"Select All"
msgstr "選取整份文件\n全選"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Select the language this project is using. This settings affects the spell "
"checker used for commit messages."
msgstr "選擇這個專案使用的語系. 這項設定會影響到拼字檢查功能."

#. Resource IDs: (595)
msgid "Select the merge options"
msgstr "選擇合併選項"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Select the revisions to merge"
msgstr "選擇版本範圍"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Select the type of merge"
msgstr "選擇合併類型"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select viewer for diff-files"
msgstr "選擇檢視差異檔工具"

#. Resource IDs: (316)
msgid "Select what file you want to save as"
msgstr "請選擇你要另存的檔案"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Select what file you want to save as\n"
"Note: There is unresolved conflict!"
msgstr "請選擇你要另存的檔案\n注意: 尚有未解決的衝突!"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Selected node"
msgstr "選擇的節點"

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Send Mail failed to send message."
msgstr "發送郵件功能無法寄出訊息."

#. Resource IDs: (74)
msgid "Sending content"
msgstr "正在傳送內容"

#. Resource IDs: (1409)
msgid "Server &address:"
msgstr "伺服器位址(&A):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Set Accelerator &for:"
msgstr "設定快捷鍵(&F):"

#. Resource IDs: (1544)
msgid "Set explicit revision for these externals:"
msgstr "為 externals 設定版本"

#. Resource IDs: (1088)
msgid "Set file dates to the \"last commit &time\""
msgstr "將檔案日期設定為\"最後一次送交的時間\"(&T)"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Set property '%1!S!' on\r\n"
"%2!s!"
msgstr "設定屬性 '%1!S!' 於\n%2!s!"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Setting properties..."
msgstr "正在設定屬性..."

#. Resource IDs: (107)
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Settings - TortoiseSVN"
msgstr "設定... - TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (616)
msgid "Shall I update the working copy and retry?"
msgstr "是否要更新工作複本然後再試一次?"

#. Resource IDs: (1270)
msgid "Shell"
msgstr "檔案總管"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Shell Icon Cache was rebuilt!"
msgstr "重新建立圖示快取!"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Shift trees to the top of the window. Alignment to other trees will be lost."
msgstr "將目錄樹移到視窗上方. 與其它樹的對齊會取消."

#. Resource IDs: (101)
msgid "Sho&w properties"
msgstr "顯示屬性(&W)"

#. Resource IDs: (1105)
msgid "Short &date/time format in log messages"
msgstr "記錄訊息使用簡短日期/時間格式(&D)"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Short URL of Subversion items"
msgstr "Subversion 項目的短 URL"

#. Resource IDs: (214)
msgid "Shorten property list"
msgstr "縮短屬性列表"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#. Resource IDs: (16996)
msgid "Show &Accelerator for:"
msgstr "顯示快捷鍵(&A):"

#. Resource IDs: (115, 1031)
msgid "Show &All"
msgstr "顯示全部(&A)"

#. Resource IDs: (1132, 1187)
msgid "Show &Log"
msgstr "顯示記錄訊息(&L)"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Show &Range..."
msgstr "顯示範圍(&R)..."

#. Resource IDs: (32826)
msgid "Show &WC revision"
msgstr "顯示工作複本的版本(&W)"

#. Resource IDs: (32796)
msgid "Show &all revisions"
msgstr "顯示所有版本(&A)"

#. Resource IDs: (113, 32783)
msgid "Show &changes"
msgstr "顯示變更(&C)"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Show &externals"
msgstr " 顯示外部資源(&E)"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "Show &locks"
msgstr "顯示鎖定(&L)"

#. Resource IDs: (12, 101, 1016, 1031, 1132, 1228, 1420, 1467, 32784)
msgid "Show &log"
msgstr "顯示記錄(&L)"

#. Resource IDs: (1031)
msgid "Show &log..."
msgstr "顯示記錄(&L)..."

#. Resource IDs: (1088)
msgid "Show &overlays and context menu only in explorer"
msgstr "僅在檔案總管中顯示圖示覆蓋與快顯式選單(&O)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Show &unversioned files"
msgstr "顯示無版本控制的檔案(&U)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Show Above the Ribbon"
msgstr "顯示於功能區上方"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Show Below the Ribbon"
msgstr "顯示於功能區下方"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Show Branch L&og"
msgstr "顯示分支記錄訊息(&O)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Show Fewer Buttons"
msgstr "顯示較少按鈕"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show HEAD revision nodes"
msgstr "顯示最新版本的節點"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Show Inline-Diff word by word\n"
"Inline diff word-wise"
msgstr "逐字顯示行內差異\n行內逐字比較差異"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Show Inline-Diff\n"
"Inline diff"
msgstr "檢示單行差異\n單行差異"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Show Lock dialog before locking files"
msgstr "鎖定檔案前顯示鎖定視窗"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Show More Buttons"
msgstr "顯示更多按鈕"

#. Resource IDs: (32813)
msgid "Show Ove&rview"
msgstr "顯示一覽(&R)"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Show Quick Access Toolbar Above the Ribbon"
msgstr "在功能區上方顯示快速存取工具列"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Show Quick Access Toolbar Below the Ribbon"
msgstr "在功能區下方顯示快速存取工具列"

#. Resource IDs: (16651)
msgid "Show Screen&Tips on toolbars"
msgstr "在工具列上顯示畫面提示(&T)"

#. Resource IDs: (32831)
msgid "Show WC &modifications"
msgstr "顯示工作複本變更(&M)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Show Whitespaces"
msgstr "顯示空白字元"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show an overview of the whole graph"
msgstr "顯示整個圖表的概觀"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Show c&hanges (content only)"
msgstr "顯示變更(僅內容) (&H)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Show changes as &unified diff"
msgstr "以單一異動檔顯示異動(&W)"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Show differences as &unified diff"
msgstr "以單一異動檔顯示差異(&U)"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Show excluded root folders as normal"
msgstr "以正常方式顯示除外的根目錄"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Show externals from &different repositories"
msgstr "顯示來自不同檔案庫的 svn:externals 性質(&D)"

#. Resource IDs: (16656)
msgid "Show f&ull menus after a short delay"
msgstr "在短暫延遲後顯示完整選單(&U)"

#. Resource IDs: (1034, 1037)
msgid "Show l&og"
msgstr "顯示記錄訊息(&O)"

#. Resource IDs: (1063)
msgid "Show linenumber&s"
msgstr "顯示行號(&S)"

#. Resource IDs: (1037)
msgid "Show lo&g"
msgstr "顯示記錄(&G)"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Show multiple &changes..."
msgstr "顯示多筆變更(&C)..."

#. Resource IDs: (115)
msgid "Show multiple &changes... (content only)"
msgstr "顯示多筆變更 (僅內容)(&C)..."

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show oldest node at top"
msgstr "舊的節點顯示在最上面"

#. Resource IDs: (1229)
msgid "Show only a&ffected paths"
msgstr "僅顯示受影響的路徑(&F)"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Show only the changed parts of the path name. Replace unchanged elements "
"with dots."
msgstr "僅顯示路徑中有變更的部分. 未變更的部分以點取代."

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Show or hide the line diff bar\n"
"Toggle LineDiffBar"
msgstr "顯示或隱藏單行差異列\n開關單行差異"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Show or hide the locator bar\n"
"Toggle LocatorBar"
msgstr "顯示或隱藏定位工具列\n開關定位列"

#. Resource IDs: (3713)
msgid ""
"Show or hide the status bar\n"
"Toggle StatusBar"
msgstr "顯示或隱藏狀態列\n開關狀態列"

#. Resource IDs: (3713)
msgid ""
"Show or hide the toolbar\n"
"Toggle ToolBar"
msgstr "顯示或隱藏工具列\n開關工具列"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Show revision properties"
msgstr "顯示版本屬性"

#. Resource IDs: (16652)
msgid "Show shortcut &keys in ScreenTips"
msgstr "在畫面提示中顯示快捷鍵(&K)"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Show special characters for whitespaces and newlines\n"
"Show Whitespaces"
msgstr "以特殊字元顯示空白和換行\n顯示空白字元"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Show statistics for the selected log cache"
msgstr "顯示選擇的記錄快取的統計資料"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Show tags on the copy source, not as separate nodes"
msgstr "在複製來源處顯示標籤, 而不顯示在獨立節點上"

#. Resource IDs: (214)
msgid ""
"Show the diff\n"
"The diff viewer is started for every selected item."
msgstr "顯示差異\n差異檢視程式正在處理所有選擇的項目."

#. Resource IDs: (198)
msgid "Show/Hide"
msgstr "顯示/隱藏"

#. Resource IDs: (115)
#, c-format
msgid ""
"Showing %1!ld! revision(s), from revision %2!ld! to revision %3!ld! - %4!ld!"
" revision(s) selected, showing %5!ld! changed paths"
msgstr "顯示 %1!ld! 個版本, 從版本: %2!ld! 到版本: %3!ld! - 選擇了 %4!ld! 個版本, 顯示 %5!ld! 筆變更路徑"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "Showing %ld nodes"
msgstr "顯示 %ld 個節點"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "Showing graph for %s"
msgstr "顯示 %s 的圖"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Shows a graphical representation of copies/tags/branches"
msgstr "以圖型方式顯示複製/標記/分支"

#. Resource IDs: (18)
msgid ""
"Shows a unified diff of all changes of the path and those below, including "
"property changes."
msgstr "顯示包含此路徑及以下列表中所有變更的單一差異檔, 屬性變更也會列出."

#. Resource IDs: (13)
msgid ""
"Shows all files which were changed since the last update, locally and in the"
" repository"
msgstr "顯示從上次更新以後變動過的檔案, 不論在檔案庫中或在本地端"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Shows all revisions where changes were made to this item"
msgstr "顯示所有更動過這個項目的版本"

#. Resource IDs: (200)
msgid "Shows folders and files included with the svn:externals property"
msgstr "顯示svn:externals屬性中的外部目錄與檔案"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Shows information about TortoiseSVN"
msgstr "顯示關於 TortoiseSVN 的資訊"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Shows the action log file in the default text editor"
msgstr "用預設的文字編輯器顯示動作記錄"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Shows the eol-style property value"
msgstr "顯示 eol-style 屬性設定"

#. Resource IDs: (200)
msgid ""
"Shows the lock owner of locked files. Disable this to improve performance "
"with older servers."
msgstr "對於鎖定的檔案，顯示鎖定的使用者. 舊版伺服器上關閉這個功能可以提升效能。"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Shows the log for the selected file / folder"
msgstr "顯示選定的檔案/目錄的記錄"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Shows the mime type of the versioned file"
msgstr "顯示在版本控制下檔案的 mime 類型"

#. Resource IDs: (156, 564)
msgid "Silver Style"
msgstr "銀色樣式"

#. Resource IDs: (74, 207)
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Size and status"
msgstr "大小與狀態"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Size of all cached text information"
msgstr "所有快取中文字資訊的大小"

#. Resource IDs: (320)
msgid "Size of log messages"
msgstr "記錄訊息大小"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Size of the cache file on disk"
msgstr "快取檔案大小"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Size of the cache if it were not compressed"
msgstr "未壓縮的快取大小"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Skipped"
msgstr "略過"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Skipped missing target"
msgstr "已略過的缺少目標"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Skipped obstructing working copy"
msgstr "已略過故障中的工作複本"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Skipped, access denied"
msgstr "存取被拒, 已略過"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Skipped, no versioned parent"
msgstr "上層目錄無版本控制, 已略過"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Skipped, remains conflicted"
msgstr "尚有衝突存在, 已略過"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Slide"
msgstr "滑動"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Smart tab char"
msgstr "智慧 Tab"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Some file(s) have been changed outside T-Merge.\n"
"Do you want to load the changes?"
msgstr "有些檔案在 T-Merge 以外的地方有變更.\n要載入變更嗎?"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Some file(s) have been changed outside T-Merge.\n"
"Would you like to reload and lose your changes?"
msgstr "有些檔案在 T-Merge 以外的地方有變更.\n要載入並放棄你的變更嗎?"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Sort by commit count"
msgstr "依送交數排序"

#. Resource IDs: (1501)
msgid "Source Left:"
msgstr "左側原始碼:"

#. Resource IDs: (1502)
msgid "Source Right:"
msgstr "右側原始碼:"

#. Resource IDs: (1552)
msgid "Source URL:"
msgstr "原始碼 URL:"

#. Resource IDs: (230)
#, c-format
msgid "Sparse update %1!s!, depth '%2!s!'"
msgstr "部分更新 %1!s!, 層數 '%2!s!'"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"Specifies how many items you want to keep in the most recent log messages "
"dialog."
msgstr "指定要保留幾筆最近的記錄訊息."

#. Resource IDs: (590)
msgid ""
"Specifies how the text for each merged revision should look like.\r\n"
"The following keywords can be used:\r\n"
"{msg}:\tThe log message of the merged revision, as it was entered.\r\n"
"{msgoneline}:\tThe log message force onto one line\r\n"
"{author}:\tThe author of the merged revision\r\n"
"{rev}:\tThe merged revision itself\r\n"
"{bugid}:\tThe bug ids of the merged revision"
msgstr "設定已合併版本的顯示方式.\n可使用以下的關鍵字:\n{msg}:\t該版本的送交紀錄.\n{msgoneline}:\t送交紀錄, 但是強制合併為一行顯示.\n{author}:\t該版本的作者\n{rev}:\t該版本的版號\n{bugid}:\t該版本的 bug-id"

#. Resource IDs: (1572)
msgid ""
"Specify how the commit message should be built from the entered bug-ID. Use "
"the placeholder %BUGID% for the real bug-ID. If you leave these settings "
"empty, TortoiseSVN will use the regular expressions instead."
msgstr "指定如何由輸入的 Bug 編號產生送交記錄. 使用 %BUGID% 表示輸入的 Bug 編號. 如果沒有設定, TortoiseSVN 會使用正規表示式."

#. Resource IDs: (1305)
msgid ""
"Specify the URL to access the issue tracker. Use %BUGID% as a placeholder "
"for the real issue number."
msgstr "指定問題追蹤系統的 URL. 使用 %BUGID% 來代表真正的問題編號."

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Specify the files or folders which TortoiseSVN\r\n"
"should ignore in all working copies.\r\n"
"Separate the patterns with a space."
msgstr "指定 TortoiseSVN 不需要納入版本控制的\r\n目錄或檔案名稱(對*所有*工作複本都有效).\r\n請以空白分隔項目."

#. Resource IDs: (16976, 16977, 16978, 16979, 16980, 16981)
msgid "Spin1"
msgstr "Spin1"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Split &source tree"
msgstr "分割原始目錄樹(&S)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Split following &tree"
msgstr "分割下列目錄樹(&T)"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Split lines"
msgstr "斷行"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Split sub-trees"
msgstr "分割子目錄樹"

#. Resource IDs: (3604)
msgid ""
"Split the active window into panes\n"
"Split"
msgstr "將目前視窗分割區塊\n分割"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Stacked Bar Graph"
msgstr "堆疊長條圖"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Stacked Line Graph"
msgstr "堆疊直線圖"

#. Resource IDs: (16962)
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Start Commit Hook"
msgstr "開始送交掛勾"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Start Revision"
msgstr "開始版本"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Start Update Hook"
msgstr "開始更新掛勾"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Start registry editor"
msgstr "啟動登錄編輯器"

#. Resource IDs: (226)
msgid "Starting externals..."
msgstr "正在啟動外部程式..."

#. Resource IDs: (18)
msgid ""
"Starts the diff viewer with the currently selected file and the one marked "
"before for diffing later."
msgstr "啟動差異檢視程式比對目前選定的檔案和先前標記為「稍後比對差異」的檔案."

#. Resource IDs: (16514)
msgid "Static"
msgstr "靜態"

#. Resource IDs: (179, 245)
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#. Resource IDs: (74, 77, 207, 65535)
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Status Bar Configuration"
msgstr "狀態列設定"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Status and action colors"
msgstr "狀態與動作的顏色"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Status cache"
msgstr "狀態快取"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"Status cache kept in an external process, can show the overlay recursively"
msgstr "以外部程式保存狀態快取, 可包含子項目"

#. Resource IDs: (196)
msgid "Status cache only for one folder, no recursive overlays"
msgstr "僅保存目錄的狀態, 不包含子項目"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Status of item in SVN"
msgstr "SVN 項目的狀態"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Steal loc&k"
msgstr "偷取鎖定(&K)"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Steal the lock"
msgstr "偷取鎖定"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Stefan Küng, Lübbe Onken"
msgstr "Stefan Küng, Lübbe Onken"

#. Resource IDs: (17)
msgid ""
"Stores the path of the file to be used for a diff on a later right-click. "
"Hold down the Ctrl key to remove the last saved path."
msgstr "儲存選定檔的路徑並用於稍後右鍵選單中的「比對差異」. 按住Ctrl鍵可以清除先前儲存的路徑."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Stripes"
msgstr "條紋"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#. Resource IDs: (117)
msgid ""
"Sub-string filter:\r\n"
"* Specify one or more strings, separated by spaces. They will be evaluated left to right.\r\n"
"* Put a - in front of a sub-string to exclude revisions that contain this sub-string.\r\n"
"* Put a + in front of a sub-string to include revisions that may not match the filter so far.\r\n"
"* Enclose strings that contain spaces etc. with \".\r\n"
"* Put a ! at the beginning of the line to invert the whole filter condition.\r\n"
"\r\n"
"Examples:\r\n"
"myname  2008    : my commits of 2008\r\n"
".h  -.cpp              : commits that changed headers but no implementations\r\n"
".doc +.xls 2010  : commits from 2010 with .doc or .xls files in it\r\n"
"\" \"                        : commits with spaces (ex. when searching in paths only)\r\n"
"-\"\"show all\"\"        : commits that don't contain the string \"show all\"\r\n"
"!myname  .cpp    : everything but my commits to .cpp files"
msgstr "子字串過濾條件:\r\n* 可指定一個以上以空白分隔的字串. 所有子字串都必須符合.\r\n* 在字串前加上 - 可以排除含有這個子字串的版本.\r\n* 在字串前加上 + 可以從尚未符合先前過濾條件的版本中繼續比對.\r\n* 請使用 \" 夾住包含空格的字串.\r\n* 在整行的最開頭加上 ! 可以逆轉整個過濾條件的設定.\r\n\r\n範例:\r\nmyname  2008    : 自己在 2008 年送交的版本.\r\n.h  -.cpp              : 有修改到 .h 檔但沒有修改 .cpp 檔的版本\r\n\" \"                        : 有空白的版本(例如搜尋路徑的時候).\r\n.doc +.xls 2010  : 2010年中包含有 .doc 或是 .xls 的版本\r\n-\"\"show all\"\"        : 不包含 '\"show all\"' 這個字串的版本.\r\n!myname  .cpp    : 除了自己送交並且有修改到 .cpp 檔以外的所有版本."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subversion"
msgstr "Subversion"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subversion configuration &file:"
msgstr "Subversion 設定檔(&F):"

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid ""
"Subversion encountered a serious problem.\n"
"Please take the time to report this on the Subversion mailing list\n"
"with as much information as possible about what\n"
"you were trying to do.\n"
"But please first search the mailing list archives for the error message\n"
"to avoid reporting the same problem repeatedly.\n"
"You can find the mailing list archives at\n"
"http://subversion.apache.org/mailing-lists.html\n"
"\n"
"Subversion encountered the problem in:\n"
"file %1!s!, line %2!ld!\n"
"expression = %3!s!\n"
"\n"
"you can copy the content of this dialog\n"
"to the clipboard using Ctrl-C."
msgstr "Subversion 發生嚴重錯誤.\n請回報至我們的郵件討論串, 並盡量提供您發生此問題時的詳細情況.\n但是請先搜尋郵件討論串以避免重複回報相同的問題.\n郵件討論串的內容全部保存於\nhttp://subversion.apache.org/mailing-lists.html\n\nSubversion 發生錯誤於:\n檔案 %1!s!, 第 %2!ld! 行\n運算式 %3!s!\n\n您可以利用 Ctrl-C 鍵將此對話方塊的內容複製到剪貼簿."

#. Resource IDs: (84)
msgid ""
"Subversion encountered a serious problem.\n"
"Please take the time to report this on the Subversion mailing list\n"
"with as much information as possible about what\n"
"you were trying to do.\n"
"But please first search the mailing list archives for the error message\n"
"to avoid reporting the same problem repeatedly.\n"
"You can find the mailing list archives at\n"
"http://subversion.apache.org/mailing-lists.html\n"
"\n"
"Subversion reported the following\n"
"(you can copy the content of this dialog\n"
"to the clipboard using Ctrl-C):"
msgstr "Subversion 發生嚴重錯誤.\n請回報至我們的郵件討論串, 並盡量提供您發生此問題時的詳細情況.\n但是請先搜尋郵件討論串以避免重複回報相同的問題.\n郵件討論串的內容全部保存於\nhttp://subversion.apache.org/mailing-lists.html\n\nSubversion 回報下列訊息\n(您可以利用 Ctrl-C 鍵將此對話方塊的內容複製到剪貼簿):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subversion passwor&d"
msgstr "Subversion 密碼(&D)"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Subversion reported an error while creating a repository!\n"
"Make sure the folder is empty and not write protected."
msgstr "Subversion 在建立檔案庫時回報錯誤!\n請確認目錄是空的並且沒有防寫保護."

#. Resource IDs: (15)
msgid "Subversion reported an error:"
msgstr "Subversion 回報了一個錯誤: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subversion server file:"
msgstr "Subversion 伺服器檔:"

#. Resource IDs: (1232)
msgid "Swit&ch working copy to new branch/tag"
msgstr "切換工作複本至新分支/標記(&C)"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Switch"
msgstr "切換"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Switch %1!s! to %2!s!, Revision %3!s!"
msgstr "切換 %1!s! 至 %2!s!, 版本 %3!s!"

#. Resource IDs: (1377)
msgid "Switch Depth"
msgstr "切換深度"

#. Resource IDs: (140)
msgid "Switch To Branch / Tag"
msgstr "切換至分支/標記"

#. Resource IDs: (620)
msgid "Switch back to parent"
msgstr "切換回上代"

#. Resource IDs: (3606)
msgid ""
"Switch back to the previous window pane\n"
"Previous Pane"
msgstr "切換回前一個視窗區塊\n前一區塊"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Switch between single and double pane view"
msgstr "切換單一或雙重檢視"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Switch between single and double pane view\n"
"Switch between single and double pane view"
msgstr "在單區塊與雙區塊檢視模式間切換\n切換單/雙區塊模式"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Switch left and right view"
msgstr "對調左右檢視"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Switch the contents of the left and right view\n"
"Switch left and right view"
msgstr "切換顯示在左半與右半的內容\n切換左右顯示"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Switch to the next document window"
msgstr "切換至下一個文件視窗"

#. Resource IDs: (3606)
msgid ""
"Switch to the next window pane\n"
"Next Pane"
msgstr "切換至下一個視窗區塊\n下一區塊"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Switch to the previous document window"
msgstr "切換至前一個文件視窗"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Switch working copy to another branch / tag"
msgstr "切換工作複本至其他分支/標記"

#. Resource IDs: (1479)
msgid "Switch:"
msgstr "切換:"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Switched"
msgstr "已切換"

#. Resource IDs: (325)
msgid "Switches the comparison left<->right"
msgstr "左右切換比對視窗"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "System &sounds"
msgstr "系統音效(&S)"

#. Resource IDs: (3857)
msgid ""
"System registry entries have been removed and the INI file (if any) was "
"deleted."
msgstr "系統登錄記錄及 INI 檔案(如果有) 移除完成."

#. Resource IDs: (7)
msgid "TORTOISEBLAME"
msgstr "TORTOISEBLAME"

#. Resource IDs: (7)
msgid "TORTOISEIDIFF"
msgstr "TORTOISEIDIFF"

#. Resource IDs: (16970)
msgid "Tab Placeholder"
msgstr "分隔線"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tab size:"
msgstr "Tab 寬度:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tag nodes"
msgstr "標記節點"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Target folder is not empty"
msgstr "目標目錄已有內容"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Tasks"
msgstr "工作"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Tasks Pane"
msgstr "工作面板"

#. Resource IDs: (219)
msgid "Test Only"
msgstr "僅測試"

#. Resource IDs: (590)
msgid "Test the regex strings"
msgstr "測試正規表示式"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Text Status:"
msgstr "文字狀態:"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Text status"
msgstr "文字狀態"

#. Resource IDs: (120)
msgid ""
"The changes will be applied to your working copy with a reverse merge "
"operation. The repository won't be affected. You can review the changes "
"before you commit them."
msgstr "變更將會以反向合併的方式套用至工作複本. 檔案庫不會受到影響. 你可以在送交之前先檢查變更."

#. Resource IDs: (63)
msgid "The chunk size did not match the number of added/removed lines!"
msgstr "區塊大小與加入/移除的行數不符!"

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"The color of creation, copy and rename nodes of tags will be shifted towards"
" yellow."
msgstr "用於建立, 複製, 以及重新命名 tag 節點的顏色會向黃色調整."

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"The color of creation, copy and rename nodes of the trunk will be shifted "
"towards green."
msgstr "用於建立, 複製, 以及重新命名 trunk 節點的顏色會向綠色調整."

#. Resource IDs: (197)
msgid "The default URL to checkout from if nothing else is specified"
msgstr "未指定 URL 時預設的取出 URL"

#. Resource IDs: (196)
msgid "The default path to checkout to if nothing else is specified"
msgstr "未指定路徑時的預設取出路徑"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid ""
"The depth of this commit is \"%s\", but copies are always performed "
"recursively in the repository."
msgstr "送交的層數是 '%s', 但是複製作業在檔案庫中必定包含所有子項目."

#. Resource IDs: (68)
#, c-format
msgid ""
"The diffing engine aborted because of an error:\n"
"%s"
msgstr "差異比對引擎停止, 錯誤:\n%s"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid "The file %s does not exist!"
msgstr "檔案 %s 不存在!"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid "The file %s was not found in the patch file!"
msgstr "補綴檔中找不到檔案: %s!"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"The file \n"
"%s\n"
"is empty.\n"
"Do you want to remove the file?"
msgstr "檔案 \n%s\n是空的.\n是否確定要刪除?"

#. Resource IDs: (69)
msgid "The file is too big"
msgstr "檔案過大."

#. Resource IDs: (3857)
msgid "The file is too large to open."
msgstr "檔案過大, 無法開啟."

#. Resource IDs: (291)
#, c-format
msgid ""
"The file or directory \"%s\" already exists at the drop location! You have "
"to remove it first before you can add an external there with the same name."
msgstr "目錄或檔案 \"%s\" 已經存在了! 請先刪除之後才能加入同名的外部連結."

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid ""
"The file\n"
"%s\n"
"already exists! Do you want to overwrite it?"
msgstr "檔案 \n%s\n 已存在! 是否要覆寫?"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"The file\n"
"%s\n"
"is not a valid text file!"
msgstr "%s\n不是正確的\n文字檔！"

#. Resource IDs: (99)
#, c-format
msgid ""
"The folder\n"
"%s\n"
"already exists!"
msgstr "目的目錄\n%s\n已經存在!"

#. Resource IDs: (170)
msgid "The hook script executed successfully"
msgstr "掛勾指令檔執行成功"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"The hook script returned an error:\n"
"%s"
msgstr "掛勾指令檔傳回錯誤:\n%s"

#. Resource IDs: (84)
msgid "The hook script was not approved to run"
msgstr "尚未許可掛勾指令檔執行"

#. Resource IDs: (7)
msgid "The image can not be shown."
msgstr "無法顯示圖片"

#. Resource IDs: (63)
msgid ""
"The issue-tracker provider could not be created. Please check that it is "
"installed correctly."
msgstr "無法成功建立問題追踪提供者. 請檢查是否有正確安裝."

#. Resource IDs: (64)
msgid "The issue-tracker provider was unable to validate the parameter string"
msgstr "問題追踪程式提供者無法檢驗參數的正確性"

#. Resource IDs: (597)
#, c-format
msgid "The item '%s' has property conflicts:"
msgstr "項目 '%s' 有以下的屬性衝突:"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to add the directory '%s'"
msgstr "前一個合併動作試圖加入目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to add the file '%s'"
msgstr "前一個合併動作試圖加入檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid ""
"The last merge operation tried to delete/move/rename the directory '%s'"
msgstr "前一個合併動作試圖刪除/移動/重新命名目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to delete/move/rename the file '%s'"
msgstr "前一個合併動作試圖刪除/移動/重新命名檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to modify the directory '%s'"
msgstr "前一個合併動作試圖修改目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to modify the file '%s'"
msgstr "前一個合併動作試圖修改檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to replace the directory '%s'"
msgstr "前一個合併動作試圖取代目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to replace the file '%s'"
msgstr "前一個合併動作試圖取代檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to add the directory '%s'"
msgstr "前一個切換動作試圖加入目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to add the file '%s'"
msgstr "前一個切換動作試圖加入檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid ""
"The last switch operation tried to delete/move/rename the directory '%s'"
msgstr "前一個切換動作試圖刪除/移動/重新命名目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to delete/move/rename the file '%s'"
msgstr "前一個切換動作試圖刪除/移動/重新命名檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to modify the directory '%s'"
msgstr "前一個切換動作試圖修改目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to modify the file '%s'"
msgstr "前一個切換動作試圖修改檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to replace the directory '%s'"
msgstr "前一個切換動作試圖取代目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to replace the file '%s'"
msgstr "前一個切換動作試圖取代檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to add the directory '%s'"
msgstr "前一個更新動作試圖新增目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to add the file '%s'"
msgstr "前一個更新動作試圖新增檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid ""
"The last update operation tried to delete/move/rename the directory '%s'"
msgstr "前一個更新動作試圖刪除/移動/重新命名目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to delete/move/rename the file '%s'"
msgstr "前一個更新動作試圖刪除/移動/重新命名檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to modify the directory '%s'"
msgstr "前一個更新動作試圖修改目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to modify the file '%s'"
msgstr "前一個更新動作試圖修改檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to replace the directory '%s'"
msgstr "前一個更新動作試圖取代目錄 '%s'"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to replace the file '%s'"
msgstr "前一個更新動作試圖取代檔案 '%s'"

#. Resource IDs: (63)
#, c-format
msgid "The line '====' was expected in line %d !"
msgstr "'====' 行應該出現在第 %d 行!"

#. Resource IDs: (63)
msgid ""
"The line 'Index: ' was not found!\n"
"Either this is not a diff file or the diff is empty."
msgstr "找不到 'Index: ' 行!\n這可能不是差異檔, 或是沒有差異."

#. Resource IDs: (63)
#, c-format
msgid "The line indicating the new file was expected in line %d !"
msgstr "新檔案的標示行應該位於第 %d 行!"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid "The line number must be in between %d and %d"
msgstr "行號必須在 %d 到 %d 之間"

#. Resource IDs: (251)
msgid "The lock has already been broken from another working copy"
msgstr "鎖定已被另一份工作複本破壞"

#. Resource IDs: (198)
msgid ""
"The maximum number of action log lines to keep.\n"
"Any lines added over this limit will remove the oldest lines from the file."
msgstr "動作記錄的最大保留行數.\n超過上限的時候會從最舊的開始移除."

#. Resource IDs: (220)
msgid "The operation failed."
msgstr "操作失敗."

#. Resource IDs: (74)
msgid ""
"The parameters '/path' and '/pathfile' are mutually exclusive.\n"
"You must only specify one of them."
msgstr "參數 '/path' 和 '/pathfile' 不能同時使用.\n請指定其中一個."

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid ""
"The patch seems outdated! The file line\n"
"%1!s!\n"
"and the patchline\n"
"%2!s!\n"
"do not match!"
msgstr "補綴檔似乎過舊! 檔案中的\n%1!s!\n 行與補綴檔中的\n%2!s!\n行不符合!"

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"The path/URL '%s' seems to be illegal on Windows!\n"
"You can try it anyway, but you might get an error later."
msgstr "路徑/URL '%s' 在 Windows 上不正確!\n可以強制使用不過之後可能會發生錯誤."

#. Resource IDs: (88)
msgid ""
"The path/URL you've entered seems to be illegal on Windows!\n"
"You can try it anyway, but you might get an error later.\n"
"\n"
"A valid path on windows must not contain '<>|\"?*:' or one of the following device names:\n"
"com1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$\n"
"\n"
"Do you want to proceed anyway?"
msgstr "您輸入的路徑或 URL 在 Windows 上有錯誤!\n您可以照用, 但之後可能發生問題.\n\n檔案名稱中不可以包含下列字元 '<>|\"?*:' 或是下列的裝置名稱:\ncom1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$\n\n是否確定要繼續?"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"The path\n"
"%1!s!\n"
"seems not to match the paths in the patchfile.\n"
"But TortoiseMerge found the path\n"
"%2!s!\n"
"matches it better. Do you want to use the suggested path instead?"
msgstr "路徑\n%1!s!\n與補綴檔中的路徑不相符.\nTortoiseMerge 找到了\n%2!s!\n可能是正確的路徑. 是否要改用找到的路徑?"

#. Resource IDs: (84)
msgid ""
"The regular expression is invalid!\n"
"Please enter a valid regular expression."
msgstr "正規表示式有錯誤!\n請輸入正確的正規表示式."

#. Resource IDs: (80, 65535)
msgid ""
"The repository was successfully created.\n"
"Do you want to create the default folder structure (trunk/branches/tags) now?"
msgstr "已成功建立檔案庫.\n是否要為您建立預設的目錄結構(trunk/branches/tags)?"

#. Resource IDs: (616)
#, c-format
msgid ""
"The returned error was:\n"
"%s"
msgstr "回傳的錯誤值是:\n%s"

#. Resource IDs: (78)
msgid ""
"The selected file appears to still have one or more conflict markers in it.\n"
"Are you sure you want to mark the file resolved?"
msgstr "選擇的檔案尚有一個以上的衝突標記.\n您確定要將之視為已消除?"

#. Resource IDs: (147)
msgid "The target already exists."
msgstr "目標已經存在."

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid ""
"The target file\n"
"%s\n"
" already exists.\n"
"Do you want to replace the file?"
msgstr "目標檔案 \n%s\n 已存在.\n是否要取代它?"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid ""
"The target folder \n"
"%s\n"
"is not empty!\n"
"Are you sure you want to checkout/export into that folder?"
msgstr "目標目錄\n%s\n有其它檔案!\n是否確定要取出/匯出檔案至該目錄?"

#. Resource IDs: (279)
msgid "The target has local modifications"
msgstr "目標有本地變更."

#. Resource IDs: (279)
#, c-format
msgid ""
"The target working copy '%s' has local modifications. It is recommended to "
"commit those changes first before merging new changes."
msgstr "目標工作目錄 '%s' 已有本地變更. 建議先送交變更之後再進行合併作業."

#. Resource IDs: (279)
msgid "The target working copy has local modifications!"
msgstr "目標工作複本含有本地變更!"

#. Resource IDs: (101)
msgid ""
"The text is identical, but the files do not match!\r\n"
"The following differences were found:"
msgstr "內文是相同的, 但檔案並不完全相符!\n找到以下的差異:"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"The time in seconds after which the parsing of the selected files stops.\r\n"
"A lower value will make the auto-completion list available sooner,\r\n"
"but maybe not scan all files."
msgstr "處理選定檔案的時間上限(單位是秒).\r\n設定較低的值能讓自動完成列表較快出現,\r\n但不一定來得及處理完全部檔案."

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"The two selected URL's are not created from the same root.\n"
"It's not possible to show the log messages between them!"
msgstr "選擇的兩個 URL 不是由同樣的來源建立的.\n無法顯示兩者之間的記錄訊息."

#. Resource IDs: (16)
msgid "The user who did the last commit"
msgstr "上次送交的使用者"

#. Resource IDs: (16)
msgid "The user who owns the lock of the file"
msgstr "檔案鎖定持有人"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Their file:"
msgstr "遠端檔案:"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Theirs"
msgstr "對方的"

#. Resource IDs: (169)
msgid ""
"There are changes or unversioned items inside one or more directories which you have included with svn:externals.\n"
"Those files are not listed for commit. You need to commit those files separately."
msgstr "以 svn:externals 指定的目錄中有異動或是未納入版本控制的檔案.\n那些檔案不會列在送交列表中, 您必須自行送交那些檔案."

#. Resource IDs: (200)
#, c-format
msgid ""
"There are currently %d overlay handlers installed besides the ones Tortoise "
"uses."
msgstr "包含 Tortoise 在內，目前共有 %d 個覆蓋圖示處理程式"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"There are more editable views.\n"
"What view do you want to save?"
msgstr "尚有可編輯的視窗.\n您要儲存那一側的視窗?"

#. Resource IDs: (64)
msgid "There are no issue-tracker providers available."
msgstr "目前沒有可用的問題追踪程式提供者."

#. Resource IDs: (66)
#, c-format
msgid ""
"There are still unresolved conflicts in line %d!\n"
"You should resolve those conflicts first before saving.\n"
"Do you want to save the file with the conflicts still there?\n"
"If you click YES, then you have to manually resolve the conflicts in another editor!"
msgstr "%d 行還有尚未處理的衝突!\n請在儲存之前先消除它們.\n是否確定要在還有衝突時儲存檔案?\n如果您選擇 \"是\", 之後必須自行在其它編輯器中處理衝突!"

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"There are unsaved modifications!\n"
"Do you want to save your changes?"
msgstr "還有尚未儲存的變更!\n是否要儲存您所做的異動?"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"There has been a problem contacting the server.\n"
"Do you want to see the cached data instead?\n"
"\n"
"Please understand that the cached data may be outdated,\n"
"incomplete or even misleading due to incomplete history data."
msgstr "連接至伺服器時發生問題.\n是否要改用快取中的資料?\n\n請注意: 快取中的資料可能已經過期,\n不完整, 或是因資料不完整而造成誤解."

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"There is nothing to add. All the files and folders are either under version "
"control or have been ignored using the svn:ignore property or the global "
"ignore configuration setting."
msgstr "沒有可以新增的項目. 所有的檔案和目錄都已經在版本控制之下, 或是被 svn:ignore 屬性或 TSVN 的全體除外設定排除在外."

#. Resource IDs: (64)
msgid "There's already a plugin configured for this path"
msgstr "在此路徑上已經設定過附加元件."

#. Resource IDs: (83)
msgid "There's nothing to unlock. No file has a lock in this working copy."
msgstr "目前工作複本中沒有需要解鎖的檔案. "

#. Resource IDs: (188)
msgid "Thesaurus"
msgstr "倉庫"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"These are more recently saved than the currently open documents and contain "
"changes that were made before the application closed."
msgstr "這些是比目前版本還要更新的儲存檔, 並含有程式關閉前留下的變更."

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"This commit is not recursive, and there are moved/renamed/copied folders "
"selected for commit. Such moves/renames are always performed recursively in "
"the repository. Do you want to commit anyway?"
msgstr "送交動作不包含所有子目錄, 而且有移動/更名/複製過的目錄列在此次送交當中. 這些動作會自動包含子目錄進行. 確定要送交嗎?"

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"This error was generated by a custom hook script on the Subversion server.\n"
"Please contact your server administrator for help with resolving this issue."
msgstr "Subversion 伺服器上的自訂掛勾指令檔發生錯誤.\n請向您的伺服器管理員洽詢如何解決問題."

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"This error was generated by a custom post-commit hook script on the Subversion server.\n"
"Please contact your server administrator for help with resolving this issue."
msgstr "Subversion 伺服器上的自訂送交後掛勾指令檔發生錯誤.\n請向您的伺服器管理員洽詢如何解決問題."

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"This error was generated by a custom post-lock hook script on the Subversion server.\n"
"Please contact your server administrator for help with resolving this issue."
msgstr "Subversion 伺服器上的自訂鎖定後掛勾指令檔發生錯誤.\n請向您的伺服器管理員洽詢如何解決問題."

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"This error was generated by a custom post-unlock hook script on the Subversion server.\n"
"Please contact your server administrator for help with resolving this issue."
msgstr "Subversion 伺服器上的自訂解鎖後掛勾指令檔發生錯誤.\n請向您的伺服器管理員洽詢如何解決問題."

#. Resource IDs: (84)
msgid "This file already exists!"
msgstr "檔案已經存在!"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"This is not a valid URL.\n"
"Please enter an URL here."
msgstr "URL 錯誤.\n請輸入正確的 URL."

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"This is not a valid path!\n"
"A valid path must not contain '<>|\"?*:' or one of the following device names:\n"
"com1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$"
msgstr "路徑錯誤!\n正確的路徑不可以包含'<>|\"?*:' 或是下列的裝置名:\ncom1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$"

#. Resource IDs: (594)
msgid ""
"This method covers the case when you have made one or more revisions to a "
"branch (or to the trunk) and you want to port those changes across to a "
"different branch."
msgstr "這個方式用在對一個分支(或trunk)建立了一個以上的版本, 而您想要從不同的分支合併變更時."

#. Resource IDs: (594)
msgid ""
"This method covers the case when you want to merge the differences of two "
"different branches into your working copy."
msgstr "這個功能包含了 \"想要合併不同分支中的差異至工作複本\" 的情況."

#. Resource IDs: (1532)
msgid ""
"This product includes software developed by the OpenSSL Project for use in "
"the OpenSSL Toolkit (http://www.openssl.org/)"
msgstr "本產品包含由 OpenSSL 計劃所開發的軟體. 使用 OpenSSL Toolkit (http://www.openssl.org/)"

#. Resource IDs: (1531)
msgid ""
"This product includes software from Apache™ Subversion® "
"(http://subversion.apache.org)"
msgstr "這產品包含來自 Apache (TM) Subversion (R) 的軟體 (http://subversion.apache.org)"

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid ""
"This program is linked to the missing export %s in the file %s. This machine"
" may have an incompatible version of %s."
msgstr "找不到本程式連結的 %s (包含於 %s). 可能安裝了不相容版本的 %s."

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid "This program requires the file %s, which was not found on this system."
msgstr "系統中找不到本程式需要的 %s."

#. Resource IDs: (15)
msgid "This property is only allowed on folders, not files."
msgstr "這個屬性只能設定在目錄上, 不能用在檔案上."

#. Resource IDs: (15)
msgid "This property must not have multiple lines. Only one line is allowed."
msgstr "這個屬性不能有分行. 只能輸入單行資料."

#. Resource IDs: (1016)
msgid ""
"This will delete the record of commands you've used in this application and "
"restore the default set of visible commands to the menus and toolbars. It "
"will not undo any explicit customizations. Are you sure you want to do this?"
msgstr "這個動作會刪除您在本程式中的所有命令記錄, 並將所有選單和工具列設為預設值. 它不會消除任何外部設定值. 是否確定要繼續?"

#. Resource IDs: (99)
msgid ""
"This will upgrade your working copy to the new 1.8 format and make it "
"unusable for older clients."
msgstr "升級您的工作複本至新的 1.8 版格式並使舊版軟體無法存取."

#. Resource IDs: (363)
#, c-format
msgid ""
"This working copy has a client-side hook script configured. Do you want this script to run?\n"
"The command line to run is:\n"
"%s"
msgstr "目前有用戶端掛勾指令設定在工作複本上. 要執行掛勾指令檔嗎?\n將會執行命令:\n%s"

#. Resource IDs: (16928)
msgid "Tile &Vertically"
msgstr "垂直排列(&V)"

#. Resource IDs: (16924)
msgid "Tile Hori&zontally"
msgstr "水平排列(&Z)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Timeouts"
msgstr "暫停"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tip"
msgstr "小技巧"

#. Resource IDs: (224)
msgid ""
"To commit recursively and work around this error,\n"
"make sure that all child items of a checked folder\n"
"are also checked in the commit dialog.\n"
"Otherwise, TortoiseSVN must do a non-recursive commit\n"
"which does not allow directory deletion."
msgstr "如果您要送交所有子項目並避免此錯誤,\n請確定選定目錄下的所有檔案及目錄\n在送交視窗中全部都有勾選.\n否則 TortoiseSVN 將會進行不含子項目的送交,\n也不允許刪除目錄."

#. Resource IDs: (284)
msgid ""
"To steal the lock, right-click on the parent folder of this item and select 'Get Lock' from the context menu.\n"
"This will bring up the locking dialog where you can enforce the lock, i.e., 'steal' it from the one currently holding it."
msgstr "想要取得別人的鎖定, 請在目標檔案的上層目錄上按右鍵, 並從選單中選擇 '取得鎖定'.\n出現的視窗中會有強制取得鎖定的功能, 也就是從目前持有鎖定的人手上 '竊取' 過來."

#. Resource IDs: (1201, 65535)
msgid "To:"
msgstr "到:"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Toggle One/Two Pages display\n"
"Toggle One/Two Pages display"
msgstr "切換單/雙頁顯示\n切換單/雙頁顯示"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Toolbar"
msgstr "工具列"

#. Resource IDs: (16130)
msgid "Toolbar Name"
msgstr "工具列名稱"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Toolbar Options"
msgstr "工具列選項"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Toolbar internal error. Please contact your application vendor."
msgstr "工具列內部錯誤. 請聯絡應用程式開發者."

#. Resource IDs: (16105)
msgid "Toolbars"
msgstr "工具列"

#. Resource IDs: (16928)
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tools:"
msgstr "工具:"

#. Resource IDs: (7, 244)
msgid "TortoiseBlame"
msgstr "TortoiseBlame"

#. Resource IDs: (13)
msgid ""
"TortoiseBlame should not be started directly! Use\n"
"TortoiseProc.exe /command:blame /path:\"path\\to\\file\"\n"
"instead.\n"
"\n"
"TortoiseBlame.exe blamefile [logfile [viewtitle]] [/line:linenumber] [/path:originalpath] [/pegrev:peg] [/revrange:text] [/ignoreeol] [/ignorespaces] [/ignoreallspaces]"
msgstr "請勿直接執行 TortoiseBlame! 請使用\nTortoiseProc.exe /command:blame /path:\"檔案路徑\".\n\nTortoiseBlame.exe blamefile [logfile [viewtitle]] [/line:linenumber] [/path:originalpath] [/pegrev:peg] [/revrange:text] [/ignoreeol] [/ignorespaces] [/ignoreallspaces]"

#. Resource IDs: (7, 153)
msgid "TortoiseIDiff"
msgstr "TortoiseIDiff"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "TortoiseIDiff - An image diff tool, part of TortoiseSVN"
msgstr "TortoiseIDiff - 影像差異比對工具, 屬於 TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (7)
msgid ""
"TortoiseIDiff: the image diff viewer for TortoiseSVN\n"
"\n"
"Available command line parameters are:\n"
"/left:\"path to left picture\"\n"
"/lefttitle:\"title to show for the left picture\"\n"
"/right:\"path to right picture\"\n"
"/righttitle:\"title to show for the right picture\"\n"
"/overlay\t\tto enable overlay mode\n"
"/fit\t\tto fit the images sizes\n"
"/showinfo\t\tto show the image info boxes"
msgstr "TortoiseIDiff: TortoiseSVN 的檔案差異比對工具\n\n以下是可用的命令列參數:\n/left:\"左方檔案的路徑\"\n/lefttitle:\"左方視窗的標題\"\n/right:\"右方檔案的路徑\"\n/righttitle:\"右方視窗的標題\"\n/overlay\t\t啟用覆蓋模式\n/fit\t\t符合影像大小\n/showinfo\t\t顯示影像資訊"

#. Resource IDs: (7, 80, 130, 3585)
msgid "TortoiseMerge"
msgstr "TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid "TortoiseMerge %d.%d.%d, Build %d - %s, %s"
msgstr "TortoiseMerge %d.%d.%d, 組建 %d - %s, %s"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseMerge %d.%d.%d, Build %d - %s, %s\r\n"
"libsvn_diff %d.%d.%d, %s\r\n"
"apr %d.%d.%d\r\n"
"apr-util %d.%d.%d"
msgstr "TortoiseMerge %d.%d.%d, 組建 %d - %s, %s\nlibsvn_diff %d.%d.%d, %s\napr %d.%d.%d\napr-util %d.%d.%d"

#. Resource IDs: (80, 65535)
msgid "TortoiseSVN"
msgstr "TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseSVN %d.%d.%d, Build %d - %s, %s\r\n"
"Subversion %d.%d.%d, %s\r\n"
"apr %d.%d.%d\r\n"
"apr-util %d.%d.%d\r\n"
"serf %d.%d.%d\r\n"
"%s\r\n"
"zlib %s\r\n"
"SQLite %s"
msgstr "TortoiseSVN %d.%d.%d, 組建 %d - %s, %s\nSubversion %d.%d.%d, %s\napr %d.%d.%d\napr-util %d.%d.%d\nserf %d.%d.%d\n%s\nzlib %s\nSQLite %s"

#. Resource IDs: (281)
msgid "TortoiseSVN auto commit: changed externals to fixed revision."
msgstr "TortoiseSVN 自動送交:已變更外部連結至固定版本."

#. Resource IDs: (507)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseSVN detected a serious slowdown when moving %1!ld! items to the recycle bin. The recycle bin currently contains %2!ld! items, which most likely is the reason for this slowdown.\n"
"To fix this, you should empty the recycle bin now."
msgstr "TortoiseSVN 在移動 %1!ld! 個項目至資源回收筒時發生嚴重延遲. 資源回收筒目前有 %2!ld! 個項目, 這可能是產生延遲的原因.\n建議您立刻清空資源回收筒修正此問題."

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseSVN has detected similar filenames. Do you want the files:%s\n"
"to be renamed too?"
msgstr "TortoiseSVN 偵測到類似的檔名. 是否要一起變更 %s\n的名稱?"

#. Resource IDs: (145)
msgid ""
"TortoiseSVN is a shell extension.\n"
"That means it is integrated into the Windows explorer.\n"
"To use TortoiseSVN please open the explorer and right-click on any folder you like\n"
"to bring up the context menu where you will find all TortoiseSVN commands.\n"
"And read the manual!"
msgstr "TortoiseSVN 是 shell 延伸程式.\n它與 Windows 檔案總管整合.\n要使用 TortoiseSVN 請從檔案總管中右鍵點擊任何目錄\n以帶出快顯式選單. 從那裡就可以找到所有 TortoiseSVN 的指令\n並請閱讀說明書!"

#. Resource IDs: (200)
#, c-format
msgid "TortoiseSVN will not show the following overlays: %s"
msgstr "TortoiseSVN 不再顯示以下覆蓋圖示: %s"

#. Resource IDs: (1162)
msgid "Total commits analyzed:"
msgstr "總分析送交記錄:"

#. Resource IDs: (1163)
msgid "Total file changes:"
msgstr "總檔案變更:"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Total number of changes over all cached revisions"
msgstr "所有快取中版本的變更總數"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Total number of merged revisions"
msgstr "合併的版本總數"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Total number of user revision properties"
msgstr "用戶版本屬性總數"

#. Resource IDs: (32821)
msgid "Tr&ee stripes"
msgstr "樹條紋(&E)"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "Transferring at %s"
msgstr "傳輸中: %s"

#. Resource IDs: (32816)
msgid "Transparent &color..."
msgstr "透明色(&C)..."

#. Resource IDs: (264)
msgid "Tree conflict"
msgstr "目錄樹衝突"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Tree merge"
msgstr "合併版本樹"

#. Resource IDs: (501)
msgid "Trim right"
msgstr "切齊右側"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Trunk nodes"
msgstr "Trunk 節點"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Try a 'Cleanup'. If that doesn't work you need to do a fresh checkout."
msgstr "試試 '清理'. 如果它沒有效, 您需要重新取出檔案."

#. Resource IDs: (10)
msgid "Tweak TortoiseSVN"
msgstr "調校 TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (1071)
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. Resource IDs: (1436)
msgid "U&pdate"
msgstr "更新(&P)"

#. Resource IDs: (164, 207, 1594)
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. Resource IDs: (1272)
msgid "URL history"
msgstr "URL 歷程"

#. Resource IDs: (12)
msgid "URL of Subversion items"
msgstr "Subversion 項目的 URL"

#. Resource IDs: (1491)
msgid "URL to merge &from"
msgstr "合併來源的 URL(&F)"

#. Resource IDs: (144, 11023, 65535)
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#. Resource IDs: (75)
msgid "URL: "
msgstr "URL: "

#. Resource IDs: (1209)
msgid "Un&modified"
msgstr "無變更(&M)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Un&versioned"
msgstr "無版本控制(&V)"

#. Resource IDs: (220)
#, c-format
msgid ""
"Unable to determine merge source for\n"
"%s\n"
"Please use the main merge dialog."
msgstr "無法判斷合併來源:\n%s\n請使用完整的合併視窗."

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Unable to load mail system support."
msgstr "無法載入郵件系統功能."

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to process command, server busy."
msgstr "伺服器忙碌中, 無法處理命令."

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Unable to read from %1, it is opened by someone else."
msgstr "無法讀取 %1, 因為另外有人開啟."

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to read write-only property."
msgstr "無法讀取唯寫屬性."

#. Resource IDs: (119)
msgid ""
"Unable to reconstruct working copy path!\n"
"This can happen if the file has been renamed.\n"
"Please start the log dialog on this specific file alone and then revert the changes\n"
"from the top pane in the log dialog."
msgstr "無法重建工作複本路徑!\n如果檔案名稱有變動, 可能造成這個問題.\n請對特定檔案查詢記錄, 並從記錄視窗上方將變更復原."

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to write read-only property."
msgstr "無法寫入唯讀屬性."

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Unable to write to %1, it is read-only or opened by someone else."
msgstr "無法寫入 %1, 它可能被設為唯讀或另有人開啟."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Unchanged node"
msgstr "無變更的節點"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Uncheck"
msgstr "取消勾選"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#. Resource IDs: (1069)
#, c-format
msgid "Undo %d Actions"
msgstr "復原 %d 個動作"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Undo 1 Action"
msgstr "復原 1 個動作"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Undo Add..."
msgstr "取消加入..."

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Undo the last modifications\n"
"Undo"
msgstr "復原最近一次變更\n復原"

#. Resource IDs: (3859)
msgid "Unexpected file format."
msgstr "預期外的檔案格式."

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Unfold"
msgstr "展開"

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Unformatted Text\n"
"text without any formatting"
msgstr "無格式文字\n沒有設定格式的文字"

#. Resource IDs: (274, 32786)
msgid "Unified &diff of HEAD revisions"
msgstr "與最新版本的單一差異檔(&D)"

#. Resource IDs: (18)
msgid "Unified Diff"
msgstr "單一差異檔"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Unknown certificate issuer.\n"
"  Fingerprint: %1!s!\n"
"  Distinguished name: %2!s!"
msgstr "不明的憑證發行人.\n  指紋: %1!s!\n  識別名稱: %2!s!"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Unknown depth"
msgstr "不明層數"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Unknown failure in SVN::List"
msgstr "SVN::List 發生不明錯誤"

#. Resource IDs: (221, 230, 242)
msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

#. Resource IDs: (264)
msgid "Unlock failed"
msgstr "解鎖失敗"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Unlocked"
msgstr "未鎖定"

#. Resource IDs: (252)
msgid "Unmark this change"
msgstr ""

#. Resource IDs: (590)
msgid "Unrecognized or invalid property file format!"
msgstr "屬性檔案格式無法辨識或錯誤！"

#. Resource IDs: (315)
msgid "Unresolved conflicts!"
msgstr "未消除的衝突！"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Unused log caches will only be removed if the respective\n"
"file is smaller than the given size in kBytes."
msgstr "未使用的記錄訊息快取只會在相關的檔案小於\n指定的大小時被移除, 單位是 kBytes."

#. Resource IDs: (146)
msgid "Unversion"
msgstr "清除版本控制"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Unversion and add to &ignore list"
msgstr "取消版本控制並加入忽略列表(&I)"

#. Resource IDs: (100)
msgid "Unversion working copy"
msgstr "移除工作複本的版本控制"

#. Resource IDs: (1462)
msgid "Unversioned"
msgstr "無版本控制"

#. Resource IDs: (1313)
msgid "Unversioned files mark parent folder as modified"
msgstr "含有無版本控制的檔案時, 上層目錄顯示為異動"

#. Resource IDs: (286)
#, c-format
msgid "Unversioning %1!s!"
msgstr "正在清除 %1!s! 的版本控制資訊"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Up one folder"
msgstr "往上一層目錄"

#. Resource IDs: (77, 152, 230)
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Resource IDs: (1377)
msgid "Update Depth"
msgstr "更新深度"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Update WC to revision"
msgstr "更新工作複本至版本"

#. Resource IDs: (291)
msgid "Update externals"
msgstr "更新外部連結"

#. Resource IDs: (93)
msgid ""
"Update\n"
"Update the file and try locking again."
msgstr "更新\n更新檔案之後重新嘗試鎖定."

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Update\n"
"Update the working copy and reopen the commit dialog to try again."
msgstr "更新\n更新工作複本之後再重新進行送交."

#. Resource IDs: (291)
msgid ""
"Update\n"
"Update to the HEAD revision"
msgstr "更新\n更新至最新版本"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Updates the working copy to a specific revision"
msgstr "更新工作複本至指定的版本"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Updates the working copy to the current revision"
msgstr "更新工作複本至目前的版本"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#. Resource IDs: (3849)
msgid "Updating ActiveX objects"
msgstr "正在更新 ActiveX 物件"

#. Resource IDs: (283)
msgid "Updating and retrying the lock..."
msgstr "更新並重試鎖定中..."

#. Resource IDs: (199)
msgid "Updating log cache"
msgstr "正在更新記錄訊息快取"

#. Resource IDs: (99)
msgid ""
"Upgrade the working copy\n"
"to the new 1.8 format."
msgstr "升級工作複本\n至 1.8 版格式"

#. Resource IDs: (15, 99)
msgid "Upgrade working copy"
msgstr "升級工作複本"

#. Resource IDs: (99)
#, c-format
msgid "Upgrading '%1!s!'"
msgstr "正在升級 '%1!s!'"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Urls"
msgstr "URL"

#. Resource IDs: (16530)
msgid "Use &Default Image: "
msgstr "使用預設影像(&D):"

#. Resource IDs: (1024)
msgid "Use &one-pane view as default for 2-file diff"
msgstr "雙檔案比較時, 預設使用單區檢視(&O)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use &other text block"
msgstr "使用其它區塊(&O)"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Use &text viewer to view blames"
msgstr "使用文字編輯器檢視追溯(&T)"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Use '*' as a wildcard character when specifying an exception.\r\n"
"To separate multiple exceptions, use commas (',').\r\n"
"Example: *.mylan.com, *.company.com"
msgstr "可以用 '*' 做為指定例外的萬用字元. \r\n用逗號 (',') 分隔多筆例外資料.\r\n例如: *.mylan.com, *.company.com"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'mine' text block"
msgstr "使用本地端文字區塊"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'mine' text block then 'theirs'"
msgstr "先套用本地再套用遠端的文字區塊"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'theirs' text block"
msgstr "使用遠端的文字區塊"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'theirs' text block then 'mine'"
msgstr "先套用遠端再套用本地的文字區塊"

#. Resource IDs: (1538)
msgid "Use Aero dialogs"
msgstr "使用 Aero 風格半透明視窗"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "Use Ribbons"
msgstr "使用功能區"

#. Resource IDs: (1230)
msgid "Use URL of &WC as the default \"From:\" URL"
msgstr "使用工作複本的 URL 做為預設的來源URL(&W)"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Use Unified Diff from &clipboard"
msgstr "使用剪貼簿中的單一差異檔(&C)"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use all content from the left view\n"
"Use left file"
msgstr "使用左方視窗的全部內容\n使用左方檔案"

#. Resource IDs: (32857)
msgid "Use block from left before right"
msgstr "先使用左方區塊再使用右方"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use block from left view before block from right view\n"
"Use block from left before right"
msgstr "先使用左方視窗的文字區塊再使用右方視窗的文字區塊\n先使用左方區塊再使用右方"

#. Resource IDs: (32859)
msgid "Use block from right before left"
msgstr "先使用右方區塊再使用左方"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use block from right view before block from left view\n"
"Use block from right before left"
msgstr "先使用右方視窗的文字區塊再使用左方視窗的文字區塊\n先使用右方區塊再使用左方"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use both text blocks (this one first)"
msgstr "使用兩個文字區域(先使用本區塊)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use both text blocks (this one last)"
msgstr "使用兩個文字區塊(最後使用本區塊)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use left block"
msgstr " 使用左方區塊"

#. Resource IDs: (32856)
msgid "Use left file"
msgstr "使用左方檔案"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "Use recycle bin when reverting"
msgstr "復原時使用資源回收筒"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Use regular expression"
msgstr "使用正規表示式"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use right block"
msgstr "使用右方區塊"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use spaces"
msgstr "轉換為空白"

#. Resource IDs: (1426)
msgid "Use system locale for date/time"
msgstr "使用系統語系表示日期/時間"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from '&mine'"
msgstr "使用本地(&mime)的文字區塊"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from '&theirs'"
msgstr "使用遠端(&theirs)的文字區塊"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from 'm&ine' before 'theirs'"
msgstr "優先使用本地(m&ine)的而非遠端的文字區塊"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'mine' before 'theirs'\n"
"Use 'mine' text block then 'theirs'"
msgstr "先套用本地再套用遠端的文字區塊\n先本地後遠端"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'mine'\n"
"Use 'mine' text block"
msgstr "套用本地的文字區塊\n套用本地文字區塊"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from 't&heirs' before 'mine'"
msgstr "優先使用遠端(t&heirs)的而非本地的文字區塊"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'theirs' before 'mine'\n"
"Use 'theirs' text block then 'mine'"
msgstr "先套用遠端再套用本地的文字區塊\n先遠端後本地"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'theirs'\n"
"Use 'theirs' text block"
msgstr "使用遠端的文字區塊\n使用遠端文字區塊"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use text block from the left view\n"
"Use left block"
msgstr "使用左方視窗的文字區塊\n使用左方區塊"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use th&is text block"
msgstr "使用此文字區塊(&I)"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Use the found path.\n"
"Apply the patch to\n"
"%s"
msgstr "使用找到的路徑.\n套用補綴至\n%s"

#. Resource IDs: (594)
msgid ""
"Use the log dialog to select the revisions you want to merge, or enter the revisions to merge, separated by commas. A revision range can be specified by a dash.\r\n"
"\r\n"
"Example: 4-7,9,11,15-HEAD@pegrevision\r\n"
"\r\n"
"To merge all revisions (reintegrate/automatic merge), leave the box empty."
msgstr "使用記錄視窗可以選擇想要合併的版本. 也可以自行輸入多個版本號碼, 中間以逗號隔開. 或是使用破折號(-)來指定連續的版本範圍.\n\n例如: 4-7,9,11,15-HEAD@pegrevision\n\n如果要合併所有版本(重新整合/自動合併), 不輸入版本號即可."

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Use the original path.\n"
"Apply the patch to\n"
"%s"
msgstr "使用原先的路徑\n套用補綴至\n%s"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use this &whole file"
msgstr "使用整個檔案(&W)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use this block on left"
msgstr "使用左方區塊"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Use this if the URL of the repository has changed"
msgstr "檔案庫的 URL 異動時可使用此功能修改"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use whole other &file"
msgstr "全部使用另一個檔案(&f)"

#. Resource IDs: (74)
msgid "User cancelled"
msgstr "使用者取消"

#. Resource IDs: (349)
msgid "Username"
msgstr ""

#. Resource IDs: (69)
msgid "Username:"
msgstr "用戶名稱:"

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"Valid command line options are:\n"
"/base:<path to base file>\n"
"/theirs:<path to their file>\n"
"/mine:<path to your file>\n"
"/merged:<path to resulting merged file>\n"
"/diff:<path to unified diff file>\n"
"/patchpath:<path to folder>"
msgstr "可用的命令列選項有:\n/base:<基礎檔案的路徑>\n/theirs:<檔案庫檔案的路徑>\n/mine:<本地檔案的路徑>\n/merged:<合併後檔案的路徑>\n/diff:<單一差異檔的路徑>\n/patchpath:<目錄路徑>"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Validation of the property value failed!"
msgstr "屬性檢查失敗!"

#. Resource IDs: (11, 348)
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Vendor branch"
msgstr "第三方分支"

#. Resource IDs: (1004, 1075)
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "Version %d.%d.%d.%d"
msgstr "版本 %d.%d.%d.%d"

#. Resource IDs: (1075)
msgid "Version Information"
msgstr "版本資訊"

#. Resource IDs: (264, 1508)
msgid "Versioned"
msgstr "版本控制中"

#. Resource IDs: (156)
msgid "View"
msgstr "檢視"

#. Resource IDs: (114)
msgid "View revision for path in &webviewer"
msgstr "以網頁瀏覽器檢視路徑的版本(&W)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "View revision in &webviewer"
msgstr "以網頁瀏覽器檢視版本(&W)"

#. Resource IDs: (1084)
msgid "Visit our website"
msgstr "瀏覽我們的網站"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Visual Studio 2005"
msgstr "Visual Studio 2005"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Visual Studio 2008"
msgstr "Visual Studio 2008"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"WARNING:\r\n"
"Only change these settings if you are absolutely sure what you are doing!\r\n"
"To set the values to their default, delete the value text."
msgstr "警告:\r\n請在完全確定在做什麼的時候才修改這些設定!\r\n要設定這些為預設值時, 請刪除設定內容."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "WC Revision:"
msgstr "工作複本版本:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "WC node"
msgstr "工作複本節點"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "WC node border"
msgstr "工作複本節點外框"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#. Resource IDs: (1327)
msgid "Wait for the script to finish"
msgstr "等待指令檔完成"

#. Resource IDs: (280)
msgid "Want to go offline?"
msgstr "是否要離線?"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Resource IDs: (219)
msgid "Warning!"
msgstr "警告!"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"When a small log cache has not been used for the given\n"
"number of days, it will be removed automatically."
msgstr "當記錄訊息快取在指定的天數內沒用到時,\n它將會被自動移除."

#. Resource IDs: (198)
msgid ""
"When activated, hold down the SHIFT key when right-clicking to get the "
"TortoiseSVN menus added to the context menu"
msgstr "當勾選時, 同時對 TortoiseSVN 選單按下 Shift 鍵與滑鼠右鍵以將選單加到快顯功能表"

#. Resource IDs: (344)
msgid ""
"When connecting to the repository server is not possible,\n"
"TSVN can switch to using cached data only.\n"
"Select the default behaviour here."
msgstr "在無法正常連線到檔案庫伺服器時,\nTSVN 可以僅靠快取的資料工作.\n請選擇預設的行為."

#. Resource IDs: (64)
msgid ""
"When enabled, TortoiseSVN move/copy context menu items will be available "
"when dragging folders / files"
msgstr "啟用之後, 拖放目錄和檔案時會出現 TortoiseSVN 複製/移動選項."

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"When enabled, the versioned items listed in the commit dialog are "
"automatically selected"
msgstr "啟用時, 送交視窗中, 有版本控制的項目會自動被選取."

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"When locking one or more selected files, shows a dialog\n"
"asking for a descriptive message about the locking"
msgstr "在鎖定檔案時, 顯示一個用來詢問\n鎖定原因的視窗."

#. Resource IDs: (2062)
msgid ""
"When selected, Spaces will be used instead of tab\n"
"Use spaces"
msgstr "一律使用空白鍵而不使用 tab\n轉換為空白"

#. Resource IDs: (2062)
msgid ""
"When selected, it tries to infer tab / spaces to use\n"
"Smart tab char"
msgstr "自動猜測要使用空白或是tab\n智慧 tab"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Whitespace changes (tabs, spaces)"
msgstr "空白字元的變更(tab或空白)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Whitespaces"
msgstr "空白字元"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Window Position"
msgstr "視窗位置"

#. Resource IDs: (16927)
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Windows 2000"
msgstr "Windows 2000"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Windows 7"
msgstr "Windows 7"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

#. Resource IDs: (158, 1490, 1493, 1496)
msgid "Working Copy"
msgstr "工作複本"

#. Resource IDs: (1335, 1472)
msgid "Working Copy Path:"
msgstr "工作複本路徑:"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Working copy"
msgstr "工作複本"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid ""
"Working copy relocated to\n"
"%s"
msgstr "工作複本重定位至\n%s"

#. Resource IDs: (277)
#, c-format
msgid "Working copy: %s\n"
msgstr "工作複本: %s\n"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Wrap long lines"
msgstr "自動折行"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Wrap long lines at the right border of the view\n"
"Wrap long lines"
msgstr "在畫面右端自動折行\n自動折行"

#. Resource IDs: (201)
msgid "You already have the latest version installed."
msgstr "您已經安裝了最新版."

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"You can disable specific Overlay handlers here.\n"
"Disabled handlers won't use up an overlay slot and give other shell extensions a chance to show their overlays."
msgstr "您可以在此停用特定的覆蓋處理程式.\n停用的處理程式不會產生覆蓋圖示, 以便其它程式也能夠顯示它們的覆蓋圖示."

#. Resource IDs: (1001)
#, c-format
msgid "You can paste bitmap with the size (%d x %d) only!"
msgstr "只能貼上 %d x %d 大小的點陣圖!"

#. Resource IDs: (1016)
#, c-format
msgid "You can't create more than %d user-defined toolbars!"
msgstr "最多只能建了 %d 組自定工具列!"

#. Resource IDs: (16)
msgid ""
"You can't set this property on folders, only on files!\n"
"If you want to set it on all files within that folder,\n"
"you must activate the 'recursive' checkbox."
msgstr "這個屬性不能設定在目錄上, 只能用在檔案上!\n如果您想要套用在目錄內的所有檔案, 請勾選「子項目」."

#. Resource IDs: (105)
msgid ""
"You dropped more than one file or folder to add to the repository.\n"
"It's not possible to do that in one step, so TortoiseSVN will add each file/folder\n"
"individually, creating a new revision for every added item."
msgstr "你一次拖放了超過一個檔案或目錄加入至檔案庫中.\n這些檔案或目錄沒辦法在一步之中加入完成, 所以TortoiseSVN會個別\n加入每個檔案和目錄, 每次生成一個新版本."

#. Resource IDs: (16)
msgid ""
"You have modified properties without saving them first.\n"
"Do you want to save them now?"
msgstr "已修改過屬性但尚未儲存.\n是否要立即儲存?"

#. Resource IDs: (214)
#, c-format
msgid ""
"You have selected %d items to show the diff for.\n"
"For every of these items a new instance of the diff viewer will be started.\n"
"Do you really want to show the diff for so many items at once?"
msgstr "總共選擇了 %d 項顯示差異.\n對每一個項目都會啟動一支差異檢視程式.\n確定要同時顯示這麼多項目的差異嗎?"

#. Resource IDs: (251)
msgid "You have to update your working copy first."
msgstr "您必須先更新工作複本."

#. Resource IDs: (173)
msgid "You haven't entered an issue number."
msgstr "尚未輸入問題編號."

#. Resource IDs: (1002)
#, c-format
msgid "You may define up to %d tools."
msgstr "您可以定義最多 %d 組工具."

#. Resource IDs: (196)
msgid "You must restart your system for the changes to take effect."
msgstr "您需要重新開機才能讓這些修改生效."

#. Resource IDs: (173)
msgid "You selected an unversioned folder for a commit!"
msgstr "試圖送交的目錄沒有版本控制！"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "You should enter a text!"
msgstr "請輸入文字!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "You should select an image!"
msgstr "請選擇一個影像!"

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"You're trying to add the item\n"
"'%1!s!',\n"
"but the item\n"
"'%2!s!'\n"
"already exists.\n"
"\n"
"It seems the item got renamed outside Subversion but only with case changes.\n"
"Do you really want to add it?"
msgstr "您試圖要新增項目\n'%1!s!',\n但是項目\n'%2!s!'\n已經存在了.\n\n它的檔案似乎以 Subversion 之外的方式變更了, 但是只有大小寫不一樣.\n是否要新增?"

#. Resource IDs: (288)
msgid ""
"You've committed changes to external item that is tagged to a specific revision.\n"
"Do you want to change the tagged revision now to the just committed revision?"
msgstr "您對外部連結項目送交了變更. 此外部項目目前標記為特定的版號.\n要更新標記中的版號為最新的版本嗎?"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"Your previously entered log messages have been saved.\n"
"Click here to read and insert them again."
msgstr "您之前輸入的記錄訊息已經儲存.\n點擊這裡可以閱讀或再次使用它們."

#. Resource IDs: (1112)
msgid "Your version is:"
msgstr "您的版本是:"

#. Resource IDs: (201)
#, c-format
msgid "Your version is: %d.%d.%d.%d"
msgstr "您的版本是: %d.%d.%d.%d"

#. Resource IDs: (276)
#, c-format
msgid ""
"Your working copy contains modifications.\n"
"Lowest revision in working copy: %1!ld!\n"
"Path: %2!s!"
msgstr "您的工作複本已經有變更.\n工作複本中最低的版號是: %1!ld!\n路徑: %2!s!"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Your working copy has local modifications.\n"
"If you branch/tag from the HEAD revision, your local changes won't\n"
"show up in the branch/tag!"
msgstr "您的工作複本有本地端的變更.\n如果您從 HEAD 版本分支或標記, 本地的變更將\n不會作用在檔案庫中!"

#. Resource IDs: (221)
#, c-format
msgid ""
"Your working copy points to %s which appears to be a tag!\n"
"You should first switch to a branch or the main trunk before committing."
msgstr "指向 %s 的工作複本應該是標記！\n建議您先切換至分支或trunk再進行送交."

#. Resource IDs: (32783)
msgid "Zoo&m out"
msgstr "縮小(&M)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#. Resource IDs: (58117)
msgid "Zoom &In"
msgstr "放大(&I)"

#. Resource IDs: (58118)
msgid "Zoom &Out"
msgstr "縮小(&O)"

#. Resource IDs: (32772)
msgid "Zoom &in\tCtrl-+"
msgstr "放大(&I)\tCtrl-+"

#. Resource IDs: (32773)
msgid "Zoom &out\tCtrl--"
msgstr "縮小(&O)\tCtrl--"

#. Resource IDs: (2051)
#, c-format
msgid "Zoom 100%"
msgstr "原始大小"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Zoom In\n"
"Zoom In"
msgstr "放大\n放大"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Zoom Out\n"
"Zoom Out"
msgstr "縮小\n縮小"

#. Resource IDs: (32784)
msgid "Zoom i&n"
msgstr "放大(&N)"

#. Resource IDs: (2049)
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#. Resource IDs: (2049)
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#. Resource IDs: (32801)
msgid "Zoom to &100%"
msgstr "放大至 &100%"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit"
msgstr "符合螢幕"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit in height"
msgstr "符合螢幕高度"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit in width"
msgstr "符合螢幕寬度"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "[Default]"
msgstr "[預設]"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "[Unassigned]"
msgstr "[未指定]"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "\"ignore-on-commit\" files do not mark parent folder modified"
msgstr "\"送交時忽略\"的檔案不會讓所在目錄被視為有更動."

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"\n"
"\n"
"Patterns match case-insensitively and must be specified in lower-case.\n"
"Whitespaces will become part of the pattern.\n"
"Allowed wildcards are '?' and '*'.\n"
"Separate patterns using ';'"
msgstr "\n\n樣式比對無視大小寫, 設定時請使用小寫字母.\n空白字元也視為樣式的一部分.\n可以使用的萬用字元有: '?' 及 '*'.\n樣式間請使用 ';' 分隔."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "_POPUP_"
msgstr "_POPUP_"

#. Resource IDs: (10)
msgid "added"
msgstr "增加"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "added files"
msgstr "增加的檔案"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "alias (%1!s!): %2!s!"
msgstr "別名 (%1!s!): %2!s!"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "alias: %s"
msgstr "別名: %s"

#. Resource IDs: (1618)
msgid "all &revisions"
msgstr "所有版本 (&R)"

#. Resource IDs: (209)
msgid "all information"
msgstr "全部資訊"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "an unnamed file"
msgstr "無名檔案"

#. Resource IDs: (1304)
msgid "and"
msgstr "和"

#. Resource IDs: (1085)
msgid "and support the developers"
msgstr "並請支持開發者"

#. Resource IDs: (583)
msgid "another item already exists in its place."
msgstr "已經存在同名的項目."

#. Resource IDs: (340)
msgid ""
"ask repository first if 'online' -\n"
"work entirely from cache if 'offline'"
msgstr "'連線' 狀態下先詢問檔案庫 -\n'離線' 狀態下完全從快取工作"

#. Resource IDs: (278)
msgid "at this revision"
msgstr "於此版本"

#. Resource IDs: (245)
msgid "author"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "authors: "
msgstr "作者:"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:append\r\n"
"Set to 'false' if you want the bugtracking ID to be inserted at the top of the\r\n"
"log message. The default is 'true' which means the bugtracking ID\r\n"
"is appended to the log message."
msgstr "bugtraq:append\n設為 'false' 時, bug 編號會加在記錄訊息最開頭. \n預設值是 'true', 表示 bug 編號是加在記錄訊息的最後."

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:label\r\n"
"Label text to show for the edit box where the user enters the issue number."
msgstr "bugtraq:label\n用來提示使用者輸入問題編號的訊息."

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:logregex\r\n"
"two regular expressions separated by a newline.\r\n"
"The first expression is used to find a string referring to an issue,\r\n"
"the second expression is used to extract the bare bug ID from that string."
msgstr "bugtraq:logregex\n以換行分隔的兩組正規表示式.\n第一組用於找出代表該問題的字串,\n第二組用於從該字串中取得問題編號."

#. Resource IDs: (577)
#, c-format
msgid ""
"bugtraq:message\r\n"
"String which is appended to a log message when an issue number is entered.\r\n"
"The string must contain '%BUGID%' which gets replaced with the issue number."
msgstr "bugtraq:message\n輸入問題編號時, 要附加在後面的字串.\n必須含有 '%BUGID%', 用來代換問題編號."

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:number\r\n"
"Set to 'false' if your bugtracking system has issues which are referenced not by numbers."
msgstr "bugtraq:number\n如果您的問題追蹤系統不是以數字編號來管理問題, 請設為 'false'"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:providerparams\r\n"
"the parameters passed to the IBugTraqProvider"
msgstr "bugtraq:providerparams\r\n傳入 IBugTraqProvider 介面的參數"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:provideruuid\r\n"
"the COM uuid of the IBugTraqProvider"
msgstr "bugtraq:provideuuid\r\n提供 IBugTragProvider 的 COM uuid"

#. Resource IDs: (577)
#, c-format
msgid ""
"bugtraq:url\r\n"
"URL pointing to the issue tracker. It must contain '%BUGID%' which\r\n"
"gets replaced with the issue number."
msgstr "bugtraq:url\n指向問題追蹤系統的 URL. 必須含有 '%BUGID%', \n用來代換問題編號."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "changes total: "
msgstr "變更總數:"

#. Resource IDs: (209)
#, c-format
msgid "column '%s'"
msgstr "'%s' 列"

#. Resource IDs: (244, 245)
msgid "commits"
msgstr "送交記錄"

#. Resource IDs: (277)
msgid "committed revision"
msgstr "已送交版本"

#. Resource IDs: (11)
msgid "conflicted"
msgstr "衝突"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "connection: "
msgstr "連線:"

#. Resource IDs: (208)
#, c-format
msgid ""
"copied from\r\n"
"%1!s! - revision %2!ld!"
msgstr "複製自\r\n%1!s! - 版本 %2!ld!"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "copied:"
msgstr "複製:"

#. Resource IDs: (214)
#, c-format
msgid ""
"current size: %1!s!\r\n"
"old size: %2!s!\r\n"
"change: %3!s!"
msgstr "目前大小: %1!s!\n原始大小: %2!s!\n更動: %3!s!"

#. Resource IDs: (247)
msgid "day"
msgstr "日"

#. Resource IDs: (247)
msgid "days"
msgstr "日"

#. Resource IDs: (10, 272)
msgid "deleted"
msgstr "刪除"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "disk [kB]: "
msgstr "磁碟 [kB]:"

#. Resource IDs: (58116)
msgid "dummy"
msgstr "dummy"

#. Resource IDs: (1342)
msgid "eol style"
msgstr "eol 類型"

#. Resource IDs: (13)
msgid "external"
msgstr "外部"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "file external:"
msgstr "檔案外部設定:"

#. Resource IDs: (210)
msgid "file/foldernames"
msgstr "檔名/目錄名"

#. Resource IDs: (210)
msgid "full paths"
msgstr "完整路徑"

#. Resource IDs: (591)
msgid "get HEAD revision:"
msgstr "取得 HEAD 版:"

#. Resource IDs: (591)
msgid "get repository root URLs:"
msgstr "取得檔案庫最上層 URL:"

#. Resource IDs: (1005)
msgid "http://tortoisesvn.net"
msgstr "http://tortoisesvn.net"

#. Resource IDs: (13)
msgid "ignored"
msgstr "忽略"

#. Resource IDs: (220)
msgid "ignoring ancestry"
msgstr "無視之前版本"

#. Resource IDs: (618)
msgid "include properties"
msgstr "包含性質"

#. Resource IDs: (13)
msgid "incomplete"
msgstr "未完成"

#. Resource IDs: (589)
msgid "inherited from"
msgstr "繼承自"

#. Resource IDs: (583)
msgid "it does not exist."
msgstr "不存在."

#. Resource IDs: (583)
msgid "it is already deleted."
msgstr "已經被刪除."

#. Resource IDs: (583)
msgid "it is unversioned."
msgstr "無版本控制."

#. Resource IDs: (1562)
msgid "keep the file lists in English"
msgstr "檔案列表繼續使用英語"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "last HEAD update: "
msgstr "上次 HEAD 更新:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "last read: "
msgstr "上次讀取:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "last update: "
msgstr "最後更新:"

#. Resource IDs: (11, 195)
msgid "locked"
msgstr "鎖定"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "locked (cleanup required):"
msgstr "已被鎖定(需要執行清理動作):"

#. Resource IDs: (1539)
msgid "log text &editor"
msgstr "記錄文字編輯器(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "max revision: "
msgstr "最大版本:"

#. Resource IDs: (278)
msgid "max. at this revision"
msgstr "此版本中最大"

#. Resource IDs: (278)
msgid "max. committed revision"
msgstr "最大已送交版本"

#. Resource IDs: (11, 65535)
msgid "merged"
msgstr "合併"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "merges total: "
msgstr "合併總數:"

#. Resource IDs: (278)
msgid "min. at this revision"
msgstr "此版本中最小"

#. Resource IDs: (278)
msgid "min. committed revision"
msgstr "最小已送交版本"

#. Resource IDs: (10)
msgid "missing"
msgstr "缺少"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "missing / deleted / replaced"
msgstr "缺少/已刪除/已取代"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "missing in: "
msgstr "缺少於:"

#. Resource IDs: (10, 272)
msgid "modified"
msgstr "異動"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "modified / copied"
msgstr "已異動/複製"

#. Resource IDs: (245)
msgid "month"
msgstr "月"

#. Resource IDs: (248)
msgid "months"
msgstr "月"

#. Resource IDs: (18)
msgid "no"
msgstr "否"

#. Resource IDs: (10)
msgid "no description for this command is available"
msgstr "此指令尚無說明"

#. Resource IDs: (10)
msgid "non-versioned"
msgstr "無版本控制"

#. Resource IDs: (10)
msgid "normal"
msgstr "一般"

#. Resource IDs: (11)
msgid "obstructed"
msgstr "故障"

#. Resource IDs: (601)
msgid "offline"
msgstr "離線"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "on %1"
msgstr "於 %1"

#. Resource IDs: (601)
msgid "online"
msgstr "連線"

#. Resource IDs: (1406, 1407)
msgid "or"
msgstr "或"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "pair tokens: "
msgstr "配對符號:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "path elements: "
msgstr "路徑元素:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "paths: "
msgstr "路徑:"

#. Resource IDs: (3869)
msgid "pixels"
msgstr "圖素"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "possible or real conflict / obstructed"
msgstr "可能有衝突/故障"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "prn"
msgstr "prn"

#. Resource IDs: (245)
msgid "quarter of year"
msgstr "季"

#. Resource IDs: (248)
msgid "quarters of year"
msgstr "季"

#. Resource IDs: (195)
msgid "readonly"
msgstr "唯讀"

#. Resource IDs: (209)
msgid "relative paths"
msgstr "相對路徑"

#. Resource IDs: (10)
msgid "replaced"
msgstr "取代"

#. Resource IDs: (220)
msgid "respecting ancestry"
msgstr "參考之前版本"

#. Resource IDs: (326)
#, c-format
msgid "revision %1!s!-%2!s!, revision %3!s!-%4!s!"
msgstr "正在取得檔案 %1!s!-%2!s!, 版本 %3!s!-%4!s!"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "revision count: "
msgstr "版本數: "

#. Resource IDs: (626)
msgid "revision has already been merged"
msgstr "已經被合併的版本範圍"

#. Resource IDs: (326)
#, c-format
msgid "revisions %1!s!-%2!s!, %3!s!"
msgstr "版本 %1!s!-%2!s!, %3!s!"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "revisions: "
msgstr "版本: "

#. Resource IDs: (214)
msgid "root project"
msgstr "原始專案"

#. Resource IDs: (169)
msgid "scanning path:"
msgstr "正在掃描路徑:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "skip ranges: "
msgstr "略過範圍:"

#. Resource IDs: (1619)
msgid "specific r&ange"
msgstr "指定範圍 (&A)"

#. Resource IDs: (582)
msgid ""
"svn:auto-props\r\n"
"A list of properties separated by newlines which get applied recursively automatically when adding/importing files.\r\n"
"Format: <filemask> = property=value;property=value\r\n"
"Example: *.xml = svn:eol-style=native;svn:mime-type=text/xml"
msgstr "svn:auto-props\n每行一筆的屬性列表. 這些屬性在新增/匯入檔案時會自動套用在所有檔案及子項目上.\n格式: <檔案樣式>=屬性=值;屬性=值\n範例: *.xml=svn:eol-style=native;svn:mime-type=text/xml"

#. Resource IDs: (316)
msgid "svn:eol-style"
msgstr "svn:eol-style"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:eol-style\r\n"
"One of 'native', 'LF', 'CR', 'CRLF'."
msgstr "svn:eol-style\r\n'native', 'LF', 'CR', 'CRLF' 四者之一."

#. Resource IDs: (312)
msgid "svn:executable"
msgstr "svn:executable"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:executable\r\n"
"If present, make the file executable. This property cannot be set on a directory.\r\n"
"A non-recursive attempt will fail, and a recursive attempt will set the property only on the file children of the directory."
msgstr "svn:executable\n如果有設定, 此檔案視為可執行. 這個屬性不能設定在目錄上. \n不包含子項目的作業會失敗, 包含子項目時會將此屬性設定在此目錄的所有檔案上."

#. Resource IDs: (318)
msgid "svn:externals"
msgstr "svn:externals"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:externals\r\n"
"A newline separated list of module specifiers, each of which consists of\r\n"
"an optional revision, an URL with an optional peg revision and a relative directory path. For example\r\n"
"http://example.com/repos/zig foo\r\n"
"-r 1234 http://example.com/repos/zag@1234 foo/bar\r\n"
"\r\n"
"The URLs can either be full URLs or relative. The format for\r\n"
"the relative URLs is:\r\n"
"../ relative to the parent directory of the external\r\n"
"^/ relative to the repository root\r\n"
"// relative to the URL scheme\r\n"
"/ relative to the server's hostname"
msgstr "svn:externals\r\n以換行字元分隔的模組名稱列表, 每項可包含相對路徑,\r\n可有可無的版本標記, 以及可搭配版本資訊的 URL. 例如:\r\nhttp://example.com/repos/zig foo\r\n-r 1234 http://example.com/repos/zag@1234 foo/bar\r\n\r\nURL 可以是完整 URL 或是相對 URL. 相對 URL 的表示\r\n方式如下:\r\n../ 相對於外部路徑的上層目錄\r\n^/ 相對於檔案庫的根目錄\r\n// 相對於 URL 種類\r\n/ 相對於伺服器名稱"

#. Resource IDs: (582)
msgid ""
"svn:global-ignores\r\n"
"A newline separated list of file patterns to ignore recursively."
msgstr "svn:global-ignores\n每行一筆的檔案樣式, 會在所有場合下被忽略."

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:ignore\r\n"
"A newline separated list of file patterns to ignore."
msgstr "svn:ignore\r\n以換行字元分隔的檔案樣式列表, 列表中的檔案會被忽略."

#. Resource IDs: (317)
msgid "svn:keywords"
msgstr "svn:keywords"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:keywords\r\n"
"Keywords to be expanded. Valid keywords are:\r\n"
"URL, HeadURL : The URL for the head revision of the object.\r\n"
"Author, LastChangedBy : The last person to modify the file.\r\n"
"Date, LastChangedDate : The date/time the object was last modified.\r\n"
"Rev, LastChangedRevision : The last revision the object changed.\r\n"
"Id : A compressed summary of the previous 4 keywords."
msgstr "svn:keywords\r\n要展開的關鍵字.可用的關鍵字有:\r\nURL, HeadURL: 此物件最新版本的 URL.\r\nAuthor, LastChangedBy: 最後一個修改此檔案的人.\r\nDate, LastChangedDate: 此檔案最後修改日期.\r\nRev, LastChangedRevision: 此物件有變更的最新版本.\r\nId: 前四個關鍵字的簡單整合."

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:mergeinfo\r\n"
"A newline separated list of merge tracking info. Each line consists of an absolute\r\n"
"path followed by a colon and a list of comma separated revision numbers.\r\n"
"For example\r\n"
"/trunk:123-125,129"
msgstr "svn:mergeinfo\r\n以換行分隔的列表, 用於追縱合併記錄. 每行的內容是\r\n絕對路徑加上冒號以及一串用逗號分隔的版本號碼.\r\n例如:\r\n/trunk:123-125,129"

#. Resource IDs: (314)
msgid "svn:mime-type"
msgstr "svn:mime-type"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:mime-type\r\n"
"The mime type of the file. Used to determine whether to merge the file, and how to serve it from Apache.\r\n"
"A mime type beginning with 'text/' (or an absent mime type) is treated as text.\r\n"
"Anything else is treated as binary."
msgstr "svn:mime-type\r\n此檔案的 mime 類型. 用來決定檔案是否要合併, 以及由 Apache 傳送時要怎麼處理.\r\n 以 'text/' 開頭(或沒有設定)的 mime 類型視為文字. \r\n其它則視為二進位檔."

#. Resource IDs: (313)
msgid "svn:needs-lock"
msgstr "svn:needs-lock"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:needs-lock\r\n"
"Set this to any value (e.g. '*') to enforce locking for this file.\r\n"
"The file will be set to read-only when checked out or updated,\r\n"
"indicating that a user must acquire a lock on the file\r\n"
"before they can edit it and commit changes."
msgstr "svn:needs-lock\r\n設定為任意值(例如 '*')可以強制鎖定檔案.\r\n在取出或更新時, 檔案會被設定為唯讀,\r\n告訴使用者在進行編輯與送交之前必須先\r\n取得鎖定."

#. Resource IDs: (208)
#, c-format
msgid ""
"switched to\r\n"
"%s"
msgstr "切換至\r\n%s"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "switched:"
msgstr "切換:"

#. Resource IDs: (288)
msgid "tagging externals"
msgstr "正在標記外部連結"

#. Resource IDs: (601)
msgid "temp. offline"
msgstr "暫時離線"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "text [token count]: "
msgstr "文字數:"

#. Resource IDs: (626)
msgid "the working copy is at this revision"
msgstr "工作複本是這個版本"

#. Resource IDs: (583)
msgid "there are conflicting modifications."
msgstr "有變更發生衝充."

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "to %1"
msgstr "至 %1"

#. Resource IDs: (80, 284)
#, c-format
msgid "to %1!s!"
msgstr "至 %1!s!"

#. Resource IDs: (208)
msgid "tree conflict"
msgstr "目錄樹衝突"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:autoprops\r\n"
"A list of properties separated by newlines which get applied automatically when adding/importing files.\r\n"
"Format: <filemask> = property=value;property=value\r\n"
"Example: *.xml = svn:eol-style=native;svn:mime-type=text/xml"
msgstr "tsvn:autoprops\n在加入/匯入檔案時自動套用的屬性設定. 多筆時以換行分隔.\n格式: <檔案遮罩> = 屬性=值;屬性=值\n範例: *.xml = svn:eol-style=native;svn:mime-type=text/xml"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:lockmsgminsize\r\n"
"Minimum size in chars a lock message must have before a lock is allowed."
msgstr "tsvn:lockminsize\r\n在允許鎖定之前必須輸入的最短記錄長度."

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logfilelistenglish\r\n"
"Set to 'false' if you don't want the list of changed files to be pasted in English\r\n"
"in the commit dialog."
msgstr "tsvn:logfilelistenglish\r\n如果您不想要異動檔案列表以英文貼入送交對話窗,\r\n請設定為 'false'."

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logminsize\r\n"
"Minimum size in chars a log message must have before a commit is allowed."
msgstr "tsvn:logminsize\r\n在允許送交之前必須輸入的最短記錄長度."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logrevregex\r\n"
"A regular expression matching revision numbers in a log message"
msgstr "tsvn:logrevregex\n從記錄訊息中匹配版本編號用的正規表示式"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logsummary\r\n"
"A regex string which extracts a summary from a log message in its first group."
msgstr "tsvn:logsummary\n一組正規表示式, 表示式中的第一個群組表示記錄訊息中的摘要."

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logtemplate\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplate\r\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\r\n可以用作讓使用者填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatebranch\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for branch/tags/copies for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatebranch\r\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\r\n可以用作讓使用者進行分支/Tag/複製時填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatecommit\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for commits for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatecommit\r\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\r\n可以用作讓使用者進行送交時填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatedelete\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for deletes for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatedelete\r\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\r\n可以用作讓使用者進行刪除時填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplateimport\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for imports for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplateimport\r\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\r\n可以用作讓使用者進行匯入時填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatelock\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the get-lock dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for get-locks for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatelock\r\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\r\n可以用作讓使用者進行鎖定時填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatemkdir\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for directory creations for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatemkdir\r\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\r\n可以用作讓使用者進行建立目錄時填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatemove\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for moves/renames for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatemove\r\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\r\n可以用作讓使用者進行移動時填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatepropset\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for property modifications for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatepropset\n自動加入記錄訊息對話框中的字串.\n可以用作讓使用者變更屬性時填寫的記錄訊息模板."

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logwidthmarker\r\n"
"Set this to the number of chars the log message should not exceed its width.\r\n"
"A faded line is shown in the commit dialogs at that position. The default is 80 chars."
msgstr "tsvn:logwidthmarker\r\n設定記錄訊息一行的最大字元數.\r\n送交視窗中會在指定位置顯示一條淡淡的直線. 預設是 80 字."

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:projectlanguage\r\n"
"Set this to the language number you want your log messages written in.\r\n"
"TortoiseSVN will then load the appropriate spell checker module if available."
msgstr "tsvn:projectlanguage\n設定撰寫記錄訊息時要使用的語系編號.\nTortoiseSVN 會根據這個設定載入適當的拼字檢查模組.(如果有)."

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"tsvn:warnifnoissue\r\n"
"Set to 'yes' if a warning shall be shown when no issue is entered in the commit dialog."
msgstr "tsvn:warnifnoissue\n如果設為 'yes'', 在送交對話窗沒有輸入問題相關資訊時, 會顯示警告訊息."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "user revprops total: "
msgstr "用戶版本性質總數:"

#. Resource IDs: (336, 1562)
msgid "user:bool"
msgstr "user:bool"

#. Resource IDs: (339)
msgid "user:multiline"
msgstr "user:multiline"

#. Resource IDs: (338)
msgid "user:singleline"
msgstr "user:singleline"

#. Resource IDs: (337, 1622, 1623, 1624)
msgid "user:state"
msgstr "user:state"

#. Resource IDs: (1583)
msgid "uuid x6&4:"
msgstr "uuid x6&4:"

#. Resource IDs: (588)
msgid "values are different"
msgstr "不同的值"

#. Resource IDs: (579)
#, c-format
msgid ""
"webviewer:pathrevision\r\n"
"URL pointing to the web viewer for the repository for a specific file and revision.\r\n"
"The string %REVISION% in the URL is replaced with the revision number,\r\n"
"the string %PATH% is replaced with the path to the file relative to the repository root."
msgstr "webviewer:pathrevision\n指向檔案庫中特定檔案及版本的 URL, 供網頁瀏覽器使用.\nURL 中的 %REVISION% 會以版號取代, \n而 %PATH% 則會以相對於檔案庫根目錄的相對路徑取代."

#. Resource IDs: (579)
#, c-format
msgid ""
"webviewer:revision\r\n"
"URL pointing to the web viewer for the repository for a specific revision.\r\n"
"The string %REVISION% in that URL is replaced with the revision number."
msgstr "webviewer:revision\r\n指向檔案庫中特定版本的 URL, 供網頁瀏覽器使用.\r\nURL 中的 %REVISION% 會以版本號碼取代."

#. Resource IDs: (245)
msgid "week"
msgstr "週"

#. Resource IDs: (247)
msgid "weeks"
msgstr "週"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "word tokens: "
msgstr "單字數:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "words [uncompressed]: "
msgstr "字數[未壓縮]:"

#. Resource IDs: (245)
msgid "year"
msgstr "年"

#. Resource IDs: (248)
msgid "years"
msgstr "年"

#. Resource IDs: (18, 1002, 1011, 1012, 1013)
msgid "yes"
msgstr "是"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "{BugTraq}"
msgstr "{BugTraq}"
